[{"price": 300000, "address": "Arneiros%20-%20Avenida%20Uruguai%20-%20Charquinho%2C%20Benfica", "id": "30623413", "size": 126, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623413/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.75087, "longitude": -9.20282, "type": "locality", "name": "Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.7379, "longitude": -9.1967, "type": "locality", "name": "Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 39.08807, "longitude": -9.31249, "type": "locality", "name": "Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Benfica, Portugal"}]}, {"price": 695000, "address": "Areeiro%2C%20Lisboa", "id": "30621335", "size": 165, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621335/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.742894, "longitude": -9.133657, "type": "venue", "name": "Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.73333, "longitude": -9.13333, "type": "locality", "name": "Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Areeiro", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.745499, "longitude": -9.13528, "type": "venue", "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Roma-Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Esta\u00e7\u00e3o de Roma-Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.745633, "longitude": -9.134433, "type": "venue", "name": "Roma-Areeiro", "number": null, "postal_code": "1000-009", "street": "Avenida de Roma", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Roma-Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.745512, "longitude": -9.136801, "type": "venue", "name": "Roma-Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Roma-Areeiro, Portugal"}]}, {"price": 967000, "address": "Alc%C3%A2ntara%2C%20Lisboa", "id": "30624929", "size": 120, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624929/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71115, "longitude": -9.18391, "type": "locality", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alc\u00e2ntara", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.701963, "longitude": -9.18052, "type": "neighbourhood", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.706885, "longitude": -9.173159, "type": "venue", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.71115, "longitude": -9.18391, "type": "localadmin", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": "Alc\u00e2ntara", "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.706588, "longitude": -9.178846, "type": "venue", "name": "Alc\u00e2ntara - Cal\u00e7ada da Tapada", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara - Cal\u00e7ada da Tapada, Portugal"}, {"latitude": 38.70613, "longitude": -9.173474, "type": "venue", "name": "Para\u00edso Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Prior do Crato", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Para\u00edso Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.702957, "longitude": -9.173346, "type": "venue", "name": "Alc\u00e2ntara Mar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara Mar, Portugal"}]}, {"price": 4200000, "address": "Lapa%2C%20Estrela", "id": "30622310", "size": 603, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622310/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71189, "longitude": -9.16007, "type": "locality", "name": "Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lapa", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lapa, Portugal"}, {"latitude": 38.93333, "longitude": -9.21667, "type": "locality", "name": "Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lapa", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lapa, Portugal"}, {"latitude": 38.89698, "longitude": -9.20987, "type": "locality", "name": "Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lapa", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lapa, Portugal"}, {"latitude": 38.711009, "longitude": -9.158529, "type": "venue", "name": "Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lapa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lapa, Portugal"}, {"latitude": 38.706813, "longitude": -9.163832, "type": "venue", "name": "Olissippo Lapa Palace Hotel", "number": "4", "postal_code": "1249-021", "street": "Rua do Pau de Bandeira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Olissippo Lapa Palace Hotel, Portugal"}, {"latitude": 39.306552, "longitude": -9.262331, "type": "venue", "name": "Lapa Furada", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lapa Furada, Portugal"}, {"latitude": 38.708077, "longitude": -9.181757, "type": "venue", "name": "Ferreira Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ferreira Lapa, Portugal"}, {"latitude": 38.710814, "longitude": -9.161395, "type": "venue", "name": "Rua de Santana \u00e0 Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lapa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santana \u00e0 Lapa, Portugal"}, {"latitude": 39.299078, "longitude": -9.20095, "type": "venue", "name": "Gruta da Lapa do Su\u00e3o", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gruta da Lapa do Su\u00e3o, Portugal"}, {"latitude": 38.810963, "longitude": -9.228035, "type": "venue", "name": "Campo da Lapa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo da Lapa, Portugal"}]}, {"price": 685000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30624325", "size": 132, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624325/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 998000, "address": "avenida%20Estados%20Unidos%20da%20Am%C3%A9rica%2C%20Campo%20Grande%2C%20Alvalade", "id": "30619106", "size": 252, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30619106/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.749612, "longitude": -9.139817, "type": "venue", "name": "Parque Infantil da Avenida Estados Unidos da Am\u00e9rica- Lado Nascente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque Infantil da Avenida Estados Unidos da Am\u00e9rica- Lado Nascente, Portugal"}, {"latitude": 38.749293, "longitude": -9.142644, "type": "street", "name": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, Portugal"}, {"latitude": 38.750223, "longitude": -9.137275, "type": "venue", "name": "Avenida Rio de Janeiro / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Rio de Janeiro / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, Portugal"}, {"latitude": 38.749043, "longitude": -9.145249, "type": "venue", "name": "Parque Infantil da Avenida Estados Unidos da Am\u00e9rica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Entrecampos", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque Infantil da Avenida Estados Unidos da Am\u00e9rica, Portugal"}, {"latitude": 38.748904, "longitude": -9.132875, "type": "venue", "name": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, Portugal"}, {"latitude": 38.748413, "longitude": -9.14678, "type": "venue", "name": "Entrecampos / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Entrecampos", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Entrecampos / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, Portugal"}, {"latitude": 38.748979, "longitude": -9.136751, "type": "venue", "name": "Avenida Rio de Janeiro / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Rio de Janeiro / Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, Portugal"}]}, {"price": 315000, "address": "rua%20Joaquim%20Casimiro%2C%20NN%2C%20Prazeres%2C%20Estrela", "id": "30622892", "size": 127, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622892/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.706085, "longitude": -9.16707, "type": "street", "name": "Rua Joaquim Casimiro", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Joaquim Casimiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Joaquim Casimiro, Portugal"}, {"latitude": 38.735531, "longitude": -9.336976, "type": "venue", "name": "Praceta Joaquim Santos Casimiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Praceta Joaquim Santos Casimiro, Portugal"}, {"latitude": 38.81224, "longitude": -9.165306, "type": "street", "name": "Rua Jos\u00e9 Casimiro", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Jos\u00e9 Casimiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Jos\u00e9 Casimiro, Portugal"}, {"latitude": 39.231142, "longitude": -9.328807, "type": "street", "name": "Rua Casimiro Duarte", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Casimiro Duarte", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lourinh\u00e3", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Casimiro Duarte, Lourinh\u00e3, Portugal"}, {"latitude": 38.785425, "longitude": -9.344414, "type": "street", "name": "Rua Mirita Casimiro", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Mirita Casimiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Mirita Casimiro, Portugal"}, {"latitude": 38.739021, "longitude": -9.129906, "type": "street", "name": "Rua Casimiro Freire", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Casimiro Freire", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Casimiro Freire, Portugal"}, {"latitude": 38.749737, "longitude": -9.205327, "type": "street", "name": "Rua Mirita Casimiro", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Mirita Casimiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Mirita Casimiro, Portugal"}, {"latitude": 38.815068, "longitude": -9.160801, "type": "street", "name": "Rua Mariano Casimiro", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Mariano Casimiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Mariano Casimiro, Portugal"}, {"latitude": 38.704952, "longitude": -9.431017, "type": "street", "name": "Rua Ant\u00f3nio Casimiro de Almeida", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Ant\u00f3nio Casimiro de Almeida", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Ant\u00f3nio Casimiro de Almeida, Portugal"}, {"latitude": 38.707448, "longitude": -9.403571, "type": "venue", "name": "Teatro Municipal Mirita Casimiro", "number": null, "postal_code": "2765-412", "street": "Avenida Fausto de Figueiredo", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Teatro Municipal Mirita Casimiro, Portugal"}]}, {"price": 495000, "address": "rua%20C%C3%A2ndido%20Figueiredo%2C%20NN%2C%20S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30620182", "size": 135, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620182/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.745073, "longitude": -9.176654, "type": "street", "name": "Rua C\u00e2ndido de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua C\u00e2ndido de Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua C\u00e2ndido de Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.74837, "longitude": -9.206213, "type": "street", "name": "Rua Tom\u00e1s de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Tom\u00e1s de Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Tom\u00e1s de Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.751893, "longitude": -9.206543, "type": "street", "name": "Rua Doutor Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Doutor Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Doutor Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.705864, "longitude": -9.240979, "type": "street", "name": "Rua Antero de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Antero de Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Antero de Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.74698, "longitude": -9.137985, "type": "street", "name": "Rua Antero de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Antero de Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Antero de Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.713673, "longitude": -9.44581, "type": "street", "name": "Rua Fausto de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Fausto de Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Fausto de Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.770218, "longitude": -9.112589, "type": "street", "name": "Rua Major Figueiredo Rodrigues", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Major Figueiredo Rodrigues", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Major Figueiredo Rodrigues, Portugal"}, {"latitude": 38.723623, "longitude": -9.245269, "type": "street", "name": "Rua Augusto Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Augusto Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Augusto Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.700124, "longitude": -9.330441, "type": "street", "name": "Rua Manuel Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Manuel Figueiredo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Manuel Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.766032, "longitude": -9.108638, "type": "street", "name": "Rua C\u00e2ndido de Oliveira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua C\u00e2ndido de Oliveira", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua C\u00e2ndido de Oliveira, Portugal"}]}, {"price": 1350000, "address": "S%C3%A3o%20Mamede%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620309", "size": 320, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620309/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72023, "longitude": -9.15298, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Mamede", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.719568, "longitude": -9.1518, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Mamede", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.972112, "longitude": -9.22862, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.7033, "longitude": -9.39583, "type": "venue", "name": "Sao Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.7125, "longitude": -9.14306, "type": "neighbourhood", "name": "Chiado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Chiado, Portugal"}, {"latitude": 38.703285, "longitude": -9.395753, "type": "venue", "name": "Hotel S\u00e3o Mamede", "number": "7105", "postal_code": "2765-607", "street": "Avenida Marginal", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Hotel S\u00e3o Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.836497, "longitude": -9.435652, "type": "street", "name": "Estrada de S\u00e3o Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": "Estrada de S\u00e3o Mamede", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de S\u00e3o Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.718878, "longitude": -9.152163, "type": "venue", "name": "Igreja de S\u00e3o Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja de S\u00e3o Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.718364, "longitude": -9.152675, "type": "venue", "name": "Casa de S\u00e3o Mamede", "number": "159", "postal_code": "1250-100", "street": "Rua da Escola Polit\u00e9cnica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Casa de S\u00e3o Mamede, Portugal"}, {"latitude": 38.710952, "longitude": -9.133888, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Mamede", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Mamede", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Mamede, Portugal"}]}, {"price": 385000, "address": "Santa%20Engr%C3%A1cia%2C%20S%C3%A3o%20Vicente", "id": "30619850", "size": 100, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30619850/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71833, "longitude": -9.12257, "type": "locality", "name": "Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Santa Engr\u00e1cia", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.719797, "longitude": -9.12093, "type": "neighbourhood", "name": "Santa Engracia", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Engracia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santa Engracia, Portugal"}, {"latitude": 38.718029, "longitude": -9.124157, "type": "street", "name": "Rua de Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Santa Engr\u00e1cia", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.715, "longitude": -9.125, "type": "venue", "name": "Church of Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Church of Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.719207, "longitude": -9.119652, "type": "venue", "name": "Igreja Paroquial de Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": "Cal\u00e7ada dos Barbadinhos", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caminhos de Ferro", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja Paroquial de Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.718169, "longitude": -9.130056, "type": "venue", "name": "Santander", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.705763, "longitude": -9.398738, "type": "venue", "name": "Santander", "number": "233", "postal_code": null, "street": "Avenida Aida", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.704568, "longitude": -9.399385, "type": "venue", "name": "Santander", "number": "101", "postal_code": null, "street": "Avenida Aida", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.73946, "longitude": -9.394285, "type": "venue", "name": "Santander", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.750096, "longitude": -9.195576, "type": "venue", "name": "Escola Pedro Santar\u00e9m", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Pedro Santar\u00e9m, Portugal"}]}, {"price": 2400000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30247992", "size": 763, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30247992/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 549900, "address": "rua%20Carrilho%20Videira%2C%20Centro%2C%20Penha%20de%20Fran%C3%A7a", "id": "30623238", "size": 139, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623238/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.731798, "longitude": -9.129194, "type": "street", "name": "Rua Carrilho Videira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carrilho Videira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carrilho Videira, Portugal"}]}, {"price": 650000, "address": "rua%20Gil%20Vicente%2C%20Alc%C3%A2ntara%2C%20Lisboa", "id": "30622614", "size": 132, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622614/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.818713, "longitude": -9.456892, "type": "street", "name": "Rua Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.699463, "longitude": -9.327711, "type": "street", "name": "Rua Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.704117, "longitude": -9.183922, "type": "street", "name": "Rua Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro do Alto da Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.787904, "longitude": -9.183872, "type": "street", "name": "Rua Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.751804, "longitude": -9.152244, "type": "venue", "name": "Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Cidade Universitaria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.695402, "longitude": -9.300376, "type": "venue", "name": "Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.727052, "longitude": -9.240208, "type": "street", "name": "Praceta Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Praceta Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Praceta Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.794609, "longitude": -9.119126, "type": "street", "name": "Pra\u00e7a Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Pra\u00e7a Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pra\u00e7a Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.716187, "longitude": -9.127464, "type": "venue", "name": "Escola Secund\u00e1ria Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Secund\u00e1ria Gil Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.756978, "longitude": -9.236886, "type": "street", "name": "Travessa Gil Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa Gil Vicente", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa Gil Vicente, Portugal"}]}, {"price": 1090000, "address": "S%C3%A3o%20Sebasti%C3%A3o%20da%20Pedreira%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30624571", "size": 247, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624571/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.73119, "longitude": -9.15241, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.7344, "longitude": -9.15389, "type": "neighbourhood", "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rego", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.730276, "longitude": -9.151443, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Sebastiao da Pedreira", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Sebastiao da Pedreira", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Sebastiao da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.730963, "longitude": -9.149892, "type": "venue", "name": "Escola B\u00e1sica 1 S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": "158", "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola B\u00e1sica 1 S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.733509, "longitude": -9.152172, "type": "street", "name": "Largo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Largo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Largo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.731131, "longitude": -9.150443, "type": "venue", "name": "Chafariz de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Chafariz de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.730361, "longitude": -9.149623, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.732426, "longitude": -9.151392, "type": "venue", "name": "Igreja de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "number": null, "postal_code": "1050-231", "street": "Largo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Portugal"}, {"latitude": 38.734513, "longitude": -9.153365, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rego", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Portugal"}, {"latitude": 38.85085, "longitude": -9.38031, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Portugal"}]}, {"price": 1398000, "address": "Saldanha%20-%20Picoas%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30231156", "size": 222, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30231156/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.731028, "longitude": -9.146045, "type": "venue", "name": "Picoas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Picoas, Portugal"}, {"latitude": 38.730074, "longitude": -9.147379, "type": "venue", "name": "Picoas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Picoas, Portugal"}]}, {"price": 935000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624422", "size": 220, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624422/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 525000, "address": "Prazeres%2C%20Estrela", "id": "30622137", "size": 110, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622137/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70685, "longitude": -9.16819, "type": "locality", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Prazeres", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.706187, "longitude": -9.169249, "type": "neighbourhood", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Prazeres", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.7083, "longitude": -9.16833, "type": "neighbourhood", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lapa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.714335, "longitude": -9.169918, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique (Prazeres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique (Prazeres), Portugal"}, {"latitude": 38.690165, "longitude": -9.353597, "type": "venue", "name": "Mercearia Prazeres", "number": "99", "postal_code": null, "street": "Rua Jos\u00e9 Relvas", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercearia Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.721327, "longitude": -9.119821, "type": "venue", "name": "Escola Patr\u00edcio Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Patr\u00edcio Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.829464, "longitude": -9.100534, "type": "street", "name": "Rua dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.714219, "longitude": -9.169155, "type": "street", "name": "Parada dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Parada dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parada dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.71457, "longitude": -9.166459, "type": "street", "name": "Travessa dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.690481, "longitude": -9.335227, "type": "venue", "name": "P\u00e1teo dos Prazeres", "number": "3", "postal_code": "2775", "street": "Pra\u00e7a Da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "P\u00e1teo dos Prazeres, Portugal"}]}, {"price": 899900, "address": "Alvalade%2C%20Alvalade", "id": "30621843", "size": 218, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621843/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.75328, "longitude": -9.14397, "type": "locality", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alvalade", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.74694, "longitude": -9.13932, "type": "locality", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alvalade", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.74858, "longitude": -9.140362, "type": "neighbourhood", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.753341, "longitude": -9.143261, "type": "venue", "name": "Pra\u00e7a de Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pra\u00e7a de Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.75667, "longitude": -9.141667, "type": "venue", "name": "Espazo Alvalade", "number": "5", "postal_code": "1700-248", "street": "Rua de Jo\u00e3o Saraiva", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Espazo Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.754383, "longitude": -9.144321, "type": "venue", "name": "Cinemacity Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cinemacity Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.754155, "longitude": -9.141304, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Alvalade", "number": "18 A", "postal_code": "1700-237 S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "street": "Avenida da Igreja", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.755127, "longitude": -9.139415, "type": "venue", "name": "Alvalade II Guest House", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade II Guest House, Portugal"}, {"latitude": 38.75684, "longitude": -9.139748, "type": "venue", "name": "Bombeiros de Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bombeiros de Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.755499, "longitude": -9.14017, "type": "venue", "name": "Mercado Alvalade Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado Alvalade Norte, Portugal"}]}, {"price": 725000, "address": "rua%20Sousa%20Lopes%2C%20Entrecampos%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30624019", "size": 187, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624019/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74367, "longitude": -9.153451, "type": "street", "name": "Rua Sousa Lopes", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Sousa Lopes", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Entrecampos", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Sousa Lopes, Portugal"}, {"latitude": 38.759954, "longitude": -9.264563, "type": "street", "name": "Rua Sousa Lopes", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Sousa Lopes", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Sousa Lopes, Portugal"}, {"latitude": 38.752903, "longitude": -9.148806, "type": "street", "name": "Rua Afonso Lopes Vieira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Afonso Lopes Vieira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Entrecampos", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Afonso Lopes Vieira, Portugal"}, {"latitude": 38.746443, "longitude": -9.150314, "type": "venue", "name": "Alojamento/Resid\u00eancia Lopes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Entrecampos", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alojamento/Resid\u00eancia Lopes, Portugal"}, {"latitude": 38.824047, "longitude": -9.100893, "type": "street", "name": "Rua Fernando Sousa Ribeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Fernando Sousa Ribeiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Fernando Sousa Ribeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.714161, "longitude": -9.206669, "type": "street", "name": "Rua Francisco Sousa Tavares", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Francisco Sousa Tavares", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Francisco Sousa Tavares, Portugal"}, {"latitude": 38.705764, "longitude": -9.330331, "type": "street", "name": "Rua Rio Sousa", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Rio Sousa", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Rio Sousa, Portugal"}, {"latitude": 38.862303, "longitude": -9.077276, "type": "street", "name": "Rua Amadeo Sousa Cardoso", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Amadeo Sousa Cardoso", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Amadeo Sousa Cardoso, Portugal"}, {"latitude": 38.716024, "longitude": -9.150153, "type": "street", "name": "Rua Cec\u00edlio de Sousa", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Cec\u00edlio de Sousa", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Alto", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Cec\u00edlio de Sousa, Portugal"}, {"latitude": 38.724176, "longitude": -9.158034, "type": "street", "name": "Rua Sousa Pinto", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Sousa Pinto", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Torres Amoreiras", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Sousa Pinto, Portugal"}]}, {"price": 590000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30624871", "size": 258, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624871/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 360000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30624867", "size": 165, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624867/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 430000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30624865", "size": 165, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624865/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 745000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624431", "size": 102, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624431/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 655000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624429", "size": 103, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624429/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 415000, "address": "rua%20Lu%C3%ADs%20de%20Cam%C3%B5es%2C%20102%2C%20Alc%C3%A2ntara%2C%20Lisboa", "id": "30623668", "size": 107, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623668/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.766837, "longitude": -9.296522, "type": "street", "name": "Rua Luis de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Luis de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Luis de Cam\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.726889, "longitude": -9.450246, "type": "street", "name": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.800576, "longitude": -9.143462, "type": "street", "name": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.699886, "longitude": -9.327683, "type": "street", "name": "Rua Luis de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Luis de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Luis de Cam\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.783769, "longitude": -9.280778, "type": "street", "name": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Venda Seca", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, Venda Seca, Portugal"}, {"latitude": 38.70069, "longitude": -9.327559, "type": "street", "name": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.925018, "longitude": -9.234414, "type": "street", "name": "Rua Luis de Cam\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Luis de Cam\u00f5es", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Venda do Pinheiro", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Luis de Cam\u00f5es, Venda do Pinheiro, Portugal"}]}, {"price": 665000, "address": "T2 flat, campo M\u00e1rtires de P\u00e1tria, Pena, Arroios", "id": "30623903", "size": 176, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623903/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70047, "longitude": -9.386603, "type": "venue", "name": "Short Stay Flats", "number": "6193", "postal_code": null, "street": "Avenida Marginal", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Short Stay Flats, Portugal"}, {"latitude": 38.73891, "longitude": -9.13385, "type": "venue", "name": "Flattered To Be In Lisboa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Flattered To Be In Lisboa, Portugal"}]}, {"price": 545000, "address": "rua%20Carvalho%20Ara%C3%BAjo%2C%20NN%2C%20Alameda%20-%20Pra%C3%A7a%20do%20Chile%20-%20Almirante%20Reis%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30622971", "size": 169, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622971/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.734778, "longitude": -9.131259, "type": "street", "name": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carvalho Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.695417, "longitude": -9.371253, "type": "street", "name": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carvalho Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.69677, "longitude": -9.425851, "type": "street", "name": "Rua Jos\u00e9 Carvalho Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Jos\u00e9 Carvalho Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Jos\u00e9 Carvalho Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.746961, "longitude": -9.218807, "type": "venue", "name": "Jardim Carvalho Araujo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Jardim Carvalho Araujo, Portugal"}, {"latitude": 38.721894, "longitude": -9.118543, "type": "street", "name": "Rua Matilde Rosa Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Matilde Rosa Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caminhos de Ferro", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Matilde Rosa Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.926726, "longitude": -9.231952, "type": "street", "name": "Rua Joaquim Carvalho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Joaquim Carvalho", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Venda do Pinheiro", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Joaquim Carvalho, Venda do Pinheiro, Portugal"}, {"latitude": 38.715353, "longitude": -9.164657, "type": "venue", "name": "Rua Saraiva de Carvalho", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estrela", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Saraiva de Carvalho, Portugal"}, {"latitude": 39.099318, "longitude": -9.397174, "type": "street", "name": "Rua Carvalho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carvalho", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carvalho, Portugal"}, {"latitude": 38.711736, "longitude": -9.129987, "type": "venue", "name": "Rua Norberto de Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Norberto de Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.750605, "longitude": -9.256312, "type": "street", "name": "Rua Almeida Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Almeida Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Almeida Ara\u00fajo, Portugal"}]}, {"price": 525000, "address": "Prazeres%2C%20Estrela", "id": "30624639", "size": 110, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624639/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70685, "longitude": -9.16819, "type": "locality", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Prazeres", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.706187, "longitude": -9.169249, "type": "neighbourhood", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Prazeres", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.7083, "longitude": -9.16833, "type": "neighbourhood", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lapa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.714335, "longitude": -9.169918, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique (Prazeres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique (Prazeres), Portugal"}, {"latitude": 38.690165, "longitude": -9.353597, "type": "venue", "name": "Mercearia Prazeres", "number": "99", "postal_code": null, "street": "Rua Jos\u00e9 Relvas", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercearia Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.721327, "longitude": -9.119821, "type": "venue", "name": "Escola Patr\u00edcio Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Patr\u00edcio Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.829464, "longitude": -9.100534, "type": "street", "name": "Rua dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.714219, "longitude": -9.169155, "type": "street", "name": "Parada dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Parada dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parada dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.71457, "longitude": -9.166459, "type": "street", "name": "Travessa dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.690481, "longitude": -9.335227, "type": "venue", "name": "P\u00e1teo dos Prazeres", "number": "3", "postal_code": "2775", "street": "Pra\u00e7a Da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "P\u00e1teo dos Prazeres, Portugal"}]}, {"price": 595000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624427", "size": 143, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624427/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 650000, "address": "Campo%20de%20Ourique%2C%20Lisboa", "id": "30624425", "size": 126, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624425/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.714661, "longitude": -9.170003, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique (Prazeres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique (Prazeres), Portugal"}, {"latitude": 38.719086, "longitude": -9.165022, "type": "neighbourhood", "name": "Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.719495, "longitude": -9.165385, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.716744, "longitude": -9.165757, "type": "venue", "name": "garrafeira campo de ourique", "number": "29 A", "postal_code": null, "street": "Rua Tom\u00e1s da Anuncia\u00e7\u00e3o", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "garrafeira campo de ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.718004, "longitude": -9.170885, "type": "venue", "name": "Piscina de Campo de Ourique", "number": "103-A", "postal_code": "1350-097", "street": "Rua Correia Teles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Piscina de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.716166, "longitude": -9.166787, "type": "venue", "name": "Mercado de Campo de Ourique", "number": "104", "postal_code": "1350-075", "street": "Rua Coelho da Rocha", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.761926, "longitude": -9.383565, "type": "street", "name": "Alameda de Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": "Alameda de Campo de Ourique", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alameda de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.720832, "longitude": -9.167465, "type": "street", "name": "Travessa de Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de Campo de Ourique", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.721088, "longitude": -9.164311, "type": "street", "name": "Rua do Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua do Campo de Ourique", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua do Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.718867, "longitude": -9.166314, "type": "venue", "name": "Bombeiros Volunt\u00e1rios Campo de Ourique", "number": "48, 48-A", "postal_code": "1350-145", "street": "Rua Francisco Metrass", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bombeiros Volunt\u00e1rios Campo de Ourique, Portugal"}]}, {"price": 625000, "address": "Merc%C3%AAs%2C%20Miseric%C3%B3rdia", "id": "30623780", "size": 107, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623780/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71394, "longitude": -9.15097, "type": "locality", "name": "Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Merc\u00eas", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Merc\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.793858, "longitude": -9.331715, "type": "venue", "name": "Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Merc\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.79481, "longitude": -9.32388, "type": "locality", "name": "Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Merc\u00eas", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Merc\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.713703, "longitude": -9.150685, "type": "neighbourhood", "name": "Merces", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Merces", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Merces, Portugal"}, {"latitude": 38.79341, "longitude": -9.33105, "type": "venue", "name": "Merces", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Merces, Portugal"}, {"latitude": 38.793358, "longitude": -9.330326, "type": "venue", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Miguel Torga", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Esta\u00e7\u00e3o Merc\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.799509, "longitude": -9.326539, "type": "venue", "name": "Continente - Tapada das Mer\u00e7\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Continente - Tapada das Mer\u00e7\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.800647, "longitude": -9.324783, "type": "venue", "name": "Lidl - Tapada das Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lidl - Tapada das Merc\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.807325, "longitude": -9.190204, "type": "street", "name": "Rua da Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua da Merc\u00eas", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua da Merc\u00eas, Portugal"}, {"latitude": 38.799388, "longitude": -9.326315, "type": "venue", "name": "Continente - Tapada das Merc\u00eas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Continente - Tapada das Merc\u00eas, Portugal"}]}, {"price": 899900, "address": "Alvalade%2C%20Alvalade", "id": "30622328", "size": 291, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622328/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [[], [], [], [], [], [], [], [], [], []]}, {"price": 750000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30621376", "size": 101, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621376/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 1390000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30621372", "size": 230, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621372/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 1990000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30621175", "size": 380, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621175/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 899900, "address": "Alvalade%2C%20Alvalade", "id": "30618808", "size": 168, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618808/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.75328, "longitude": -9.14397, "type": "locality", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alvalade", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.74694, "longitude": -9.13932, "type": "locality", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alvalade", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.74858, "longitude": -9.140362, "type": "neighbourhood", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.753341, "longitude": -9.143261, "type": "venue", "name": "Pra\u00e7a de Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pra\u00e7a de Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.75667, "longitude": -9.141667, "type": "venue", "name": "Espazo Alvalade", "number": "5", "postal_code": "1700-248", "street": "Rua de Jo\u00e3o Saraiva", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Espazo Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.754383, "longitude": -9.144321, "type": "venue", "name": "Cinemacity Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cinemacity Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.754155, "longitude": -9.141304, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Alvalade", "number": "18 A", "postal_code": "1700-237 S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "street": "Avenida da Igreja", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.755127, "longitude": -9.139415, "type": "venue", "name": "Alvalade II Guest House", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade II Guest House, Portugal"}, {"latitude": 38.75684, "longitude": -9.139748, "type": "venue", "name": "Bombeiros de Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bombeiros de Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.755499, "longitude": -9.14017, "type": "venue", "name": "Mercado Alvalade Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado Alvalade Norte, Portugal"}]}, {"price": 360000, "address": "rua%20Carvalho%20Ara%C3%BAjo%2C%20Alameda%20-%20Pra%C3%A7a%20do%20Chile%20-%20Almirante%20Reis%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30624065", "size": 132, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624065/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.734778, "longitude": -9.131259, "type": "street", "name": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carvalho Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.695417, "longitude": -9.371253, "type": "street", "name": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carvalho Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carvalho Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.69677, "longitude": -9.425851, "type": "street", "name": "Rua Jos\u00e9 Carvalho Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Jos\u00e9 Carvalho Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Jos\u00e9 Carvalho Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.746961, "longitude": -9.218807, "type": "venue", "name": "Jardim Carvalho Araujo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Jardim Carvalho Araujo, Portugal"}, {"latitude": 38.721894, "longitude": -9.118543, "type": "street", "name": "Rua Matilde Rosa Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Matilde Rosa Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caminhos de Ferro", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Matilde Rosa Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.926726, "longitude": -9.231952, "type": "street", "name": "Rua Joaquim Carvalho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Joaquim Carvalho", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Venda do Pinheiro", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Joaquim Carvalho, Venda do Pinheiro, Portugal"}, {"latitude": 38.715353, "longitude": -9.164657, "type": "venue", "name": "Rua Saraiva de Carvalho", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estrela", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Saraiva de Carvalho, Portugal"}, {"latitude": 39.099318, "longitude": -9.397174, "type": "street", "name": "Rua Carvalho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carvalho", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carvalho, Portugal"}, {"latitude": 38.711736, "longitude": -9.129987, "type": "venue", "name": "Rua Norberto de Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Norberto de Ara\u00fajo, Portugal"}, {"latitude": 38.750605, "longitude": -9.256312, "type": "street", "name": "Rua Almeida Ara\u00fajo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Almeida Ara\u00fajo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Almeida Ara\u00fajo, Portugal"}]}, {"price": 480000, "address": "rua%20Francisco%20Franco%2C%20NN%2C%20S%C3%A3o%20Jo%C3%A3o%20de%20Brito%2C%20Alvalade", "id": "30622985", "size": 143, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622985/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.755331, "longitude": -9.131108, "type": "street", "name": "Rua Francisco Franco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Francisco Franco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Francisco Franco, Portugal"}, {"latitude": 38.74637, "longitude": -9.223017, "type": "street", "name": "Rua Francisco Franco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Francisco Franco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Francisco Franco, Portugal"}, {"latitude": 38.958639, "longitude": -9.413505, "type": "street", "name": "Rua Francisco Lopes Franco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Francisco Lopes Franco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Ericeira", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Francisco Lopes Franco, Ericeira, Portugal"}, {"latitude": 38.959042, "longitude": -9.412162, "type": "street", "name": "Praceta Francisco Lopes Franco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Praceta Francisco Lopes Franco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Ericeira", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Praceta Francisco Lopes Franco, Ericeira, Portugal"}, {"latitude": 38.715562, "longitude": -9.167943, "type": "street", "name": "Rua Padre Francisco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Padre Francisco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Padre Francisco, Portugal"}, {"latitude": 38.7166, "longitude": -9.171573, "type": "street", "name": "Rua Francisco Lacerda", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Francisco Lacerda", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Francisco Lacerda, Portugal"}, {"latitude": 38.717569, "longitude": -9.166424, "type": "street", "name": "Rua Francisco Metrass", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Francisco Metrass", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Francisco Metrass, Portugal"}, {"latitude": 38.731533, "longitude": -9.112251, "type": "street", "name": "Rua Dom Francisco D'E\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Dom Francisco D'E\u00e7a", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madre de Deus", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Dom Francisco D'E\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.712002, "longitude": -9.206193, "type": "street", "name": "Rua Pedro Augusto Franco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Pedro Augusto Franco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Pedro Augusto Franco, Portugal"}, {"latitude": 38.775746, "longitude": -9.109248, "type": "street", "name": "Rua Alfredo Franco", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Alfredo Franco", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Alfredo Franco, Portugal"}]}, {"price": 450000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30624868", "size": 227, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624868/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 850000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30605547", "size": 230, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30605547/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 690000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30623267", "size": 132, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623267/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 420000, "address": "Santa%20Clara%2C%20Lisboa", "id": "30622484", "size": 166, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622484/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.785182, "longitude": -9.152244, "type": "neighbourhood", "name": "Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Clara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.780373, "longitude": -9.161512, "type": "venue", "name": "Jardim da Quinta de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Estrada da Ameixoeira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Jardim da Quinta de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.72149, "longitude": -9.405007, "type": "street", "name": "Rua Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Santa Clara", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.715138, "longitude": -9.124676, "type": "venue", "name": "Miradouro de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Campo de Santa Clara", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Miradouro de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.806646, "longitude": -9.140591, "type": "street", "name": "Rua de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Santa Clara", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.715531, "longitude": -9.125618, "type": "venue", "name": "Mercado de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.71533, "longitude": -9.12439, "type": "venue", "name": "Campo de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.715253, "longitude": -9.124285, "type": "street", "name": "Campo de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Campo de Santa Clara", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.757812, "longitude": -9.208946, "type": "street", "name": "Praceta de Santa Clara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Praceta de Santa Clara", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Praceta de Santa Clara, Portugal"}, {"latitude": 38.71572, "longitude": -9.125449, "type": "venue", "name": "Santa Clara dos Cogumelos", "number": "7", "postal_code": "1100-472", "street": "Campo de Santa Clara", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santa Clara dos Cogumelos, Portugal"}]}, {"price": 1599000, "address": "Restelo%2C%20Bel%C3%A9m", "id": "30623308", "size": 318, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623308/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.704196, "longitude": -9.212917, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711404, "longitude": -9.210247, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.704068, "longitude": -9.213554, "type": "neighbourhood", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.695235, "longitude": -9.215278, "type": "venue", "name": "Caf\u00e9 Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Caf\u00e9 Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.710886, "longitude": -9.211144, "type": "venue", "name": "Lisboa - Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lisboa - Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.706264, "longitude": -9.212739, "type": "venue", "name": "Restelo (EPUL)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (EPUL), Portugal"}, {"latitude": 38.710447, "longitude": -9.208421, "type": "venue", "name": "Sky Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sky Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.713704, "longitude": -9.215104, "type": "venue", "name": "Villa Restelo", "number": "1", "postal_code": "1400-406", "street": "Rua Sam Levy", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caselas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Villa Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711912, "longitude": -9.211671, "type": "venue", "name": "Restelo (Torres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (Torres), Portugal"}, {"latitude": 38.704001, "longitude": -9.206428, "type": "venue", "name": "Est\u00e1dio do Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Est\u00e1dio do Restelo, Portugal"}]}, {"price": 1240000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30624620", "size": 170, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624620/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 370000, "address": "Restelo%2C%20Bel%C3%A9m", "id": "30624023", "size": 104, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624023/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.704196, "longitude": -9.212917, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711404, "longitude": -9.210247, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.704068, "longitude": -9.213554, "type": "neighbourhood", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.695235, "longitude": -9.215278, "type": "venue", "name": "Caf\u00e9 Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Caf\u00e9 Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.710886, "longitude": -9.211144, "type": "venue", "name": "Lisboa - Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lisboa - Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.706264, "longitude": -9.212739, "type": "venue", "name": "Restelo (EPUL)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (EPUL), Portugal"}, {"latitude": 38.710447, "longitude": -9.208421, "type": "venue", "name": "Sky Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sky Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.713704, "longitude": -9.215104, "type": "venue", "name": "Villa Restelo", "number": "1", "postal_code": "1400-406", "street": "Rua Sam Levy", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caselas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Villa Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711912, "longitude": -9.211671, "type": "venue", "name": "Restelo (Torres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (Torres), Portugal"}, {"latitude": 38.704001, "longitude": -9.206428, "type": "venue", "name": "Est\u00e1dio do Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Est\u00e1dio do Restelo, Portugal"}]}, {"price": 1990000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30623677", "size": 381, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623677/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 525000, "address": "Prazeres%2C%20Estrela", "id": "30622599", "size": 110, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622599/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70685, "longitude": -9.16819, "type": "locality", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Prazeres", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.706187, "longitude": -9.169249, "type": "neighbourhood", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Prazeres", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.7083, "longitude": -9.16833, "type": "neighbourhood", "name": "Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lapa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.714335, "longitude": -9.169918, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique (Prazeres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique (Prazeres), Portugal"}, {"latitude": 38.690165, "longitude": -9.353597, "type": "venue", "name": "Mercearia Prazeres", "number": "99", "postal_code": null, "street": "Rua Jos\u00e9 Relvas", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercearia Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.721327, "longitude": -9.119821, "type": "venue", "name": "Escola Patr\u00edcio Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Patr\u00edcio Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.829464, "longitude": -9.100534, "type": "street", "name": "Rua dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.714219, "longitude": -9.169155, "type": "street", "name": "Parada dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Parada dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parada dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.71457, "longitude": -9.166459, "type": "street", "name": "Travessa dos Prazeres", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa dos Prazeres", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa dos Prazeres, Portugal"}, {"latitude": 38.690481, "longitude": -9.335227, "type": "venue", "name": "P\u00e1teo dos Prazeres", "number": "3", "postal_code": "2775", "street": "Pra\u00e7a Da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "P\u00e1teo dos Prazeres, Portugal"}]}, {"price": 1100000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30621249", "size": 242, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621249/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 549900, "address": "rua%20Carrilho%20Videira%2C%20Centro%2C%20Penha%20de%20Fran%C3%A7a", "id": "30619986", "size": 150, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30619986/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.731798, "longitude": -9.129194, "type": "street", "name": "Rua Carrilho Videira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Carrilho Videira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Carrilho Videira, Portugal"}]}, {"price": 525000, "address": "T3 flat, Av Infante Santo, Prazeres, Estrela", "id": "30619104", "size": 115, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30619104/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70047, "longitude": -9.386603, "type": "venue", "name": "Short Stay Flats", "number": "6193", "postal_code": null, "street": "Avenida Marginal", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Short Stay Flats, Portugal"}, {"latitude": 38.73891, "longitude": -9.13385, "type": "venue", "name": "Flattered To Be In Lisboa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Flattered To Be In Lisboa, Portugal"}]}, {"price": 650000, "address": "Igreja%20-%20Mercado%20-%20Pedralvas%2C%20Benfica", "id": "30622492", "size": 190, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622492/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 775000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624466", "size": 106, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624466/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 760000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624465", "size": 104, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624465/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 735000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624463", "size": 105, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624463/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 730000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624460", "size": 106, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624460/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 760000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624458", "size": 101, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624458/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 780000, "address": "Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30624457", "size": 108, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624457/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.733004, "longitude": -9.160929, "type": "venue", "name": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Universidade Nova de Lisboa - Campus de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.753468, "longitude": -9.213547, "type": "venue", "name": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro de Sa\u00fade da Venda Nova - Centro Diagn\u00f3stico Pneumol\u00f3gico, Portugal"}]}, {"price": 1600000, "address": "Restelo%2C%20Bel%C3%A9m", "id": "30622095", "size": 266, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622095/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.704196, "longitude": -9.212917, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711404, "longitude": -9.210247, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.704068, "longitude": -9.213554, "type": "neighbourhood", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.695235, "longitude": -9.215278, "type": "venue", "name": "Caf\u00e9 Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Caf\u00e9 Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.710886, "longitude": -9.211144, "type": "venue", "name": "Lisboa - Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lisboa - Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.706264, "longitude": -9.212739, "type": "venue", "name": "Restelo (EPUL)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (EPUL), Portugal"}, {"latitude": 38.710447, "longitude": -9.208421, "type": "venue", "name": "Sky Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sky Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.713704, "longitude": -9.215104, "type": "venue", "name": "Villa Restelo", "number": "1", "postal_code": "1400-406", "street": "Rua Sam Levy", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caselas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Villa Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711912, "longitude": -9.211671, "type": "venue", "name": "Restelo (Torres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (Torres), Portugal"}, {"latitude": 38.704001, "longitude": -9.206428, "type": "venue", "name": "Est\u00e1dio do Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Est\u00e1dio do Restelo, Portugal"}]}, {"price": 525000, "address": "Ajuda%2C%20Lisboa", "id": "30609050", "size": 230, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30609050/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71262, "longitude": -9.19803, "type": "locality", "name": "Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Ajuda", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.709177, "longitude": -9.199905, "type": "venue", "name": "Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.705436, "longitude": -9.198414, "type": "neighbourhood", "name": "Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.71262, "longitude": -9.19803, "type": "localadmin", "name": "Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": "Ajuda", "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.70031, "longitude": -9.20805, "type": "neighbourhood", "name": "Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.95109, "longitude": -9.12705, "type": "locality", "name": "Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Ajuda", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.709153, "longitude": -9.191952, "type": "venue", "name": "Casalinho da Ajuda", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro do Alto da Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Casalinho da Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.70759, "longitude": -9.198225, "type": "venue", "name": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda", "number": null, "postal_code": "1349-021", "street": "Largo da Ajuda", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda, Portugal"}, {"latitude": 38.707763, "longitude": -9.196448, "type": "venue", "name": "Largo da Ajuda (Pal\u00e1cio)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Largo da Ajuda (Pal\u00e1cio), Portugal"}, {"latitude": 38.714579, "longitude": -9.204513, "type": "venue", "name": "Caram\u00e3o (Ajuda)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Ajuda", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Caram\u00e3o (Ajuda), Portugal"}]}, {"price": 510000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30622681", "size": 174, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622681/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 340000, "address": "T5 flat, Almirante Reis, Anjos, Arroios", "id": "30624059", "size": 140, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624059/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.706521, "longitude": -9.429002, "type": "address", "name": "Av Comunidades Europeias 110 T5", "number": "110 T5", "postal_code": "2750-658", "street": "Av Comunidades Europeias", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Av Comunidades Europeias 110 T5, Portugal"}]}, {"price": 1350000, "address": "Castelo%20-%20Mouraria%2C%20Santa%20Maria%20Maior", "id": "30622526", "size": 191, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622526/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.714901, "longitude": -9.135336, "type": "neighbourhood", "name": "Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.715485, "longitude": -9.135556, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Mouraria", "number": "12", "postal_code": "1100-364 Socorro", "street": "Rua da Mouraria", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.718414, "longitude": -9.133642, "type": "venue", "name": "Grupo Desportivo da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Grupo Desportivo da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.717794, "longitude": -9.134501, "type": "venue", "name": "Mouraria Apartments von Sergio", "number": "22", "postal_code": null, "street": "Beco de S\u00e3o Mar\u00e7al", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria Apartments von Sergio, Portugal"}, {"latitude": 38.717587, "longitude": -9.133431, "type": "venue", "name": "Cozinha popular da mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cozinha popular da mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.716104, "longitude": -9.134939, "type": "venue", "name": "Z\u00e9 da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Z\u00e9 da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.716367, "longitude": -9.135163, "type": "venue", "name": "Mouraria - Ber\u00e7o do Fado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria - Ber\u00e7o do Fado, Portugal"}, {"latitude": 38.716323, "longitude": -9.135396, "type": "venue", "name": "Centro Comercial Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Comercial Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.7168, "longitude": -9.134722, "type": "street", "name": "Cal\u00e7ada da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": "Cal\u00e7ada da Mouraria", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cal\u00e7ada da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.711857, "longitude": -9.132866, "type": "venue", "name": "Costa do Castelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Costa do Castelo, Portugal"}]}, {"price": 900000, "address": "Castelo%20-%20Mouraria%2C%20Santa%20Maria%20Maior", "id": "30622525", "size": 192, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622525/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.714901, "longitude": -9.135336, "type": "neighbourhood", "name": "Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.715485, "longitude": -9.135556, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Mouraria", "number": "12", "postal_code": "1100-364 Socorro", "street": "Rua da Mouraria", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.718414, "longitude": -9.133642, "type": "venue", "name": "Grupo Desportivo da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Grupo Desportivo da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.717794, "longitude": -9.134501, "type": "venue", "name": "Mouraria Apartments von Sergio", "number": "22", "postal_code": null, "street": "Beco de S\u00e3o Mar\u00e7al", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria Apartments von Sergio, Portugal"}, {"latitude": 38.717587, "longitude": -9.133431, "type": "venue", "name": "Cozinha popular da mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cozinha popular da mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.716104, "longitude": -9.134939, "type": "venue", "name": "Z\u00e9 da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Z\u00e9 da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.716367, "longitude": -9.135163, "type": "venue", "name": "Mouraria - Ber\u00e7o do Fado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria - Ber\u00e7o do Fado, Portugal"}, {"latitude": 38.716323, "longitude": -9.135396, "type": "venue", "name": "Centro Comercial Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Comercial Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.7168, "longitude": -9.134722, "type": "street", "name": "Cal\u00e7ada da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": "Cal\u00e7ada da Mouraria", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cal\u00e7ada da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.711857, "longitude": -9.132866, "type": "venue", "name": "Costa do Castelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Costa do Castelo, Portugal"}]}, {"price": 1500000, "address": "Quinta%20dos%20Alcoutins%2C%20Lumiar", "id": "30624618", "size": 440, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624618/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.779336, "longitude": -9.171872, "type": "venue", "name": "Quinta dos Alcoutins", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Quinta dos Alcoutins, Portugal"}, {"latitude": 38.780402, "longitude": -9.171844, "type": "street", "name": "Rua do Alto dos Alcoutins", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua do Alto dos Alcoutins", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua do Alto dos Alcoutins, Portugal"}, {"latitude": 38.793491, "longitude": -9.152023, "type": "venue", "name": "Quinta dos Balsares", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Quinta dos Balsares, Portugal"}, {"latitude": 38.770353, "longitude": -9.158925, "type": "venue", "name": "Quinta dos Lilases", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Quinta dos Lilases, Portugal"}, {"latitude": 38.80375, "longitude": -9.14001, "type": "venue", "name": "Campo Quinta dos Barros", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo Quinta dos Barros, Portugal"}, {"latitude": 38.773622, "longitude": -9.173782, "type": "venue", "name": "Palacete da Quinta dos Azulejos", "number": "40-46", "postal_code": null, "street": "Rua Esquerda", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Palacete da Quinta dos Azulejos, Portugal"}, {"latitude": 38.770534, "longitude": -9.159454, "type": "venue", "name": "Palacete da Quinta dos Lilazes", "number": null, "postal_code": null, "street": "Alameda das Linhas de Torres, 198-220", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Palacete da Quinta dos Lilazes, Portugal"}, {"latitude": 38.771083, "longitude": -9.158416, "type": "venue", "name": "Parque Infantil Quinta dos Lilazes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque Infantil Quinta dos Lilazes, Portugal"}, {"latitude": 38.767651, "longitude": -9.162615, "type": "street", "name": "Rua da Quinta dos Frades", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua da Quinta dos Frades", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua da Quinta dos Frades, Portugal"}, {"latitude": 38.770773, "longitude": -9.162519, "type": "venue", "name": "Escola B\u00e1sica 1 Quinta dos Frades", "number": null, "postal_code": "1600-489", "street": "Rua Lu\u00eds de Freitas Branco", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola B\u00e1sica 1 Quinta dos Frades, Portugal"}]}, {"price": 373000, "address": "rua%20Actor%20Vale%2C%20NN%2C%20Bairro%20dos%20Actores%20-%20Bar%C3%A3o%20Sabrosa%2C%20Penha%20de%20Fran%C3%A7a", "id": "30622970", "size": 130, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622970/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.7272, "longitude": -9.12738, "type": "locality", "name": "Penha de Fran\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Penha de Fran\u00e7a", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Penha de Fran\u00e7a, Portugal"}]}, {"price": 799000, "address": "estrada%20de%20Benfica%2C%20NN%2C%20Arneiros%20-%20Avenida%20Uruguai%20-%20Charquinho%2C%20Benfica", "id": "30620649", "size": 160, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620649/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.751632, "longitude": -9.204507, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.752077, "longitude": -9.205467, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica (Mercado)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica (Mercado), Portugal"}, {"latitude": 38.750687, "longitude": -9.199638, "type": "street", "name": "Estrada de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.749759, "longitude": -9.197492, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica / Avenida Gomes Pereira", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica / Avenida Gomes Pereira, Portugal"}, {"latitude": 38.747317, "longitude": -9.189241, "type": "street", "name": "Estrada de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742536, "longitude": -9.172646, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica (Furnas)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica (Furnas), Portugal"}]}, {"price": 840000, "address": "rua%20de%20Santa%20Marta%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620443", "size": 131, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620443/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.842815, "longitude": -9.097233, "type": "street", "name": "Rua de Santa Marta", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Santa Marta", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santa Marta, Portugal"}, {"latitude": 38.724101, "longitude": -9.145893, "type": "street", "name": "Rua de Santa Marta", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Santa Marta", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santa Marta, Portugal"}]}, {"price": 349000, "address": "avenida%20Cidade%20de%20Louren%C3%A7o%20Marques%2C%20NN%2C%20Olivais%2C%20Lisboa", "id": "30620380", "size": 118, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620380/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.763698, "longitude": -9.119343, "type": "street", "name": "Avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques, Portugal"}]}, {"price": 375000, "address": "rua%20Virg%C3%ADlio%20Martinho%2C%20Carnide%2C%20Lisboa", "id": "30620374", "size": 115, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620374/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.766189, "longitude": -9.178483, "type": "street", "name": "Rua Virg\u00edlio Martinho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Virg\u00edlio Martinho", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Carnide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Virg\u00edlio Martinho, Portugal"}]}, {"price": 1800000, "address": "rua%20de%20S.%20Bernardo%2C%20Lapa%2C%20Estrela", "id": "30623952", "size": 175, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623952/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.715119, "longitude": -9.157286, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Bernardo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Bernardo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Bernardo, Portugal"}, {"latitude": 38.716287, "longitude": -9.428026, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Bernardo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Bernardo", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Bernardo, Portugal"}, {"latitude": 38.740282, "longitude": -9.138841, "type": "street", "name": "Rua Bernardo de Passos", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo de Passos", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo de Passos, Portugal"}, {"latitude": 38.716437, "longitude": -9.260215, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Gomes de Brito", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Gomes de Brito", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Gomes de Brito, Portugal"}, {"latitude": 39.06049, "longitude": -8.980816, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Santareno", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Santareno", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Santareno, Portugal"}, {"latitude": 38.805383, "longitude": -9.346148, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Marques", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Marques", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Marques, Portugal"}, {"latitude": 39.201076, "longitude": -9.083275, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Martins", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Martins", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Martins, Portugal"}, {"latitude": 38.726856, "longitude": -9.144689, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Lima", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Lima", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Lima, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.139457, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Passos", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Passos", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Passos, Portugal"}, {"latitude": 38.782785, "longitude": -9.148809, "type": "street", "name": "Rua Bernardo Marques", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Bernardo Marques", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Bernardo Marques, Portugal"}]}, {"price": 349000, "address": "T4 flat, Av. Cidade de Louren\u00e7o Marques, Olivais, Lisboa", "id": "30623899", "size": 118, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623899/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.706254, "longitude": -9.428721, "type": "address", "name": "Av Comunidades Europeias 52 T4", "number": "52 T4", "postal_code": "2750-658", "street": "Av Comunidades Europeias", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Av Comunidades Europeias 52 T4, Portugal"}]}, {"price": 850000, "address": "T3 flat, campo Grande, Campo Grande, Alvalade", "id": "30618264", "size": 190, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618264/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70047, "longitude": -9.386603, "type": "venue", "name": "Short Stay Flats", "number": "6193", "postal_code": null, "street": "Avenida Marginal", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Short Stay Flats, Portugal"}, {"latitude": 38.73891, "longitude": -9.13385, "type": "venue", "name": "Flattered To Be In Lisboa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Flattered To Be In Lisboa, Portugal"}]}, {"price": 990000, "address": "Baixa%2C%20Santa%20Maria%20Maior", "id": "30622078", "size": 140, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622078/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70935, "longitude": -9.136638, "type": "venue", "name": "Baixa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rossio", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.710616, "longitude": -9.139955, "type": "venue", "name": "BAIXA", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "BAIXA, Portugal"}, {"latitude": 38.711393, "longitude": -9.137866, "type": "neighbourhood", "name": "Baixa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.71139, "longitude": -9.13722, "type": "locality", "name": "Baixa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Baixa", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.7107, "longitude": -9.139106, "type": "venue", "name": "Baixa-Chiado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rossio", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa-Chiado, Portugal"}, {"latitude": 38.709247, "longitude": -9.135612, "type": "venue", "name": "Vincci Baixa", "number": "32-38", "postal_code": "1100-150", "street": "Rua do Com\u00e9rcio", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rossio", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Vincci Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.710573, "longitude": -9.142065, "type": "venue", "name": "Baixa-Chiado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa-Chiado, Portugal"}, {"latitude": 38.688143, "longitude": -9.337896, "type": "venue", "name": "Beira Baixa", "number": "5", "postal_code": null, "street": "Avenida Maria da Concei\u00e7\u00e3o", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Beira Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.711714, "longitude": -9.138184, "type": "venue", "name": "Amorina Baixa", "number": "209", "postal_code": "1100-042", "street": "Rua Augusta", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Amorina Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.716184, "longitude": -9.136845, "type": "venue", "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Baixa", "number": "43A", "postal_code": "1100-390", "street": "Rua da Palma", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Baixa, Portugal"}]}, {"price": 650000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30621182", "size": 145, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621182/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 810000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30621134", "size": 141, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621134/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 549900, "address": "Centro%2C%20Penha%20de%20Fran%C3%A7a", "id": "30623919", "size": 153, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623919/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.786231, "longitude": -9.181517, "type": "venue", "name": "Odivelas - Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Odivelas - Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.779525, "longitude": -9.102568, "type": "venue", "name": "Moscavide Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Moscavide Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.766733, "longitude": -9.202294, "type": "venue", "name": "Pontinha Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pontinha Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.751529, "longitude": -9.392396, "type": "venue", "name": "Centro M\u00e9dico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro M\u00e9dico, Portugal"}, {"latitude": 38.747613, "longitude": -9.140639, "type": "venue", "name": "Centro Roma", "number": "48", "postal_code": "1700-348", "street": "Avenida de Roma", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Roma, Portugal"}, {"latitude": 38.70712, "longitude": -9.351187, "type": "venue", "name": "Centro Clinico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Clinico, Portugal"}, {"latitude": 38.725086, "longitude": -9.322136, "type": "venue", "name": "Centro Polima", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Polima, Portugal"}, {"latitude": 38.709553, "longitude": -9.227002, "type": "venue", "name": "Centro Desportivo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Desportivo, Portugal"}, {"latitude": 38.73575, "longitude": -9.366172, "type": "venue", "name": "Centro Manique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Manique, Portugal"}, {"latitude": 38.750549, "longitude": -9.170114, "type": "venue", "name": "Centro Ismaili", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Carnide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Ismaili, Portugal"}]}, {"price": 550000, "address": "rua%20Quatro%2C%20Alto%20do%20Lumiar%2C%20Lumiar", "id": "30620227", "size": 134, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620227/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.734313, "longitude": -9.128075, "type": "street", "name": "Rua Quatro de Agosto", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Quatro de Agosto", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Quatro de Agosto, Portugal"}, {"latitude": 38.697204, "longitude": -9.366146, "type": "venue", "name": "Quatro Patas", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida dos Pl\u00e1tanos", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Quatro Patas, Portugal"}, {"latitude": 38.706742, "longitude": -9.405921, "type": "venue", "name": "Quatro Patas", "number": "737", "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Quatro Patas, Portugal"}, {"latitude": 38.754769, "longitude": -9.278238, "type": "venue", "name": "As Quatro Esta\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "As Quatro Esta\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.700288, "longitude": -9.273767, "type": "venue", "name": "Lagos das Quatro Esta\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Pedrou\u00e7os", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lagos das Quatro Esta\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.772257, "longitude": -9.292479, "type": "street", "name": "Rotunda dos Quatro Caminhos", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rotunda dos Quatro Caminhos", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rotunda dos Quatro Caminhos, Portugal"}, {"latitude": 38.703529, "longitude": -9.385555, "type": "venue", "name": "O Retiro das Quatro Esta\u00e7\u00f5es", "number": "26", "postal_code": null, "street": "Rua Galiza", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "O Retiro das Quatro Esta\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.740322, "longitude": -9.284802, "type": "venue", "name": "Jardim Quatro Elementos da Natureza", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Jardim Quatro Elementos da Natureza, Portugal"}, {"latitude": 38.703668, "longitude": -9.391153, "type": "venue", "name": "Loja de Animais Quatro Patas", "number": "4", "postal_code": null, "street": "Largo Am\u00e1lia Rodrigues", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Loja de Animais Quatro Patas, Portugal"}]}, {"price": 550000, "address": "estrada%20do%20Calhariz%20de%20Benfica%2C%20Fonte%20Nova%20-%20Monsanto%2C%20Benfica", "id": "30622511", "size": 131, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622511/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.741109, "longitude": -9.200519, "type": "street", "name": "Estrada do Calhariz de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Estrada do Calhariz de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Boavista", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada do Calhariz de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742091, "longitude": -9.200112, "type": "venue", "name": "Bairro do Calhariz de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Boavista", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro do Calhariz de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743085, "longitude": -9.198279, "type": "venue", "name": "Bairro do Calhariz de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Calhariz", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro do Calhariz de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74682, "longitude": -9.18844, "type": "street", "name": "Praceta do Calhariz de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Praceta do Calhariz de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Praceta do Calhariz de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.751632, "longitude": -9.204507, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.752844, "longitude": -9.20622, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica (Mercado)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica (Mercado), Portugal"}, {"latitude": 38.750687, "longitude": -9.199638, "type": "street", "name": "Estrada de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.749759, "longitude": -9.197492, "type": "venue", "name": "Estrada de Benfica / Avenida Gomes Pereira", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Benfica / Avenida Gomes Pereira, Portugal"}]}, {"price": 285000, "address": "Gra%C3%A7a%2C%20S%C3%A3o%20Vicente", "id": "30623507", "size": 197, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623507/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71803, "longitude": -9.12953, "type": "locality", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Gra\u00e7a", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.717169, "longitude": -9.129749, "type": "venue", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.718391, "longitude": -9.129742, "type": "neighbourhood", "name": "Graca", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Graca", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Graca, Portugal"}, {"latitude": 38.725725, "longitude": -9.129122, "type": "venue", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.71758, "longitude": -9.12949, "type": "locality", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Gra\u00e7a", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.718842, "longitude": -9.12989, "type": "venue", "name": "Rua da Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua da Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.716032, "longitude": -9.130402, "type": "venue", "name": "Gra\u00e7a 77", "number": "77", "postal_code": "1170-165", "street": "Largo da Gra\u00e7a", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a 77, Portugal"}, {"latitude": 38.723304, "longitude": -9.136828, "type": "venue", "name": "A Gra\u00e7a", "number": "87-89", "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "A Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.717307, "longitude": -9.128764, "type": "venue", "name": "Heden Gra\u00e7a", "number": "35A", "postal_code": "1170-165", "street": "Travessa do Pereira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Heden Gra\u00e7a, Portugal"}]}, {"price": 1090000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30621282", "size": 248, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621282/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 1990000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30624399", "size": 381, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624399/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 550000, "address": "Baixa%2C%20Santa%20Maria%20Maior", "id": "30624354", "size": 140, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624354/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70935, "longitude": -9.136638, "type": "venue", "name": "Baixa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rossio", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.710616, "longitude": -9.139955, "type": "venue", "name": "BAIXA", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "BAIXA, Portugal"}, {"latitude": 38.711393, "longitude": -9.137866, "type": "neighbourhood", "name": "Baixa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.71139, "longitude": -9.13722, "type": "locality", "name": "Baixa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Baixa", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.7107, "longitude": -9.139106, "type": "venue", "name": "Baixa-Chiado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rossio", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa-Chiado, Portugal"}, {"latitude": 38.709247, "longitude": -9.135612, "type": "venue", "name": "Vincci Baixa", "number": "32-38", "postal_code": "1100-150", "street": "Rua do Com\u00e9rcio", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rossio", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Vincci Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.710573, "longitude": -9.142065, "type": "venue", "name": "Baixa-Chiado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Baixa-Chiado, Portugal"}, {"latitude": 38.688143, "longitude": -9.337896, "type": "venue", "name": "Beira Baixa", "number": "5", "postal_code": null, "street": "Avenida Maria da Concei\u00e7\u00e3o", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Beira Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.711714, "longitude": -9.138184, "type": "venue", "name": "Amorina Baixa", "number": "209", "postal_code": "1100-042", "street": "Rua Augusta", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Amorina Baixa, Portugal"}, {"latitude": 38.716184, "longitude": -9.136845, "type": "venue", "name": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Baixa", "number": "43A", "postal_code": "1100-390", "street": "Rua da Palma", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Unidade de Sa\u00fade Familiar da Baixa, Portugal"}]}, {"price": 1150000, "address": "Campo%20de%20Ourique%2C%20Lisboa", "id": "30623073", "size": 217, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623073/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.714661, "longitude": -9.170003, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique (Prazeres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique (Prazeres), Portugal"}, {"latitude": 38.719086, "longitude": -9.165022, "type": "neighbourhood", "name": "Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.719495, "longitude": -9.165385, "type": "venue", "name": "Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.716744, "longitude": -9.165757, "type": "venue", "name": "garrafeira campo de ourique", "number": "29 A", "postal_code": null, "street": "Rua Tom\u00e1s da Anuncia\u00e7\u00e3o", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "garrafeira campo de ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.718004, "longitude": -9.170885, "type": "venue", "name": "Piscina de Campo de Ourique", "number": "103-A", "postal_code": "1350-097", "street": "Rua Correia Teles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Piscina de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.716166, "longitude": -9.166787, "type": "venue", "name": "Mercado de Campo de Ourique", "number": "104", "postal_code": "1350-075", "street": "Rua Coelho da Rocha", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.761926, "longitude": -9.383565, "type": "street", "name": "Alameda de Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": "Alameda de Campo de Ourique", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alameda de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.720832, "longitude": -9.167465, "type": "street", "name": "Travessa de Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de Campo de Ourique", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.721088, "longitude": -9.164311, "type": "street", "name": "Rua do Campo de Ourique", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua do Campo de Ourique", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua do Campo de Ourique, Portugal"}, {"latitude": 38.718867, "longitude": -9.166314, "type": "venue", "name": "Bombeiros Volunt\u00e1rios Campo de Ourique", "number": "48, 48-A", "postal_code": "1350-145", "street": "Rua Francisco Metrass", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo de Ourique", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bombeiros Volunt\u00e1rios Campo de Ourique, Portugal"}]}, {"price": 950000, "address": "Campo%20de%20Ourique%2C%20Lisboa", "id": "30623071", "size": 217, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623071/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [[], [], [], [], [], [], [], [], [], []]}, {"price": 350000, "address": "avenida%20da%20Rep%C3%BAblica%2C%20Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30365401", "size": 127, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30365401/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.737859, "longitude": -9.395257, "type": "street", "name": "Avenida da Rep\u00fablica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida da Rep\u00fablica, Portugal"}, {"latitude": 38.695301, "longitude": -9.326331, "type": "street", "name": "Avenida da Rep\u00fablica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida da Rep\u00fablica, Portugal"}, {"latitude": 38.74216, "longitude": -9.14674, "type": "street", "name": "Avenida da Rep\u00fablica (T\u00fanel)", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica (T\u00fanel)", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida da Rep\u00fablica (T\u00fanel), Portugal"}, {"latitude": 39.194458, "longitude": -9.275031, "type": "street", "name": "Avenida da Rep\u00fablica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Campelos", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida da Rep\u00fablica, Campelos, Portugal"}, {"latitude": 38.741375, "longitude": -9.146447, "type": "street", "name": "Avenida da Rep\u00fablica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida da Rep\u00fablica, Portugal"}]}, {"price": 1050000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30114049", "size": 172, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30114049/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 195000, "address": "S%C3%A3o%20Vicente%20de%20Fora%2C%20S%C3%A3o%20Vicente", "id": "30622105", "size": 100, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622105/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71598, "longitude": -9.12608, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Vicente de Fora", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Vicente de Fora", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Vicente de Fora, Portugal"}, {"latitude": 38.71544, "longitude": -9.12566, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Vicente de Fora", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Vicente de Fora", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Vicente de Fora, Portugal"}, {"latitude": 38.714827, "longitude": -9.128155, "type": "venue", "name": "Igreja de S\u00e3o Vicente de Fora", "number": null, "postal_code": null, "street": "Largo de S\u00e3o Vicente", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja de S\u00e3o Vicente de Fora, Portugal"}, {"latitude": 38.714817, "longitude": -9.12788, "type": "venue", "name": "Museu de S\u00e3o Vicente de Fora", "number": null, "postal_code": "1100 - 572", "street": "Largo de S\u00e3o Vicente", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Museu de S\u00e3o Vicente de Fora, Portugal"}, {"latitude": 38.718078, "longitude": -9.124993, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Vicente", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Vicente, Portugal"}, {"latitude": 39.100471, "longitude": -9.265331, "type": "venue", "name": "Capela e Forte de S\u00e3o Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Capela e Forte de S\u00e3o Vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.71507, "longitude": -9.128091, "type": "street", "name": "Telheiro de S\u00e3o Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Telheiro de S\u00e3o Vicente", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Telheiro de S\u00e3o Vicente, Portugal"}, {"latitude": 39.099448, "longitude": -9.264359, "type": "venue", "name": "Forte de S\u00e3o vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Forte de S\u00e3o vicente, Portugal"}, {"latitude": 38.969328, "longitude": -9.418225, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Vicente", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Ericeira", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Vicente, Ericeira, Portugal"}, {"latitude": 38.795051, "longitude": -9.146891, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Vicente", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Vicente", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Vicente, Portugal"}]}, {"price": 525000, "address": "Anjos%2C%20Arroios", "id": "30618974", "size": 110, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618974/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72365, "longitude": -9.13411, "type": "locality", "name": "Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Anjos", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.727724, "longitude": -9.134724, "type": "venue", "name": "Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.716783, "longitude": -9.140177, "type": "neighbourhood", "name": "Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Anjos", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.7264, "longitude": -9.13528, "type": "neighbourhood", "name": "Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.721955, "longitude": -9.135463, "type": "venue", "name": "Igreja dos Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja dos Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.722627, "longitude": -9.133787, "type": "venue", "name": "Hotel Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Andrade", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Hotel Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.7224, "longitude": -9.1337, "type": "venue", "name": "Dos Anjos", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Dos Anjos, Portugal"}, {"latitude": 38.723677, "longitude": -9.135886, "type": "venue", "name": "Pouso dos Anjos", "number": "31", "postal_code": "1150-034", "street": "Rua dos Anjos", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pouso dos Anjos, Portugal"}]}, {"price": 549900, "address": "Centro%2C%20Penha%20de%20Fran%C3%A7a", "id": "30618810", "size": 148, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618810/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.786231, "longitude": -9.181517, "type": "venue", "name": "Odivelas - Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Odivelas - Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.779525, "longitude": -9.102568, "type": "venue", "name": "Moscavide Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Moscavide Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.766733, "longitude": -9.202294, "type": "venue", "name": "Pontinha Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pontinha Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.751529, "longitude": -9.392396, "type": "venue", "name": "Centro M\u00e9dico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro M\u00e9dico, Portugal"}, {"latitude": 38.747613, "longitude": -9.140639, "type": "venue", "name": "Centro Roma", "number": "48", "postal_code": "1700-348", "street": "Avenida de Roma", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Roma, Portugal"}, {"latitude": 38.70712, "longitude": -9.351187, "type": "venue", "name": "Centro Clinico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Clinico, Portugal"}, {"latitude": 38.725086, "longitude": -9.322136, "type": "venue", "name": "Centro Polima", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Polima, Portugal"}, {"latitude": 38.709553, "longitude": -9.227002, "type": "venue", "name": "Centro Desportivo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Desportivo, Portugal"}, {"latitude": 38.73575, "longitude": -9.366172, "type": "venue", "name": "Centro Manique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Manique, Portugal"}, {"latitude": 38.750549, "longitude": -9.170114, "type": "venue", "name": "Centro Ismaili", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Carnide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Ismaili, Portugal"}]}, {"price": 515000, "address": "Restelo%2C%20Bel%C3%A9m", "id": "30618502", "size": 108, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618502/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.704196, "longitude": -9.212917, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711404, "longitude": -9.210247, "type": "venue", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.704068, "longitude": -9.213554, "type": "neighbourhood", "name": "Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.695235, "longitude": -9.215278, "type": "venue", "name": "Caf\u00e9 Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Caf\u00e9 Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.710886, "longitude": -9.211144, "type": "venue", "name": "Lisboa - Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lisboa - Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.706264, "longitude": -9.212739, "type": "venue", "name": "Restelo (EPUL)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Restelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (EPUL), Portugal"}, {"latitude": 38.710447, "longitude": -9.208421, "type": "venue", "name": "Sky Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sky Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.713704, "longitude": -9.215104, "type": "venue", "name": "Villa Restelo", "number": "1", "postal_code": "1400-406", "street": "Rua Sam Levy", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caselas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Villa Restelo, Portugal"}, {"latitude": 38.711912, "longitude": -9.211671, "type": "venue", "name": "Restelo (Torres)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caram\u00e3o", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Restelo (Torres), Portugal"}, {"latitude": 38.704001, "longitude": -9.206428, "type": "venue", "name": "Est\u00e1dio do Restelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Est\u00e1dio do Restelo, Portugal"}]}, {"price": 375000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30622887", "size": 155, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30622887/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 915000, "address": "largo%20de%20Andaluz%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620683", "size": 136, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620683/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.728021, "longitude": -9.147521, "type": "street", "name": "Largo de Andaluz", "number": null, "postal_code": null, "street": "Largo de Andaluz", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Largo de Andaluz, Portugal"}]}, {"price": 1060000, "address": "largo%20de%20Andaluz%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620682", "size": 165, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620682/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.728021, "longitude": -9.147521, "type": "street", "name": "Largo de Andaluz", "number": null, "postal_code": null, "street": "Largo de Andaluz", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Largo de Andaluz, Portugal"}]}, {"price": 1100000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620680", "size": 162, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620680/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 1060000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620679", "size": 155, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620679/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 830000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620678", "size": 116, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620678/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 830000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620675", "size": 115, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620675/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 815000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620673", "size": 116, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620673/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 815000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620671", "size": 115, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620671/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 795000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620670", "size": 116, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620670/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 780000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620669", "size": 115, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620669/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 780000, "address": "avenida%20Duque%20de%20Loul%C3%A9%2C%20NN%2C%20Cora%C3%A7%C3%A3o%20de%20Jesus%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620668", "size": 116, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620668/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.72934, "longitude": -9.143427, "type": "street", "name": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Duque de Loul\u00e9", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Duque de Loul\u00e9, Portugal"}]}, {"price": 550000, "address": "T3 flat, Pra\u00e7a Bernardo Santareno, NN, Areeiro, Lisboa", "id": "30620665", "size": 170, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620665/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.70047, "longitude": -9.386603, "type": "venue", "name": "Short Stay Flats", "number": "6193", "postal_code": null, "street": "Avenida Marginal", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Short Stay Flats, Portugal"}, {"latitude": 38.73891, "longitude": -9.13385, "type": "venue", "name": "Flattered To Be In Lisboa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Flattered To Be In Lisboa, Portugal"}]}, {"price": 549900, "address": "Centro%2C%20Penha%20de%20Fran%C3%A7a", "id": "30621893", "size": 148, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621893/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.786231, "longitude": -9.181517, "type": "venue", "name": "Odivelas - Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Odivelas - Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.779525, "longitude": -9.102568, "type": "venue", "name": "Moscavide Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Moscavide Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.766733, "longitude": -9.202294, "type": "venue", "name": "Pontinha Centro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pontinha Centro, Portugal"}, {"latitude": 38.751529, "longitude": -9.392396, "type": "venue", "name": "Centro M\u00e9dico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro M\u00e9dico, Portugal"}, {"latitude": 38.747613, "longitude": -9.140639, "type": "venue", "name": "Centro Roma", "number": "48", "postal_code": "1700-348", "street": "Avenida de Roma", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Roma, Portugal"}, {"latitude": 38.70712, "longitude": -9.351187, "type": "venue", "name": "Centro Clinico", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Clinico, Portugal"}, {"latitude": 38.725086, "longitude": -9.322136, "type": "venue", "name": "Centro Polima", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Polima, Portugal"}, {"latitude": 38.709553, "longitude": -9.227002, "type": "venue", "name": "Centro Desportivo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Desportivo, Portugal"}, {"latitude": 38.73575, "longitude": -9.366172, "type": "venue", "name": "Centro Manique", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Manique, Portugal"}, {"latitude": 38.750549, "longitude": -9.170114, "type": "venue", "name": "Centro Ismaili", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Carnide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Ismaili, Portugal"}]}, {"price": 757000, "address": "rua%20Rodrigo%20da%20Fonseca%2C%20NN%2C%20S%C3%A3o%20Mamede%2C%20Santo%20Ant%C3%B3nio", "id": "30620447", "size": 103, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620447/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.723371, "longitude": -9.153689, "type": "street", "name": "Rua Rodrigo da Fonseca", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Rodrigo da Fonseca", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Rato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Rodrigo da Fonseca, Portugal"}, {"latitude": 38.729258, "longitude": -9.15874, "type": "street", "name": "Rua Rodrigo da Fonseca", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Rodrigo da Fonseca", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Rodrigo da Fonseca, Portugal"}, {"latitude": 38.725644, "longitude": -9.155632, "type": "street", "name": "Rua Rodrigo da Fonseca", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Rodrigo da Fonseca", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Torres Amoreiras", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Rodrigo da Fonseca, Portugal"}]}, {"price": 994500, "address": "Santa%20Engr%C3%A1cia%2C%20S%C3%A3o%20Vicente", "id": "30620302", "size": 190, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620302/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71833, "longitude": -9.12257, "type": "locality", "name": "Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Santa Engr\u00e1cia", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.719797, "longitude": -9.12093, "type": "neighbourhood", "name": "Santa Engracia", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Engracia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santa Engracia, Portugal"}, {"latitude": 38.718029, "longitude": -9.124157, "type": "street", "name": "Rua de Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Santa Engr\u00e1cia", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.715, "longitude": -9.125, "type": "venue", "name": "Church of Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santa Apolonia", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Church of Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.719207, "longitude": -9.119652, "type": "venue", "name": "Igreja Paroquial de Santa Engr\u00e1cia", "number": null, "postal_code": null, "street": "Cal\u00e7ada dos Barbadinhos", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Caminhos de Ferro", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja Paroquial de Santa Engr\u00e1cia, Portugal"}, {"latitude": 38.718169, "longitude": -9.130056, "type": "venue", "name": "Santander", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.705763, "longitude": -9.398738, "type": "venue", "name": "Santander", "number": "233", "postal_code": null, "street": "Avenida Aida", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.704568, "longitude": -9.399385, "type": "venue", "name": "Santander", "number": "101", "postal_code": null, "street": "Avenida Aida", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.73946, "longitude": -9.394285, "type": "venue", "name": "Santander", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida da Rep\u00fablica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santander, Portugal"}, {"latitude": 38.750096, "longitude": -9.195576, "type": "venue", "name": "Escola Pedro Santar\u00e9m", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Pedro Santar\u00e9m, Portugal"}]}, {"price": 1300000, "address": "Santos-o-Velho%20-%20Madragoa%2C%20Estrela", "id": "30620208", "size": 254, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620208/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.706701, "longitude": -9.15781, "type": "venue", "name": "Santos-o-Velho", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santos-o-Velho, Portugal"}, {"latitude": 38.7069, "longitude": -9.15611, "type": "neighbourhood", "name": "Santos-o-Velho", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santos-o-Velho, Portugal"}, {"latitude": 38.707025, "longitude": -9.15759, "type": "neighbourhood", "name": "Santos-o-Velho", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Santos-o-Velho", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santos-o-Velho, Portugal"}, {"latitude": 38.7044, "longitude": -9.15844, "type": "locality", "name": "Santos-O-Velho", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Santos-O-Velho", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Santos-O-Velho, Portugal"}, {"latitude": 38.70656, "longitude": -9.15773, "type": "street", "name": "Largo de Santos-o-Velho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Largo de Santos-o-Velho", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Largo de Santos-o-Velho, Portugal"}, {"latitude": 38.706927, "longitude": -9.156974, "type": "venue", "name": "Igreja de Santos-o-Velho", "number": "13", "postal_code": null, "street": "Rua de Santos-o-Velho", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja de Santos-o-Velho, Portugal"}, {"latitude": 38.707125, "longitude": -9.157187, "type": "street", "name": "Rua de Santos-o-Velho", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Santos-o-Velho", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Madragoa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Santos-o-Velho, Portugal"}]}, {"price": 630000, "address": "rua%20Professor%20Carlos%20Teixeira%2C%20Telheiras%2C%20Lumiar", "id": "30620316", "size": 130, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620316/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.762777, "longitude": -9.17462, "type": "street", "name": "Rua Professor Carlos Teixeira", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Professor Carlos Teixeira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Carnide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Professor Carlos Teixeira, Portugal"}]}, {"price": 1990000, "address": "Campo%20Pequeno%20-%20Nossa%20Senhora%20de%20F%C3%A1tima%2C%20Avenidas%20Novas", "id": "30620260", "size": 379, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620260/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 590000, "address": "Alc%C3%A2ntara%2C%20Lisboa", "id": "30624279", "size": 122, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624279/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71115, "longitude": -9.18391, "type": "locality", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alc\u00e2ntara", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.701963, "longitude": -9.18052, "type": "neighbourhood", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.706885, "longitude": -9.173159, "type": "venue", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.71115, "longitude": -9.18391, "type": "localadmin", "name": "Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": "Alc\u00e2ntara", "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.706588, "longitude": -9.178846, "type": "venue", "name": "Alc\u00e2ntara - Cal\u00e7ada da Tapada", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara - Cal\u00e7ada da Tapada, Portugal"}, {"latitude": 38.70613, "longitude": -9.173474, "type": "venue", "name": "Para\u00edso Alc\u00e2ntara", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Prior do Crato", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Para\u00edso Alc\u00e2ntara, Portugal"}, {"latitude": 38.702957, "longitude": -9.173346, "type": "venue", "name": "Alc\u00e2ntara Mar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alc\u00e2ntara", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alc\u00e2ntara Mar, Portugal"}]}, {"price": 995000, "address": "rua%20Doutor%20Bastos%20Gon%C3%A7alves%2C%201%2C%20S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30617518", "size": 264, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30617518/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.795999, "longitude": -9.317466, "type": "street", "name": "Rua Doutor Teixeira Bastos", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Doutor Teixeira Bastos", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Doutor Teixeira Bastos, Portugal"}, {"latitude": 39.086581, "longitude": -9.259517, "type": "street", "name": "Rua Doutor Jos\u00e9 de Bastos", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Doutor Jos\u00e9 de Bastos", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Torres Vedras", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Doutor Jos\u00e9 de Bastos, Torres Vedras, Portugal"}, {"latitude": 38.746353, "longitude": -9.163834, "type": "address", "name": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 1D", "number": "1D", "postal_code": "1600-898", "street": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Cidade Universitaria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 1D, Portugal"}, {"latitude": 38.746417, "longitude": -9.163651, "type": "address", "name": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 1", "number": "1", "postal_code": "1600-898", "street": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Cidade Universitaria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 1, Portugal"}, {"latitude": 38.746157, "longitude": -9.164578, "type": "address", "name": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 5", "number": "5", "postal_code": "1600-898", "street": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Cidade Universitaria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 5, Portugal"}, {"latitude": 38.74624, "longitude": -9.16435, "type": "address", "name": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 3", "number": "3", "postal_code": "1600-898", "street": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Cidade Universitaria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "R Dr Bastos Gon\u00e7alves 3, Portugal"}]}, {"price": 635375, "address": "Alto%20do%20Lumiar%2C%20Lumiar", "id": "30623885", "size": 322, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30623885/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.774877, "longitude": -9.151878, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Alto do Lumiar", "number": "7-A", "postal_code": "1750-044 Lumiar", "street": "Alameda da M\u00fasica", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Alto do Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.77474, "longitude": -9.156132, "type": "venue", "name": "Continente Modelo", "number": "62", "postal_code": "1750-314", "street": "Avenida David Mour\u00e3o-Ferreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Continente Modelo, Portugal"}, {"latitude": 38.776332, "longitude": -9.155216, "type": "venue", "name": "Esquadra PSP N\u00ba41 do Alto do Lumiar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Esquadra PSP N\u00ba41 do Alto do Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.776709, "longitude": -9.151026, "type": "venue", "name": "Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados Alto do Lumiar", "number": "Lote 15.4", "postal_code": "1750-204", "street": "Avenida David Mour\u00e3o-Ferreira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados Alto do Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.765967, "longitude": -9.156101, "type": "venue", "name": "Igreja Paroquial de Nossa Senhora do Carmo do Alto do Lumiar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Quinta do Lambert", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Igreja Paroquial de Nossa Senhora do Carmo do Alto do Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.77141, "longitude": -9.16268, "type": "locality", "name": "Lumiar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lumiar", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.77478, "longitude": -9.15601, "type": "locality", "name": "Lumiar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lumiar", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.773622, "longitude": -9.16272, "type": "venue", "name": "Estacionamento do Mercado do Lumiar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estacionamento do Mercado do Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.77331, "longitude": -9.162771, "type": "venue", "name": "Viaduto do Lumiar", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Viaduto do Lumiar, Portugal"}, {"latitude": 38.769851, "longitude": -9.162275, "type": "venue", "name": "Escola Secund\u00e1ria do Lumiar", "number": null, "postal_code": "1600-488", "street": "Rua M\u00e1rio Sampaio Ribeiro", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Lumiar", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola Secund\u00e1ria do Lumiar, Portugal"}]}, {"price": 899900, "address": "Alvalade%2C%20Alvalade", "id": "30605391", "size": 157, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30605391/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.75328, "longitude": -9.14397, "type": "locality", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alvalade", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.74694, "longitude": -9.13932, "type": "locality", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Alvalade", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.74858, "longitude": -9.140362, "type": "neighbourhood", "name": "Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.753341, "longitude": -9.143261, "type": "venue", "name": "Pra\u00e7a de Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pra\u00e7a de Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.75667, "longitude": -9.141667, "type": "venue", "name": "Espazo Alvalade", "number": "5", "postal_code": "1700-248", "street": "Rua de Jo\u00e3o Saraiva", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Espazo Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.754383, "longitude": -9.144321, "type": "venue", "name": "Cinemacity Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cinemacity Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.754155, "longitude": -9.141304, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Alvalade", "number": "18 A", "postal_code": "1700-237 S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "street": "Avenida da Igreja", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.755127, "longitude": -9.139415, "type": "venue", "name": "Alvalade II Guest House", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Alvalade II Guest House, Portugal"}, {"latitude": 38.75684, "longitude": -9.139748, "type": "venue", "name": "Bombeiros de Alvalade", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bombeiros de Alvalade, Portugal"}, {"latitude": 38.755499, "longitude": -9.14017, "type": "venue", "name": "Mercado Alvalade Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alvalade", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado Alvalade Norte, Portugal"}]}, {"price": 895000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30620238", "size": 261, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620238/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 520000, "address": "Bairro%20Alto%20-%20Encarna%C3%A7%C3%A3o%2C%20Miseric%C3%B3rdia", "id": "30618334", "size": 101, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618334/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.774786, "longitude": -9.114181, "type": "venue", "name": "Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o, Portugal"}, {"latitude": 38.777061, "longitude": -9.11996, "type": "street", "name": "Circular Norte do Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o", "number": null, "postal_code": null, "street": "Circular Norte do Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Circular Norte do Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o, Portugal"}, {"latitude": 38.770852, "longitude": -9.113689, "type": "street", "name": "Circular Sul do Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o", "number": null, "postal_code": null, "street": "Circular Sul do Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Circular Sul do Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o, Portugal"}, {"latitude": 38.714262, "longitude": -9.14624, "type": "venue", "name": "Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Alto", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro Alto, Portugal"}, {"latitude": 38.71, "longitude": -9.143, "type": "venue", "name": "Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro Alto, Portugal"}, {"latitude": 38.7119, "longitude": -9.14411, "type": "locality", "name": "Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Bairro Alto", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro Alto, Portugal"}, {"latitude": 38.713183, "longitude": -9.145386, "type": "neighbourhood", "name": "Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Alto", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro Alto, Portugal"}, {"latitude": 38.98287, "longitude": -9.385, "type": "locality", "name": "Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Bairro Alto", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro Alto, Portugal"}, {"latitude": 38.71227, "longitude": -9.14434, "type": "venue", "name": "Lisbon Apartments Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chiado", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Lisbon Apartments Bairro Alto, Portugal"}, {"latitude": 39.13791, "longitude": -8.899521, "type": "street", "name": "Rua do Bairro Alto", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua do Bairro Alto", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Aveiras de Cima", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua do Bairro Alto, Aveiras de Cima, Portugal"}]}, {"price": 285000, "address": "Gra%C3%A7a%2C%20S%C3%A3o%20Vicente", "id": "30618652", "size": 134, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618652/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.71803, "longitude": -9.12953, "type": "locality", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Gra\u00e7a", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.717169, "longitude": -9.129749, "type": "venue", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.718391, "longitude": -9.129742, "type": "neighbourhood", "name": "Graca", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Graca", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Graca, Portugal"}, {"latitude": 38.725725, "longitude": -9.129122, "type": "venue", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro Lopes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.71758, "longitude": -9.12949, "type": "locality", "name": "Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Gra\u00e7a", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.718842, "longitude": -9.12989, "type": "venue", "name": "Rua da Gra\u00e7a", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua da Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.716032, "longitude": -9.130402, "type": "venue", "name": "Gra\u00e7a 77", "number": "77", "postal_code": "1170-165", "street": "Largo da Gra\u00e7a", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Gra\u00e7a 77, Portugal"}, {"latitude": 38.723304, "longitude": -9.136828, "type": "venue", "name": "A Gra\u00e7a", "number": "87-89", "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "A Gra\u00e7a, Portugal"}, {"latitude": 38.717307, "longitude": -9.128764, "type": "venue", "name": "Heden Gra\u00e7a", "number": "35A", "postal_code": "1170-165", "street": "Travessa do Pereira", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Heden Gra\u00e7a, Portugal"}]}, {"price": 430000, "address": "rua%20Antero%20de%20Figueiredo%2C%20Alvalade%2C%20Alvalade", "id": "30624034", "size": 140, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624034/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.705864, "longitude": -9.240979, "type": "street", "name": "Rua Antero de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Antero de Figueiredo", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Antero de Figueiredo, Portugal"}, {"latitude": 38.74698, "longitude": -9.137985, "type": "street", "name": "Rua Antero de Figueiredo", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Antero de Figueiredo", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Antero de Figueiredo, Portugal"}]}, {"price": 950000, "address": "Marvila%2C%20Lisboa", "id": "30620556", "size": 276, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620556/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74833, "longitude": -9.1117, "type": "locality", "name": "Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Marvila", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.739089, "longitude": -9.108734, "type": "venue", "name": "Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Marvila", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.745831, "longitude": -9.112713, "type": "neighbourhood", "name": "Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Marvila", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.73981, "longitude": -9.10165, "type": "locality", "name": "Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Marvila", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.745918, "longitude": -9.101854, "type": "venue", "name": "Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados de Marvila", "number": "56", "postal_code": "1900-665", "street": "Rua Doutor Est\u00eav\u00e3o de Vasconcelos", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Matinha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Unidade de Cuidados de Sa\u00fade Personalizados de Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.740279, "longitude": -9.109825, "type": "venue", "name": "Escola de Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Marvila", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Escola de Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.739333, "longitude": -9.106571, "type": "venue", "name": "Rua de Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Marvila", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.735118, "longitude": -9.108643, "type": "venue", "name": "Estrada de Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Beato", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Estrada de Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.740372, "longitude": -9.10621, "type": "street", "name": "Rua de Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Marvila", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Marvila", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Marvila, Portugal"}, {"latitude": 38.743019, "longitude": -9.103718, "type": "street", "name": "Rua Direita de Marvila", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua Direita de Marvila", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Marvila", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua Direita de Marvila, Portugal"}]}, {"price": 155000, "address": "Castelo%20-%20Mouraria%2C%20Santa%20Maria%20Maior", "id": "30620257", "size": 6715, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620257/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.714901, "longitude": -9.135336, "type": "neighbourhood", "name": "Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.715485, "longitude": -9.135556, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Mouraria", "number": "12", "postal_code": "1100-364 Socorro", "street": "Rua da Mouraria", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.718414, "longitude": -9.133642, "type": "venue", "name": "Grupo Desportivo da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Grupo Desportivo da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.717794, "longitude": -9.134501, "type": "venue", "name": "Mouraria Apartments von Sergio", "number": "22", "postal_code": null, "street": "Beco de S\u00e3o Mar\u00e7al", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria Apartments von Sergio, Portugal"}, {"latitude": 38.717587, "longitude": -9.133431, "type": "venue", "name": "Cozinha popular da mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cozinha popular da mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.716104, "longitude": -9.134939, "type": "venue", "name": "Z\u00e9 da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Z\u00e9 da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.716367, "longitude": -9.135163, "type": "venue", "name": "Mouraria - Ber\u00e7o do Fado", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mouraria - Ber\u00e7o do Fado, Portugal"}, {"latitude": 38.716323, "longitude": -9.135396, "type": "venue", "name": "Centro Comercial Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Baixa", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Centro Comercial Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.7168, "longitude": -9.134722, "type": "street", "name": "Cal\u00e7ada da Mouraria", "number": null, "postal_code": null, "street": "Cal\u00e7ada da Mouraria", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Mouraria", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Cal\u00e7ada da Mouraria, Portugal"}, {"latitude": 38.711857, "longitude": -9.132866, "type": "venue", "name": "Costa do Castelo", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Castelo", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Costa do Castelo, Portugal"}]}, {"price": 700000, "address": "Alameda%20-%20Pra%C3%A7a%20do%20Chile%20-%20Almirante%20Reis%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30618445", "size": 403, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30618445/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.732486, "longitude": -9.134408, "type": "venue", "name": "Pra\u00e7a do Chile / Avenida Almirante Reis", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pra\u00e7a do Chile / Avenida Almirante Reis, Portugal"}]}, {"price": 347500, "address": "avenida%20Almirante%20Reis%2C%20NN%2C%20Alameda%20-%20Pra%C3%A7a%20do%20Chile%20-%20Almirante%20Reis%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30620733", "size": 110, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620733/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.738755, "longitude": -9.13364, "type": "street", "name": "Avenida Almirante Reis", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Almirante Reis", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Almirante Reis, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.133922,38.737112,-9.133225,38.742167&layer=mapnik&marker=38.738755,-9.13364"}, {"latitude": 38.72275, "longitude": -9.135245, "type": "street", "name": "Avenida Almirante Reis", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Almirante Reis", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Almirante Reis, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.135598,38.719991,-9.134924,38.726352&layer=mapnik&marker=38.72275,-9.135245"}, {"latitude": 39.239078, "longitude": -9.312948, "type": "street", "name": "Avenida Almirante Reis", "number": null, "postal_code": null, "street": "Avenida Almirante Reis", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Lourinh\u00e3", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Almirante Reis, Lourinh\u00e3, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.313003,39.238598,-9.312835,39.239567&layer=mapnik&marker=39.239078,-9.312948"}, {"latitude": 38.725595, "longitude": -9.135098, "type": "venue", "name": "Avenida Almirante Reis / Rua de Angola", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Almirante Reis / Rua de Angola, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.134598,38.726095,-9.135598,38.725095&layer=mapnik&marker=38.725595,-9.135098"}, {"latitude": 38.726326, "longitude": -9.134219, "type": "venue", "name": "Avenida Almirante Reis/Rua de Angola", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Almirante Reis/Rua de Angola, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.133719,38.726826,-9.134719,38.725826&layer=mapnik&marker=38.726326,-9.134219"}, {"latitude": 38.728784, "longitude": -9.134722, "type": "venue", "name": "Avenida Almirante Reis / Rua Marques da Silva", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Avenida Almirante Reis / Rua Marques da Silva, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.134222,38.729284,-9.135222,38.728284&layer=mapnik&marker=38.728784,-9.134722"}, {"latitude": 38.732486, "longitude": -9.134408, "type": "venue", "name": "Pra\u00e7a do Chile / Avenida Almirante Reis", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Pra\u00e7a do Chile / Avenida Almirante Reis, Portugal", "map_url": "https://map.positionstack.com/export/embed.html?bbox=-9.133908,38.732986,-9.134908,38.731986&layer=mapnik&marker=38.732486,-9.134408"}]}, {"price": 497000, "address": "Estef%C3%A2nia%20-%20Bairro%20das%20Ilhas%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30624665", "size": 114, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30624665/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": []}, {"price": 1590000, "address": "Parque%20das%20Na%C3%A7%C3%B5es%2C%20Lisboa", "id": "30621762", "size": 550, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30621762/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.793547, "longitude": -9.097822, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Norte, Portugal"}, {"latitude": 38.765054, "longitude": -9.100012, "type": "neighbourhood", "name": "Parque das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Parque das Nacoes", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.755394, "longitude": -9.096865, "type": "venue", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, Portugal"}, {"latitude": 38.76908, "longitude": -9.09632, "type": "locality", "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.767726, "longitude": -9.092334, "type": "venue", "name": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es)", "number": "2.25.01", "postal_code": null, "street": "Passeio das T\u00e1gides", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Chelas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sakura (Parque das Na\u00e7\u00f5es), Portugal"}, {"latitude": 38.778736, "longitude": -9.094555, "type": "venue", "name": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "6A R/C (antigo 4.28.01.H)", "postal_code": "1990-237", "street": "Jardim dos Jacarand\u00e1s", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Farm\u00e1cia Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.774359, "longitude": -9.097504, "type": "venue", "name": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": "lote 1.19.03/C", "postal_code": "1990-098", "street": "Avenida Dom Jo\u00e3o II", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Holmes Place Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.77109, "longitude": -9.09685, "type": "venue", "name": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Olivais Sul", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Ibis Lisboa Parque Das Nacoes, Portugal"}, {"latitude": 38.756647, "longitude": -9.097856, "type": "venue", "name": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bra\u00e7o de Prata", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Resid\u00eancia Montepio Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}, {"latitude": 38.7836, "longitude": -9.096479, "type": "street", "name": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "number": null, "postal_code": null, "street": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Passeio das G\u00e1veas ao Parque das Na\u00e7\u00f5es, Portugal"}]}, {"price": 1800000, "address": "rua%20de%20Campolide%2C%20NN%2C%20Centro%20-%20Nova%20Campolide%2C%20Campolide", "id": "30620146", "size": 682, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620146/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.730621, "longitude": -9.162315, "type": "venue", "name": "Rua de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.736867, "longitude": -9.168083, "type": "street", "name": "Rua de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Campolide", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.732174, "longitude": -9.162671, "type": "venue", "name": "Rua de Campolide (Escola)", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Campolide (Escola), Portugal"}, {"latitude": 38.736684, "longitude": -9.16784, "type": "venue", "name": "Rua de Campolide / Avenida Jos\u00e9 Malhoa", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de Campolide / Avenida Jos\u00e9 Malhoa, Portugal"}, {"latitude": 38.72946, "longitude": -9.16486, "type": "locality", "name": "Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Campolide", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.73199, "longitude": -9.16757, "type": "locality", "name": "Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Campolide", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.736751, "longitude": -9.164656, "type": "venue", "name": "Jardins de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Jardins de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.730221, "longitude": -9.162425, "type": "venue", "name": "Chafariz de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de Campolide", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Chafariz de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.729073, "longitude": -9.166044, "type": "venue", "name": "Bairro de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Bairro de Campolide, Portugal"}, {"latitude": 38.728822, "longitude": -9.163923, "type": "venue", "name": "Os Amigos de Campolide", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campolide", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Os Amigos de Campolide, Portugal"}]}, {"price": 440000, "address": "S%C3%A3o%20Domingos%20de%20Benfica%2C%20Lisboa", "id": "30619684", "size": 117, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30619684/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.74603, "longitude": -9.17384, "type": "locality", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74804, "longitude": -9.17662, "type": "neighbourhood", "name": "Sao Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.6, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Sao Domingos de Benfica", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Sao Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745636, "longitude": -9.18175, "type": "venue", "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742578, "longitude": -9.174088, "type": "street", "name": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Bairro das Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.74377, "longitude": -9.186166, "type": "venue", "name": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mata S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.745613, "longitude": -9.181451, "type": "venue", "name": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": "364", "postal_code": "1500-099", "street": "Estrada de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Churrasqueira Del\u00edcia de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.743606, "longitude": -9.179527, "type": "venue", "name": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": "1500 - 327", "street": "Rua Cecil\u00eda Meireles", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.740558, "longitude": -9.17955, "type": "street", "name": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Rua de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.742563, "longitude": -9.181972, "type": "street", "name": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica", "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}, {"latitude": 38.750707, "longitude": -9.179196, "type": "venue", "name": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Furnas", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Convento de S\u00e3o Domingos de Benfica, Portugal"}]}, {"price": 395000, "address": "Areeiro%2C%20Lisboa", "id": "30620526", "size": 107, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30620526/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.742894, "longitude": -9.133657, "type": "venue", "name": "Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.73333, "longitude": -9.13333, "type": "locality", "name": "Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": "Areeiro", "administrative_area": null, "neighbourhood": null, "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.745499, "longitude": -9.13528, "type": "venue", "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Roma-Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Esta\u00e7\u00e3o de Roma-Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.745633, "longitude": -9.134433, "type": "venue", "name": "Roma-Areeiro", "number": null, "postal_code": "1000-009", "street": "Avenida de Roma", "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Alto do Pina", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Roma-Areeiro, Portugal"}, {"latitude": 38.745512, "longitude": -9.136801, "type": "venue", "name": "Roma-Areeiro", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 1, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Campo Pequeno, Lisbon, Portugal", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Roma-Areeiro, Portugal"}]}, {"price": 1290000, "address": "Saldanha%20-%20Picoas%2C%20S%C3%A3o%20Jorge%20de%20Arroios%2C%20Arroios", "id": "30588773", "size": 260, "url": "https://www.idealista.pt/en/imovel/30588773/", "created": "31-07-2020 00:12:48", "geo": [{"latitude": 38.731028, "longitude": -9.146045, "type": "venue", "name": "Picoas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Estefania", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Picoas, Portugal"}, {"latitude": 38.730074, "longitude": -9.147379, "type": "venue", "name": "Picoas", "number": null, "postal_code": null, "street": null, "confidence": 0.8, "region": "Lisboa", "region_code": "LI", "county": null, "locality": null, "administrative_area": null, "neighbourhood": "Saldanha", "country": "Portugal", "country_code": "PRT", "continent": "Europe", "label": "Picoas, Portugal"}]}]