[{"elementList": [{"propertyCode": "29890092", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/5c/a9/105532550.jpg", "externalReference": "1196-1913", "numPhotos": 26, "price": 390000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Bairro de Santa Cruz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7468888, "longitude": -9.2088603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29890092/", "distance": "6385", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3545.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588163", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/c8/26/126615954.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 1350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7069022, "longitude": -9.1650612, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588163/", "distance": "1839", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8036.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581586", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/19/20/54/126481253.jpg", "externalReference": "ID-9511", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 270000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Travessa da pereira, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7173361, "longitude": -9.1288921, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581586/", "distance": "1587", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2621.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Apartamento na Travessa da pereira, 12"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580427", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/89/d9/126524919.jpg", "externalReference": "PF1933", "numPhotos": 46, "floor": "3", "price": 375000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 188.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Augusto da Cunha Lamas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7933848, "longitude": -9.1908193, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580427/", "distance": "9437", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1995.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento na Rua Augusto da Cunha Lamas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582959", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/ed/e1/126522913.jpg", "externalReference": "W-02J8OD", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 650000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7039513, "longitude": -9.181857, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582959/", "distance": "3287", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4924.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582947", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/27/f2/126523157.jpg", "externalReference": "W-02ITOH", "numPhotos": 12, "price": 620000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 290.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Barreiro e Lavradio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Barreiro e Lavradio", "country": "pt", "latitude": 38.6604444, "longitude": -9.0799541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582947/", "distance": "8463", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2138.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barreiro e Lavradio, Barreiro", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587355", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/ce/0d/126595118.jpg", "externalReference": "50959", "numPhotos": 38, "price": 730000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 189.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7692495, "longitude": -9.0953357, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587355/", "distance": "7458", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3862.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582455", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/c8/b6/126598991.jpg", "externalReference": "MTU7097", "numPhotos": 29, "price": 379000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7467336, "longitude": -9.1425408, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582455/", "distance": "3476", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3445.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582421", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0d/a2/60/126501869.jpg", "externalReference": "MJN1439BR4", "numPhotos": 27, "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 176.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pontinha e Fam\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Pontinha e Fam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7864727, "longitude": -9.2125118, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582421/", "distance": "9705", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2188.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pontinha e Fam\u00f5es, Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581426", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/54/04/126478051.jpg", "externalReference": "2147 (8)", "numPhotos": 29, "floor": "bj", "price": 690000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 281.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7490424, "longitude": -9.1792917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581426/", "distance": "4646", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2456.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588181", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/cd/fe/126616124.jpg", "externalReference": "20-IV-0028", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 288000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7666793, "longitude": -9.1133339, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588181/", "distance": "6382", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2880.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582237", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/f7/9f/126497796.jpg", "externalReference": "1196-2779", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 487500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7277293, "longitude": -9.1317037, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582237/", "distance": "1891", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3869.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582957", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/04/ce/126522842.jpg", "externalReference": "APTMB073 (2)", "numPhotos": 11, "price": 320000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7337344, "longitude": -9.1156591, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582957/", "distance": "3385", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581431", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/e0/01/126478208.jpg", "externalReference": "103200185", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 2470000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 196.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7264252, "longitude": -9.1474162, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581431/", "distance": "1197", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12602.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Duplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588445", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/97/58/126620420.jpg", "externalReference": "APT-19.2020/Lx", "numPhotos": 40, "floor": "2", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Armandinho", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7504696, "longitude": -9.1025365, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588445/", "distance": "5467", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3911.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Armandinho"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582764", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/91/6c/126513978.jpg", "externalReference": "BS654", "numPhotos": 21, "price": 200000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6730182, "longitude": -9.1746615, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582764/", "distance": "5311", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582169", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/ae/ba/126496440.jpg", "externalReference": "1383/81", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7306738, "longitude": -9.1285376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582169/", "distance": "2317", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3956.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580629", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/89/1d/126459636.jpg", "externalReference": "0651-03237", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 125000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6496623, "longitude": -9.1487854, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580629/", "distance": "7340", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1225.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583926", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/a9/3f/126545949.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 560000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7480108, "longitude": -9.1876743, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583926/", "distance": "5033", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4275.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581588", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/3f/4d/126481440.jpg", "externalReference": "267046", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7057979, "longitude": -9.211603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581588/", "distance": "5705", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3259.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582411", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/11/68/126501762.jpg", "externalReference": "MJM6741R2", "numPhotos": 4, "price": 210000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 136.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7855486, "longitude": -9.1818768, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582411/", "distance": "8336", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1544.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580637", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/87/d3/126459800.jpg", "externalReference": "0739-02378", "numPhotos": 20, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6734836, "longitude": -9.1663414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580637/", "distance": "4979", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587742", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/fb/00/126615723.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 2100000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 266.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Mamede", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Mamede", "country": "pt", "latitude": 38.7257503, "longitude": -9.1538513, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587742/", "distance": "1266", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7895.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587737", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/98/c1/126608733.jpg", "externalReference": "LS072008", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 853000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 155.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Largo Doutor Ant\u00f3nio de Sousa Macedo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7112696, "longitude": -9.1502589, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587737/", "distance": "561", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5503.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Duplex no Largo Doutor Ant\u00f3nio de Sousa Macedo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30284973", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/97/9e/126501186.jpg", "externalReference": "APT23105", "numPhotos": 19, "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7092713, "longitude": -9.1407558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30284973/", "distance": "897", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7203.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580793", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/81/6e/126464623.jpg", "externalReference": "125111009-14", "numPhotos": 105, "price": 298000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Jos\u00e9 Gomes,", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.637579, "longitude": -9.2028667, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580793/", "distance": "9941", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2443.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia em banda na Rua Jos\u00e9 Gomes,"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580388", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/10/1e/126459421.jpg", "numPhotos": 48, "floor": "4", "price": 330000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 166.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Avenida S\u00e9rgio Vieira de Mello", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7801487, "longitude": -9.1508652, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580388/", "distance": "7177", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1988.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida S\u00e9rgio Vieira de Mello"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588545", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dd/42/6f/126623778.jpg", "externalReference": "ELL-3321", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 320000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7389403, "longitude": -9.1608089, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588545/", "distance": "2849", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30573383", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/be/19/125600914.jpg", "externalReference": "C0221-02691", "numPhotos": 18, "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Mina de \u00c1gua", "province": "Lisboa", "municipality": "Mina de \u00c1gua", "country": "pt", "latitude": 38.7627844, "longitude": -9.2393946, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30573383/", "distance": "9568", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mina de \u00c1gua, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587605", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/29/3f/126604333.jpg", "externalReference": "12802", "numPhotos": 17, "price": 2500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 254.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6958421, "longitude": -9.1927988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587605/", "distance": "4538", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 9843.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587604", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/1a/8b/126604315.jpg", "externalReference": "12801", "numPhotos": 17, "price": 2500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 260.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6963421, "longitude": -9.1940988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587604/", "distance": "4611", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 9615.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587603", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/fb/86/126604297.jpg", "externalReference": "12800", "numPhotos": 17, "price": 2500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 229.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6975421, "longitude": -9.1942988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587603/", "distance": "4566", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 10917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587601", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2b/91/e8/126604261.jpg", "externalReference": "12798", "numPhotos": 17, "price": 1055000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6973421, "longitude": -9.1920988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587601/", "distance": "4406", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 7932.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587600", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3c/d8/af/126604222.jpg", "externalReference": "12799", "numPhotos": 17, "price": 945000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6981421, "longitude": -9.1915988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587600/", "distance": "4327", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 7105.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587597", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/f5/ee/126604121.jpg", "externalReference": "12795", "numPhotos": 17, "price": 1055000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6969421, "longitude": -9.1922988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587597/", "distance": "4442", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 7276.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587590", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/31/ed/126604000.jpg", "externalReference": "12793", "numPhotos": 17, "price": 1055000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6961421, "longitude": -9.1913988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587590/", "distance": "4416", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 7932.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587589", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/8b/ab/126603982.jpg", "externalReference": "12789", "numPhotos": 17, "price": 925000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6976421, "longitude": -9.1938988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587589/", "distance": "4530", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5818.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510864", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/c9/38/124505154.jpg", "externalReference": "7903/AA", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 158344.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6636261, "longitude": -9.0639813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510864/", "distance": "9245", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1247.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510871", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/6d/96/123793328.jpg", "externalReference": "6615", "numPhotos": 15, "price": 520000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jos\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Jos\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7210073, "longitude": -9.1449251, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510871/", "distance": "622", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5098.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587338", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/b7/40/126594968.jpg", "externalReference": "ESF08", "numPhotos": 11, "price": 492527.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6601181, "longitude": -9.1622977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587338/", "distance": "6315", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2463.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30497856", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/42/a9/126615293.jpg", "externalReference": "ag4917", "numPhotos": 66, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 291.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Rua Ant\u00f3nio Andrade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7463291, "longitude": -9.1344008, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30497856/", "distance": "3582", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3092.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada na Rua Ant\u00f3nio Andrade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586761", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/39/d3/126587115.jpg", "externalReference": "RP-120171318-38", "numPhotos": 16, "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7039357, "longitude": -9.2297875, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586761/", "distance": "7294", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2660.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582936", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/77/47/70/126522129.jpg", "externalReference": "AH2019-MG", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 155.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7325738, "longitude": -9.1287376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582936/", "distance": "2462", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3548.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582882", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/a4/1a/126521059.jpg", "externalReference": "12269", "numPhotos": 6, "price": 610000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.6552812, "longitude": -9.1830961, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582882/", "distance": "7406", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2033.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580672", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/62/7f/126460450.jpg", "externalReference": "C0222-02932", "numPhotos": 26, "price": 520000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 263.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ramalho Ortig\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto", "country": "pt", "latitude": 38.8013684, "longitude": -9.1578095, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580672/", "distance": "9574", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1977.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto, Odivelas", "title": "Moradia na Rua Ramalho Ortig\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588904", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/4b/91/126633589.jpg", "externalReference": "UNU.I.1348.13286", "numPhotos": 57, "price": 269500.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 214.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6445106, "longitude": -9.154365, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588904/", "distance": "7936", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1259.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/28/aa/126602104.jpg", "externalReference": "T5703A", "numPhotos": 21, "price": 750000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 192.05, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7049453, "longitude": -9.2307543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587550/", "distance": "7357", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3905.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587535", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/80/0e/126600809.jpg", "externalReference": "6628", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 1300000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 236.9, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7092555, "longitude": -9.1571134, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587535/", "distance": "1125", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587356", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/62/30/126595156.jpg", "externalReference": "ESF05", "numPhotos": 46, "price": 420000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6746582, "longitude": -9.1618491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587356/", "distance": "4736", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2857.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587335", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/d9/04/126594903.jpg", "externalReference": "ESF09", "numPhotos": 40, "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.740186, "longitude": -9.1519526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587335/", "distance": "2759", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4267.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 230, "totalPages": 5, "actualPage": 1, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 50, "lowerRangePosition": 0}, {"elementList": [{"propertyCode": "30584824", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/81/b0/126557172.jpg", "externalReference": "1442", "numPhotos": 28, "price": 275000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6822663, "longitude": -9.151753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584824/", "distance": "3735", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2371.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Duplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583735", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c6/b9/fa/126541857.jpg", "externalReference": "APA_740", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 280000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Amora", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Amora", "country": "pt", "latitude": 38.6301494, "longitude": -9.1292078, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583735/", "distance": "9633", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1217.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Amora, Seixal", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583038", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/7e/50/126524573.jpg", "externalReference": "M10464", "numPhotos": 24, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7462433, "longitude": -9.1341831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583038/", "distance": "3579", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582897", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/c5/51/126520999.jpg", "externalReference": "PGCOO-SF3694", "numPhotos": 26, "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 181.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alfragide", "province": "Lisboa", "municipality": "Alfragide", "country": "pt", "latitude": 38.738913, "longitude": -9.224591, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582897/", "distance": "7204", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2127.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alfragide, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582813", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/43/21/3b/126516679.jpg", "externalReference": "OEIMR756", "numPhotos": 26, "price": 1650000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 347.0, "exterior": false, "rooms": 10, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.731787, "longitude": -9.153476, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582813/", "distance": "1876", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4755.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580429", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c2/1b/8f/126482014.jpg", "externalReference": "0069-20", "numPhotos": 24, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 245.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.637996, "longitude": -9.163942, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580429/", "distance": "8759", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2367.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586565", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/43/93/126584323.jpg", "externalReference": "RP-120171281-24", "numPhotos": 3, "price": 990000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 166.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7344919, "longitude": -9.1338554, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586565/", "distance": "2386", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5964.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581287", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/8e/ce/126474899.jpg", "externalReference": "121491209-608", "numPhotos": 24, "price": 646500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Rua Victor Duarte Pedroso s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7090143, "longitude": -9.2342049, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581287/", "distance": "7595", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3233.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento na Rua Victor Duarte Pedroso s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581257", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/bc/14/126474422.jpg", "externalReference": "120991782-56", "numPhotos": 37, "price": 760000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7214133, "longitude": -9.1164738, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581257/", "distance": "2730", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4872.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento em Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584431", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/86/bb/126554102.jpg", "externalReference": "C0223-03043", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Rua Mar do Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7637016, "longitude": -9.0983914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584431/", "distance": "6808", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5414.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Mar do Norte"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587488", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/b9/1e/126598406.jpg", "externalReference": "6628", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 1300000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 236.9, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7125555, "longitude": -9.1598134, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587488/", "distance": "1158", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586726", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/8b/dd/126586641.jpg", "externalReference": "RP-120171356-14", "numPhotos": 29, "price": 980000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7142381, "longitude": -9.156516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586726/", "distance": "834", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6125.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586498", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a4/02/a9/126583576.jpg", "externalReference": "RP-120171305-11", "numPhotos": 21, "price": 490000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7332254, "longitude": -9.1448496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586498/", "distance": "1962", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4537.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586237", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/ef/ae/126579783.jpg", "externalReference": "2203-750", "numPhotos": 37, "price": 899000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7182668, "longitude": -9.1216951, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586237/", "distance": "2220", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5993.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582933", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/d0/45/126521978.jpg", "externalReference": "AH2020-MG", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Linda-a-Velha", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7113616, "longitude": -9.2447727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582933/", "distance": "8490", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2409.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587637", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/70/dc/126605201.jpg", "externalReference": "T50023-20", "numPhotos": 42, "floor": "3", "price": 550000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 267.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.735442, "longitude": -9.1393756, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587637/", "distance": "2298", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2060.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580824", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/33/94/126465569.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 695000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 239.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Urbaniza\u00e7\u00e3o do Alto de Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7069587, "longitude": -9.2327227, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580824/", "distance": "7494", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2908.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Duplex em Urbaniza\u00e7\u00e3o do Alto de Alg\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582937", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/86/5e/126608684.jpg", "externalReference": "APA_2528", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 379000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7904736, "longitude": -9.098881, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582937/", "distance": "9308", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2746.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588764", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/25/d1/126629966.jpg", "externalReference": "RC25385HP-003AMA", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7094151, "longitude": -9.1656864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588764/", "distance": "1758", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587913", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/b2/93/126613255.jpg", "externalReference": "113200160", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 925000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 175.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7254635, "longitude": -9.1455852, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587913/", "distance": "1097", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5286.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584315", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/1d/06/126551084.jpg", "externalReference": "2131SA", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 114600.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6573987, "longitude": -9.0703961, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584315/", "distance": "9287", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583768", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3b/98/c1/126542488.jpg", "externalReference": "7544", "numPhotos": 10, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7269571, "longitude": -9.1275948, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583768/", "distance": "2105", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582572", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/67/c3/13/126507439.jpg", "externalReference": "APA_6697-823", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7336738, "longitude": -9.1276376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582572/", "distance": "2617", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4910.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582059", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/80/dc/126494669.jpg", "externalReference": "2185", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 532500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7466424, "longitude": -9.1796917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582059/", "distance": "4457", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4630.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588520", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/98/75/84/126622896.jpg", "externalReference": "PF23043", "numPhotos": 6, "price": 575000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.25, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7285009, "longitude": -9.129521, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588520/", "distance": "2086", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588519", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/fc/41/126622890.jpg", "externalReference": "PF23081", "numPhotos": 6, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.15, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7312009, "longitude": -9.132621, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588519/", "distance": "2134", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4520.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588899", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/18/2b/126633505.jpg", "externalReference": "1343", "numPhotos": 8, "price": 380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Amora", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Amora", "country": "pt", "latitude": 38.6303388, "longitude": -9.1276618, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588899/", "distance": "9635", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2032.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Amora, Seixal", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588525", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/fa/a2/126623004.jpg", "externalReference": "PF21965", "numPhotos": 9, "price": 750000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.5, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7326279, "longitude": -9.1486723, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588525/", "distance": "1891", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5929.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587733", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/77/b3/51/126611631.jpg", "externalReference": "2132MM", "numPhotos": 4, "price": 390000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 319.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.6330116, "longitude": -9.1893875, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587733/", "distance": "9896", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1223.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586764", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/7f/ca/126587140.jpg", "externalReference": "RP-120171204-112", "numPhotos": 15, "price": 389000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7119163, "longitude": -9.1458853, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586764/", "distance": "429", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3602.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Duplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586728", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/6c/92/126586692.jpg", "externalReference": "RP-120171335-19", "numPhotos": 13, "price": 950000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7687474, "longitude": -9.1600134, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586728/", "distance": "6008", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7197.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/06/76/9e/126586446.jpg", "externalReference": "RP-120171255-127", "numPhotos": 19, "price": 1480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 232.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7586438, "longitude": -9.0962731, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586715/", "distance": "6499", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6379.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29778118", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7a/9a/47/126518746.jpg", "externalReference": "RC14148JG-003AMA", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 289000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7412757, "longitude": -9.2393757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29778118/", "distance": "8498", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582012", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/5f/82/126493623.jpg", "externalReference": "SC-02", "numPhotos": 22, "floor": "9", "price": 1400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 197.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Avenidas Novas", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7419162, "longitude": -9.1454894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582012/", "distance": "2922", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7107.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento em Avenidas Novas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581795", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/04/23/126488762.jpg", "externalReference": "SC-03", "numPhotos": 22, "floor": "10", "price": 1400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 173.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Avenidas novas", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7395162, "longitude": -9.1480894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581795/", "distance": "2653", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8092.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento em Avenidas novas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581433", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/40/3d/126478293.jpg", "externalReference": "SC-01", "numPhotos": 41, "floor": "8", "price": 1150000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 169.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Avenida Rep\u00fablica", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7425785, "longitude": -9.1486473, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581433/", "distance": "2995", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6805.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Penthouse na Avenida Rep\u00fablica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580673", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0d/f5/fc/126460476.jpg", "externalReference": "C0364-00417", "numPhotos": 17, "price": 249900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7282834, "longitude": -9.2490743, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580673/", "distance": "8959", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2212.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588189", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/3d/fc/126616453.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 675000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 176.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Avenida Gr\u00e3o Vasco", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "country": "pt", "latitude": 38.7518664, "longitude": -9.2041286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588189/", "distance": "6379", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3835.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Gr\u00e3o Vasco"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588656", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/66/57/126628214.jpg", "externalReference": "TM0489", "numPhotos": 21, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7120216, "longitude": -9.1573149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588656/", "distance": "976", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588627", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/d6/af/126627008.jpg", "externalReference": "13-2703", "numPhotos": 23, "price": 238000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 301.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7182339, "longitude": -9.1324736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588627/", "distance": "1298", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 791.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588530", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/b7/29/126623185.jpg", "externalReference": "APA_1439", "numPhotos": 24, "price": 765000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6955573, "longitude": -9.2232378, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588530/", "distance": "6976", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4873.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587534", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/29/91/126600355.jpg", "externalReference": "APA_588", "numPhotos": 41, "floor": "5", "price": 790000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7283608, "longitude": -9.138045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587534/", "distance": "1614", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3591.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587533", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/42/25/b0/126600251.jpg", "externalReference": "APA_591", "numPhotos": 29, "floor": "13", "price": 700000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7770091, "longitude": -9.0983115, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587533/", "distance": "8025", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4965.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30573846", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/39/6f/125609926.jpg", "externalReference": "APA_990", "numPhotos": 28, "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7179405, "longitude": -9.1222028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30573846/", "distance": "2172", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582465", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/a1/51/126502658.jpg", "externalReference": "T5703", "numPhotos": 21, "price": 750000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 192.05, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7055453, "longitude": -9.2301543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582465/", "distance": "7295", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3905.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Penthouse"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581244", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/3c/42/126474188.jpg", "externalReference": "120991145-442", "numPhotos": 8, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Campolide s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7329847, "longitude": -9.1631146, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581244/", "distance": "2376", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5198.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Campolide s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581242", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7a/ef/8e/126474173.jpg", "externalReference": "120991145-441", "numPhotos": 8, "price": 575000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Campolide s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7329847, "longitude": -9.1631146, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581242/", "distance": "2376", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Campolide s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581240", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/ff/9b/126474154.jpg", "externalReference": "120991145-440", "numPhotos": 8, "price": 565000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Campolide s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7329847, "longitude": -9.1631146, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581240/", "distance": "2376", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4669.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Campolide s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581237", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/24/00/126474117.jpg", "externalReference": "120991145-439", "numPhotos": 8, "price": 510000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Campolide s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7329847, "longitude": -9.1631146, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581237/", "distance": "2376", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5050.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Campolide s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580647", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/cc/78/126459951.jpg", "externalReference": "C0223-03066", "numPhotos": 54, "price": 479000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 185.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.776031, "longitude": -9.1117489, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580647/", "distance": "7378", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2589.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 230, "totalPages": 5, "actualPage": 2, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 100, "lowerRangePosition": 50}, {"elementList": [{"propertyCode": "30580428", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/99/54/126482083.jpg", "externalReference": "0068-20", "numPhotos": 24, "price": 580000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 245.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6387006, "longitude": -9.1609528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580428/", "distance": "8641", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2367.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586781", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/b0/23/126587433.jpg", "externalReference": "RP-120171255-125", "numPhotos": 5, "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Merc\u00eas", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Merc\u00eas", "country": "pt", "latitude": 38.7120555, "longitude": -9.1512358, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586781/", "distance": "539", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582275", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ba/3a/9a/126498260.jpg", "externalReference": "1217-543", "numPhotos": 5, "floor": "1", "price": 798000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7093132, "longitude": -9.1597522, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582275/", "distance": "1307", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5783.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582309", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/27/2a/126499300.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "14", "price": 620000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Av Dr Mario Moutinho", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.709967, "longitude": -9.2099797, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582309/", "distance": "5494", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3758.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento em Av Dr Mario Moutinho"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581620", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/df/58/126483031.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 660000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Quirino da Fonseca", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7373077, "longitude": -9.1366224, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581620/", "distance": "2571", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4490.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Quirino da Fonseca"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587706", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/72/0a/126620970.jpg", "externalReference": "334200032", "numPhotos": 1, "floor": "8", "price": 375000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pontinha e Fam\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Pontinha e Fam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7611731, "longitude": -9.1970504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587706/", "distance": "6663", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pontinha e Fam\u00f5es, Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586731", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/35/cd/126586717.jpg", "externalReference": "RP-120171141-282", "numPhotos": 1, "price": 775000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7994653, "longitude": -9.1112565, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586731/", "distance": "9821", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6982.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/1f/70/126586436.jpg", "externalReference": "RP-120171255-112", "numPhotos": 1, "price": 1490000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 480.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Mina de \u00c1gua", "province": "Lisboa", "municipality": "Mina de \u00c1gua", "country": "pt", "latitude": 38.7646786, "longitude": -9.2387041, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586713/", "distance": "9636", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3104.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mina de \u00c1gua, Amadora", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582556", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a9/d0/2b/126506779.jpg", "externalReference": "6624", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 1850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 450.0, "exterior": false, "rooms": 9, "bathrooms": 11, "address": "S\u00e3o Jos\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Jos\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7184863, "longitude": -9.1432917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582556/", "distance": "453", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4111.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582546", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/ab/b5/126506620.jpg", "externalReference": "6644", "numPhotos": 21, "floor": "6", "price": 890000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.710093, "longitude": -9.1631307, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582546/", "distance": "1524", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6138.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582282", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/92/1d/126498762.jpg", "externalReference": "1218-516", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 890000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.6983925, "longitude": -9.2285884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582282/", "distance": "7329", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3870.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/d6/91/126629099.jpg", "externalReference": "P066/3", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 415000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua Coelho da Rocha", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7173104, "longitude": -9.164631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588715/", "distance": "1534", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3294.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Coelho da Rocha"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582973", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/ca/95/126523425.jpg", "externalReference": "M/00831", "numPhotos": 25, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 165.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7464416, "longitude": -9.132395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582973/", "distance": "3651", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5454.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia em banda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587766", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/48/3e/126610149.jpg", "externalReference": "53333", "numPhotos": 10, "price": 1900000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 293.25, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7232635, "longitude": -9.1471983, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587766/", "distance": "845", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 6479.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581342", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/b3/48/126476305.jpg", "externalReference": "122601057-237", "numPhotos": 22, "price": 270000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua Marechal Ant\u00f3nio de Sp\u00ednola s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7982596, "longitude": -9.1129419, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581342/", "distance": "9648", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2647.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento na Rua Marechal Ant\u00f3nio de Sp\u00ednola s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30399244", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0d/07/80/119928813.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7262698, "longitude": -9.1453322, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30399244/", "distance": "1188", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580968", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/de/23/126468061.jpg", "numPhotos": 41, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 202.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7476416, "longitude": -9.134195, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580968/", "distance": "3726", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4455.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588135", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.pt.image.master/7e/fc/a6/126615305.jpg", "externalReference": "APA_1556", "numPhotos": 19, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7091151, "longitude": -9.1666864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588135/", "distance": "1851", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587740", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/eb/c3/126608910.jpg", "externalReference": "491.20", "numPhotos": 20, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7043055, "longitude": -9.1656416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587740/", "distance": "2047", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583052", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/16/7c/126529834.jpg", "externalReference": "A5725", "numPhotos": 18, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.85, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Linda-a-Velha", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7124438, "longitude": -9.2439902, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583052/", "distance": "8416", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2328.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588107", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/fa/27/126614980.jpg", "externalReference": "ID: 120991096-1274", "numPhotos": 7, "floor": "5", "price": 539000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.733097, "longitude": -9.1298414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588107/", "distance": "2447", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3642.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581276", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/4c/08/126474612.jpg", "externalReference": "120992284-1", "numPhotos": 10, "price": 955350.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada do Combro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7110437, "longitude": -9.1480473, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581276/", "distance": "520", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 8765.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento em Cal\u00e7ada do Combro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588628", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/6e/48/126626990.jpg", "externalReference": "APA_1774", "numPhotos": 10, "price": 180000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6820898, "longitude": -9.1533372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588628/", "distance": "3772", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1636.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588625", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/5d/2f/126626960.jpg", "externalReference": "APA_1775", "numPhotos": 10, "price": 190000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6838898, "longitude": -9.1566372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588625/", "distance": "3629", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1357.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584184", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/55/86/126548798.jpg", "externalReference": "AC75039LR", "numPhotos": 14, "price": 185000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6306352, "longitude": -9.1497659, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584184/", "distance": "9457", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1609.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583865", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/41/f0/4f/126544266.jpg", "externalReference": "LX75072", "numPhotos": 20, "price": 335000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 392.15, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7499951, "longitude": -9.2140028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583865/", "distance": "6948", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 854.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583059", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/18/50/126526359.jpg", "externalReference": "41898", "numPhotos": 20, "price": 695000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "S\u00e3o Mamede", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Mamede", "country": "pt", "latitude": 38.71534, "longitude": -9.150154, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583059/", "distance": "269", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5148.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583039", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/ca/06/126598193.jpg", "externalReference": "OB_APA_416", "numPhotos": 12, "price": 510000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carriche", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Carriche", "country": "pt", "latitude": 38.776315, "longitude": -9.1601422, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583039/", "distance": "6838", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3696.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582478", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/98/33/126503247.jpg", "externalReference": "F/V/247B", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7331571, "longitude": -9.1397811, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582478/", "distance": "2045", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3636.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581864", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/a2/79/126490785.jpg", "externalReference": "0562.1-FAntunes", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 789000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua da Alegria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Jos\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7160983, "longitude": -9.1463176, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581864/", "distance": "81", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua da Alegria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30578701", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/5f/65/126485134.jpg", "externalReference": "8081", "numPhotos": 14, "price": 170000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6319915, "longitude": -9.1515356, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30578701/", "distance": "9311", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1619.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30526660", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4b/c1/b6/124270517.jpg", "externalReference": "APT110102", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 245.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.742886, "longitude": -9.1519526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30526660/", "distance": "3056", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5510.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581245", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/d3/02/126474221.jpg", "externalReference": "120991391-278", "numPhotos": 13, "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Passadi\u00e7o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Jos\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7218829, "longitude": -9.1438156, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581245/", "distance": "746", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2292.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Passadi\u00e7o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588357", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/35/85/126619282.jpg", "externalReference": "354200085", "numPhotos": 10, "floor": "10", "price": 255000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Praceta Florbela Espanca", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7266381, "longitude": -9.2355238, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588357/", "distance": "7769", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2161.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento na Praceta Florbela Espanca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30565546", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/fa/53/126598751.jpg", "externalReference": "011200122", "numPhotos": 29, "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Ajuda", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.7046529, "longitude": -9.2007029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30565546/", "distance": "4811", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3125.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580356", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/89/38/08/126451608.jpg", "externalReference": "LHA1733.1", "numPhotos": 25, "price": 1500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 620.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7094286, "longitude": -9.1399323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580356/", "distance": "929", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2419.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580352", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/b8/b4/126451496.jpg", "externalReference": "001-0638JV", "numPhotos": 30, "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7587539, "longitude": -9.1689597, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580352/", "distance": "5153", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3578.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30544859", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/99/26/124806072.jpg", "externalReference": "VLR-207730", "numPhotos": 13, "price": 600000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1930.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 1, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.782904, "longitude": -9.18694, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30544859/", "distance": "8237", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 311.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583800", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/83/92/126542931.jpg", "externalReference": "013643", "numPhotos": 17, "price": 285000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Falagueira-Venda Nova", "province": "Lisboa", "municipality": "Falagueira-Venda Nova", "country": "pt", "latitude": 38.7590601, "longitude": -9.21014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583800/", "distance": "7294", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1827.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Falagueira-Venda Nova, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582555", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/96/bb/126506704.jpg", "externalReference": "6639", "numPhotos": 15, "floor": "6", "price": 1500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 152.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7088843, "longitude": -9.1386079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582555/", "distance": "1052", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9868.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582554", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/32/06/126506665.jpg", "externalReference": "6640", "numPhotos": 12, "floor": "6", "price": 1500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7091843, "longitude": -9.1403079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582554/", "distance": "929", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8772.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582547", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/28/bf/eb/126506649.jpg", "externalReference": "6643", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 820000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.712693, "longitude": -9.1631307, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582547/", "distance": "1432", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5655.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582170", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/96/20/126496783.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Paulo Quintela", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.6444873, "longitude": -9.1779452, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582170/", "distance": "8355", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1634.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Apartamento na Rua Paulo Quintela"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582030", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/6f/59/126494043.jpg", "externalReference": "TOPA296", "numPhotos": 36, "floor": "1", "price": 492000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 158.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7480424, "longitude": -9.1799917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582030/", "distance": "4595", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3114.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento em Alto dos Moinhos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581787", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/4f/f0/126490236.jpg", "externalReference": "120611858-38", "numPhotos": 43, "floor": "1", "price": 1050000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 286.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Rua Daciano Costa", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Quinta dos Alcoutins", "country": "pt", "latitude": 38.7763128, "longitude": -9.1725483, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581787/", "distance": "7096", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3671.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Duplex na Rua Daciano Costa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581669", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/86/d1/126484016.jpg", "externalReference": "001.066.022", "numPhotos": 9, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7331738, "longitude": -9.1282376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581669/", "distance": "2541", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5391.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30586828", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/b8/17/126587982.jpg", "externalReference": "RP-120171305-39", "numPhotos": 6, "price": 175000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7941384, "longitude": -9.1369117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30586828/", "distance": "8769", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1042.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Camarate - Unhos - Apela\u00e7\u00e3o, Loures", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584332", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/9f/07/126551535.jpg", "externalReference": "1152", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Linda-a-Velha", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7085244, "longitude": -9.2438314, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584332/", "distance": "8432", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2304.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587675", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b6/b4/a0/126606705.jpg", "externalReference": "APA_1483", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 250000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Mina de \u00c1gua", "province": "Lisboa", "municipality": "Mina de \u00c1gua", "country": "pt", "latitude": 38.7643579, "longitude": -9.2372242, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587675/", "distance": "9510", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2212.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mina de \u00c1gua, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582461", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/cd/83/126607506.jpg", "externalReference": "888LM", "numPhotos": 25, "floor": "8", "price": 1640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 258.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7359188, "longitude": -9.1492832, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582461/", "distance": "2260", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6357.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 230, "totalPages": 5, "actualPage": 3, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 150, "lowerRangePosition": 100}, {"elementList": [{"propertyCode": "30556531", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/d6/b0/125154641.jpg", "externalReference": "LX74710RP", "numPhotos": 39, "price": 240000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.25, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7540702, "longitude": -9.2305803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30556531/", "distance": "8408", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1815.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30556533", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/03/b8/125154708.jpg", "externalReference": "LX74709RP", "numPhotos": 39, "price": 215000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.5, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7522702, "longitude": -9.2282803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30556533/", "distance": "8135", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2077.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30556530", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/01/bf/125154602.jpg", "externalReference": "LX74711RP", "numPhotos": 39, "price": 240000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.4, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7522702, "longitude": -9.2305803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30556530/", "distance": "8308", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2174.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30556529", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/41/ef/125154489.jpg", "externalReference": "LX74712RP", "numPhotos": 40, "price": 287000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7509702, "longitude": -9.2304803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30556529/", "distance": "8231", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1920.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30556528", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/c5/f5/125154382.jpg", "externalReference": "LX74713RP", "numPhotos": 39, "price": 289000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7546702, "longitude": -9.2303803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30556528/", "distance": "8427", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30563529", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/de/56/126366574.jpg", "externalReference": "EX74822", "numPhotos": 35, "price": 810000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 189.75, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7753278, "longitude": -9.0981494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30563529/", "distance": "7874", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4269.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30556536", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/40/35/125154802.jpg", "externalReference": "GR74706CB", "numPhotos": 40, "price": 530000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.25, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7322836, "longitude": -9.1284219, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30556536/", "distance": "2456", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4851.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580124", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/69/a8/126443909.jpg", "externalReference": "SXLARS37_1", "numPhotos": 3, "price": 330000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.651587, "longitude": -9.1810257, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580124/", "distance": "7710", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2821.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580123", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/1a/5d/126443906.jpg", "externalReference": "SXLARS37_2", "numPhotos": 3, "price": 330000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.650287, "longitude": -9.1822257, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580123/", "distance": "7883", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2821.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587763", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/79/49/126610957.jpg", "externalReference": "AH2020TM19", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Dafundo", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Dafundo", "country": "pt", "latitude": 38.6978941, "longitude": -9.2382967, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587763/", "distance": "8158", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582004", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/8b/93/126493307.jpg", "externalReference": "11253", "numPhotos": 3, "floor": "7", "price": 280000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Rua Afonso III", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7252743, "longitude": -9.1183134, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582004/", "distance": "2713", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Afonso III"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581757", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.pt.image.master/bb/0a/09/126487743.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 249000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ramiro Esteves Coluna", "province": "Lisboa", "municipality": "Pontinha e Fam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7666345, "longitude": -9.2030722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581757/", "distance": "7463", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1915.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pontinha e Fam\u00f5es, Odivelas", "title": "Duplex na Rua Ramiro Esteves Coluna"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581348", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/1d/ac/126476723.jpg", "externalReference": "C0223-03066", "numPhotos": 57, "floor": "5", "price": 479000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua Capit\u00e3o Tenente Oliveira e Carmo", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7765182, "longitude": -9.1162478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581348/", "distance": "7275", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2994.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Capit\u00e3o Tenente Oliveira e Carmo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588100", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/e8/c8/126615050.jpg", "externalReference": "1263", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 310000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7336437, "longitude": -9.1373046, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588100/", "distance": "2171", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3100.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30579606", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/5c/bb/126426326.jpg", "externalReference": "125611030-17", "numPhotos": 31, "price": 1190000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 250.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro - Nova Campolide", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7331847, "longitude": -9.1639146, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30579606/", "distance": "2435", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4760.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581399", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/30/d2/126477041.jpg", "externalReference": "120401368-21", "numPhotos": 63, "price": 455000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 4, "address": "Caparica e Trafaria", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Caparica e Trafaria", "country": "pt", "latitude": 38.6746613, "longitude": -9.2328102, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581399/", "distance": "8726", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3074.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Caparica e Trafaria, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581352", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/9e/78/126476740.jpg", "externalReference": "120401368-17", "numPhotos": 28, "price": 285000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 344.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6439639, "longitude": -9.1691323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581352/", "distance": "8198", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 828.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581345", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/56/15/77/126475667.jpg", "externalReference": "121291438-2", "numPhotos": 34, "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro - Nova Campolide", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7267594, "longitude": -9.1639882, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581345/", "distance": "1917", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3511.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581296", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5f/d0/84/126475080.jpg", "externalReference": "124021065-14", "numPhotos": 50, "price": 1350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7385442, "longitude": -9.1451753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581296/", "distance": "2549", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 6136.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581236", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/57/69/126474085.jpg", "externalReference": "125581006-65", "numPhotos": 21, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 153.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Barreiro e Lavradio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Barreiro e Lavradio", "country": "pt", "latitude": 38.6632397, "longitude": -9.0763501, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581236/", "distance": "8464", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1732.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barreiro e Lavradio, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581156", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/89/40/60/126472357.jpg", "externalReference": "125221054-1", "numPhotos": 5, "price": 182000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Rua Escola Prim\u00e1ria s/n", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6733603, "longitude": -9.1580806, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581156/", "distance": "4799", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1717.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento na Rua Escola Prim\u00e1ria s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587803", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/28/a6/fc/126610702.jpg", "externalReference": "53942", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 630000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.8, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7065556, "longitude": -9.1612024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587803/", "distance": "1590", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4891.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587800", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/8d/22/126610672.jpg", "externalReference": "53944", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.8, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7061556, "longitude": -9.1587024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587800/", "distance": "1461", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4969.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587797", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/d7/43/126610649.jpg", "externalReference": "53946", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 680000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.8, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7054556, "longitude": -9.1592024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587797/", "distance": "1547", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5280.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587794", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/59/96/126610632.jpg", "externalReference": "53943", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 635000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.7, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7032556, "longitude": -9.1609024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587794/", "distance": "1828", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4679.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587791", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/a4/97/126610566.jpg", "externalReference": "53947", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 690000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.7, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7063556, "longitude": -9.1610024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587791/", "distance": "1591", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5085.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587788", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/73/74/ae/126610536.jpg", "externalReference": "53945", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 650000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.7, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7041556, "longitude": -9.1590024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587788/", "distance": "1645", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4790.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587784", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/2c/3d/126610516.jpg", "externalReference": "53948", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 735000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.55, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7052556, "longitude": -9.1612024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587784/", "distance": "1685", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6589.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587781", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/80/d6/126610497.jpg", "externalReference": "53949", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 740000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.3, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7060556, "longitude": -9.1599024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587781/", "distance": "1542", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6309.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581882", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/f1/4f/126491454.jpg", "externalReference": "1352", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 430000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Afonso Lopes Vieira", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7518748, "longitude": -9.1495989, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581882/", "distance": "4032", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3308.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento em Afonso Lopes Vieira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580476", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/1c/1e/126454539.jpg", "externalReference": "AV-024", "numPhotos": 22, "floor": "6", "price": 339000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7717137, "longitude": -9.1008804, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580476/", "distance": "7408", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3082.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582511", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/d6/77/126610388.jpg", "externalReference": "53830", "numPhotos": 18, "price": 750000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 192.05, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Cruz Quebrada", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Cruz Quebrada", "country": "pt", "latitude": 38.700889, "longitude": -9.2493281, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582511/", "distance": "9023", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3905.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581628", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/c5/31/126482285.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av D Pedro V", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7108616, "longitude": -9.2446727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581628/", "distance": "8484", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2304.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento em Av D Pedro V"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588452", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/b6/4a/126620624.jpg", "externalReference": "078/2020AL", "numPhotos": 17, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7063151, "longitude": -9.1656864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588452/", "distance": "1920", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento em Av Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30526650", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0b/a8/c5/124270121.jpg", "externalReference": "APE110239", "numPhotos": 12, "floor": "8", "price": 1100000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 169.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7458763, "longitude": -9.146996, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30526650/", "distance": "3359", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6509.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Penthouse"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583083", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/49/06/126527332.jpg", "externalReference": "41887", "numPhotos": 19, "price": 1625000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 397.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Moscavide e Portela", "province": "Lisboa", "municipality": "Moscavide e Portela", "country": "pt", "latitude": 38.782182, "longitude": -9.106006, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583083/", "distance": "8208", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4093.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Moscavide e Portela, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581622", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/41/bb/126598738.jpg", "externalReference": "306200097", "numPhotos": 10, "price": 1850000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 430.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6971639, "longitude": -9.208895, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581622/", "distance": "5745", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4302.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581461", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/d4/24/126479277.jpg", "numPhotos": 17, "price": 245000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Mina de \u00c1gua", "province": "Lisboa", "municipality": "Mina de \u00c1gua", "country": "pt", "latitude": 38.7632536, "longitude": -9.2328877, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581461/", "distance": "9132", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1633.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "andarMoradia"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mina de \u00c1gua, Amadora", "title": "Andar de moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582646", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/bf/86/126510481.jpg", "externalReference": "120511243-189", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 201.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Doutor Jo\u00e3o Couto", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Monsanto", "country": "pt", "latitude": 38.7508735, "longitude": -9.1912277, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582646/", "distance": "5476", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2388.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento em Doutor Jo\u00e3o Couto"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582359", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ae/bb/2e/126500046.jpg", "externalReference": "121831280-45", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 370000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Coronel Pereira da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.7031102, "longitude": -9.1991522, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582359/", "distance": "4729", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3364.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Duplex em Coronel Pereira da Silva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581298", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/f4/d7/126475168.jpg", "externalReference": "120181165-297", "numPhotos": 20, "price": 400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Professor Mois\u00e9s Amzalak s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7634212, "longitude": -9.1754628, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581298/", "distance": "5853", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3390.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Professor Mois\u00e9s Amzalak s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30526644", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/42/d3/124270000.jpg", "externalReference": "APE110167", "numPhotos": 9, "floor": "10", "price": 1400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7434132, "longitude": -9.1465248, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30526644/", "distance": "3085", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8696.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30565706", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/5d/f9/125392466.jpg", "externalReference": "AC74838", "numPhotos": 17, "price": 238500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 134.55, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "country": "pt", "latitude": 38.6442648, "longitude": -9.1048409, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30565706/", "distance": "8744", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30571333", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/41/ee/126366134.jpg", "externalReference": "LX74927", "numPhotos": 15, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carnide", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "country": "pt", "latitude": 38.7673098, "longitude": -9.1785788, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30571333/", "distance": "6359", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3304.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580423", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/c3/3f/126452335.jpg", "externalReference": "32875", "numPhotos": 14, "price": 490000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.708139, "longitude": -9.153405, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580423/", "distance": "1000", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4016.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588596", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/e1/c8/126625809.jpg", "externalReference": "PGCOO-JP3712", "numPhotos": 8, "price": 1050000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 179.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7203143, "longitude": -9.1603805, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588596/", "distance": "1265", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5866.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588593", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/8d/c9/126625728.jpg", "externalReference": "PGCOO-JP3714", "numPhotos": 8, "price": 720000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7222143, "longitude": -9.1595805, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588593/", "distance": "1307", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 7059.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581751", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/ea/c7/126487483.jpg", "externalReference": "BLR1002", "numPhotos": 5, "price": 950000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.71113, "longitude": -9.1328263, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581751/", "distance": "1334", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 8261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581445", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1c/e5/25/126478220.jpg", "externalReference": "6742", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 140000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6333019, "longitude": -9.1649279, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581445/", "distance": "9287", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1308.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30404839", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/25/e3/120194859.jpg", "externalReference": "APT120173", "numPhotos": 61, "floor": "3", "price": 1850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 231.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7124199, "longitude": -9.1597522, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30404839/", "distance": "1157", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8009.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 230, "totalPages": 5, "actualPage": 4, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 200, "lowerRangePosition": 150}, {"elementList": [{"propertyCode": "30581890", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/45/21/126491311.jpg", "externalReference": "T3 Alfornelos 07/2020", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua C\u00e2ndido de Oliveira", "province": "Lisboa", "municipality": "Encosta do Sol", "country": "pt", "latitude": 38.7672612, "longitude": -9.2081948, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581890/", "distance": "7811", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2350.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Encosta do Sol, Amadora", "title": "Apartamento na Rua C\u00e2ndido de Oliveira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583781", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/4b/b6/126543739.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 155.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "country": "pt", "latitude": 38.755268, "longitude": -9.2009587, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583781/", "distance": "6421", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2452.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581741", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/92/51/126487038.jpg", "externalReference": "BRESC100/2020", "numPhotos": 5, "price": 415000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7146209, "longitude": -9.1624116, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581741/", "distance": "1336", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3458.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581341", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/e9/d5/126476298.jpg", "externalReference": "120521130-513", "numPhotos": 8, "price": 2150000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 514.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7556715, "longitude": -9.1437079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581341/", "distance": "4458", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4183.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587911", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/ba/dd/126613193.jpg", "externalReference": "AH2020TM20", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7255901, "longitude": -9.2454761, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587911/", "distance": "8607", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1836.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581571", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/9b/01/126480868.jpg", "externalReference": "57/A/01074", "numPhotos": 10, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.730297, "longitude": -9.1275414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581571/", "distance": "2348", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3666.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581363", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3b/6b/24/126476512.jpg", "externalReference": "120881315-5", "numPhotos": 2, "price": 175000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6495117, "longitude": -9.1713725, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581363/", "distance": "7651", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580385", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/87/b5/126454206.jpg", "externalReference": "CD.VD2020014", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7314174, "longitude": -9.1297388, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580385/", "distance": "2308", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587608", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/09/19/a5/126604663.jpg", "numPhotos": 5, "floor": "11", "price": 185000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.8012046, "longitude": -9.173404, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587608/", "distance": "9781", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1682.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584798", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/2b/fa/126557096.jpg", "numPhotos": 5, "floor": "1", "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.793569, "longitude": -9.18348, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584798/", "distance": "9219", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1650.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581386", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/55/15/126476931.jpg", "externalReference": "120401368-19", "numPhotos": 29, "price": 298000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 350.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.6439313, "longitude": -9.1803154, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581386/", "distance": "8481", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 851.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580441", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/d6/3f/126453307.jpg", "externalReference": "ILX- 060/20", "numPhotos": 6, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7306679, "longitude": -9.127954, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580441/", "distance": "2352", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "27616299", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/6c/d1/55766855.jpg", "externalReference": "2178", "numPhotos": 1, "price": 890000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 270.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7718712, "longitude": -9.1213857, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/27616299/", "distance": "6634", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3296.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580486", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/c3/a9/126454881.jpg", "externalReference": "127/PA", "numPhotos": 26, "price": 265000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 152.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6578661, "longitude": -9.1762714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580486/", "distance": "6908", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1743.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/89/5b/126481356.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "10", "price": 269500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7906074, "longitude": -9.1090747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581607/", "distance": "8960", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2668.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580558", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/7f/ab/126455833.jpg", "externalReference": "BRR2020044-1", "numPhotos": 16, "price": 189000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 180.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6543848, "longitude": -9.0641675, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580558/", "distance": "9909", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1050.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580188", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/5e/7e/126446266.jpg", "externalReference": "50188", "numPhotos": 10, "price": 1100000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 215.05, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.735318, "longitude": -9.1496842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580188/", "distance": "2197", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5115.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587577", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/35/0a/126603301.jpg", "numPhotos": 1, "floor": "4", "price": 425000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7599382, "longitude": -9.1743311, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587577/", "distance": "5461", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3427.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582028", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4b/69/4f/126493924.jpg", "externalReference": "125321025-32", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 300000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6825888, "longitude": -9.1552735, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582028/", "distance": "3745", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2174.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582349", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ac/5e/66/126500409.jpg", "externalReference": "CI-A_0015", "numPhotos": 22, "floor": "7", "price": 370000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7904841, "longitude": -9.1879338, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582349/", "distance": "9042", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2327.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581343", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/9a/2c/126476318.jpg", "externalReference": "121521016-219", "numPhotos": 17, "price": 550000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro - Nova Campolide", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro - Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7261326, "longitude": -9.1638381, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581343/", "distance": "1863", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4435.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30581056", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/02/82/126470047.jpg", "externalReference": "197230719", "numPhotos": 11, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 331.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7470416, "longitude": -9.134395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30581056/", "distance": "3658", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2719.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/43/d3/126493347.jpg", "externalReference": "153/2020", "numPhotos": 9, "floor": "5", "price": 820000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7258392, "longitude": -9.1553351, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582005/", "distance": "1339", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7523.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30404841", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/1c/15/120194929.jpg", "externalReference": "APE110134", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 7950000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 441.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 8, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7059389, "longitude": -9.1471289, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30404841/", "distance": "1081", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 18027.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580217", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/74/ca/126452424.jpg", "externalReference": "120401048-137", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6742241, "longitude": -9.1673888, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580217/", "distance": "4933", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1909.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583108", "externalReference": "APL0089", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 1820000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 227.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.741986, "longitude": -9.1500526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583108/", "distance": "2938", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8018.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584264", "numPhotos": 0, "floor": "4", "price": 255000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Capit\u00e3es de Abril", "province": "Lisboa", "municipality": "Encosta do Sol", "country": "pt", "latitude": 38.7653532, "longitude": -9.2080544, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584264/", "distance": "7648", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2550.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Encosta do Sol, Amadora", "title": "Apartamento na Rua Capit\u00e3es de Abril"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30584197", "numPhotos": 0, "floor": "bj", "price": 345000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ernesto da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "country": "pt", "latitude": 38.75241, "longitude": -9.2012478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30584197/", "distance": "6227", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2654.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Ernesto da Silva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582971", "externalReference": "A/00829", "numPhotos": 0, "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.746661, "longitude": -9.1650028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582971/", "distance": "3781", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582743", "externalReference": "251650030", "numPhotos": 0, "price": 260000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7288146, "longitude": -9.2382974, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582743/", "distance": "8047", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 230, "totalPages": 5, "actualPage": 5, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 230, "lowerRangePosition": 200}]