[{"elementList": [{"propertyCode": "30593388", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/17/c5/126745029.jpg", "externalReference": "VLX-207928", "numPhotos": 23, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7091159, "longitude": -9.1660051, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593388/", "distance": "1796", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592142", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/b5/3c/126715012.jpg", "externalReference": "MLXM6180R20", "numPhotos": 46, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 334.65, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7469416, "longitude": -9.132395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592142/", "distance": "3703", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2689.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592133", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/85/55/126714782.jpg", "externalReference": "MJU9596R4", "numPhotos": 22, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7913988, "longitude": -9.1891499, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592133/", "distance": "9177", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2542.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592130", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/2e/e1/126714487.jpg", "externalReference": "MJU9583AR16", "numPhotos": 27, "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.75, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7922084, "longitude": -9.1219561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592130/", "distance": "8785", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592129", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/48/4f/126714475.jpg", "externalReference": "MJU9583R17", "numPhotos": 27, "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.75, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7924084, "longitude": -9.1198561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592129/", "distance": "8853", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592166", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/f0/a0/126715306.jpg", "externalReference": "MLXM6178R18", "numPhotos": 13, "price": 665000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 159.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7665083, "longitude": -9.1037389, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592166/", "distance": "6788", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4182.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592128", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/d7/70/126714462.jpg", "externalReference": "MJU9529R28", "numPhotos": 20, "price": 387500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7287635, "longitude": -9.1416106, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592128/", "distance": "1531", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3075.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592168", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/23/28/126715351.jpg", "externalReference": "MCU7020R8", "numPhotos": 24, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7976355, "longitude": -9.1760105, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592168/", "distance": "9453", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2172.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590085", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d2/f8/46/126659072.jpg", "externalReference": "MCN1002R2", "numPhotos": 24, "price": 370000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7932679, "longitude": -9.1921423, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590085/", "distance": "9472", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2467.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590062", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/44/11/126658621.jpg", "externalReference": "MCU7013R7", "numPhotos": 38, "price": 280000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7935499, "longitude": -9.1947481, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590062/", "distance": "9596", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2435.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590056", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/e8/31/126658499.jpg", "externalReference": "MJN1418AR25", "numPhotos": 21, "price": 405000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7889364, "longitude": -9.1745596, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590056/", "distance": "8488", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2025.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590052", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/01/63/126658440.jpg", "externalReference": "MJN1418R22", "numPhotos": 24, "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 257.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7884364, "longitude": -9.1721596, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590052/", "distance": "8379", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1946.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591714", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/61/ba/126703257.jpg", "externalReference": "W-02J8Y4", "numPhotos": 39, "floor": "8", "price": 730000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 189.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7798718, "longitude": -9.0991679, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591714/", "distance": "8259", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3862.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590188", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/40/7c/126661430.jpg", "externalReference": "W-02JASA", "numPhotos": 33, "price": 845000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 238.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7274384, "longitude": -9.1345696, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590188/", "distance": "1700", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3550.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592182", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/62/6b/126715596.jpg", "externalReference": "MLXU8456R21", "numPhotos": 16, "price": 400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7333546, "longitude": -9.1491014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592182/", "distance": "1974", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3478.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590105", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/d4/95/126659340.jpg", "externalReference": "MCN1001BR2", "numPhotos": 15, "price": 444000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7941429, "longitude": -9.1895384, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590105/", "distance": "9471", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2846.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590104", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1c/a5/72/126659325.jpg", "externalReference": "MCN1001R2", "numPhotos": 15, "price": 795000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 203.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7960429, "longitude": -9.1914384, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590104/", "distance": "9730", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3916.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590103", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/4b/61/126659310.jpg", "externalReference": "MCN1001AR2", "numPhotos": 15, "price": 620000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 184.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7928429, "longitude": -9.1906384, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590103/", "distance": "9376", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590102", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/b5/b7/126659294.jpg", "externalReference": "MCN1001CR2", "numPhotos": 16, "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 164.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7963429, "longitude": -9.1889384, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590102/", "distance": "9677", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2433.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590101", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/82/01/126659276.jpg", "externalReference": "MCN1001DR2", "numPhotos": 18, "price": 304000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7925429, "longitude": -9.1891384, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590101/", "distance": "9294", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2895.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590058", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/a6/4a/126658535.jpg", "externalReference": "MJU9351AR50", "numPhotos": 18, "price": 250000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7904958, "longitude": -9.1818755, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590058/", "distance": "8851", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590054", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/52/f6/126658467.jpg", "externalReference": "MJU9351R50", "numPhotos": 15, "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7876958, "longitude": -9.1817755, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590054/", "distance": "8556", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1844.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590088", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/dd/26/126659104.jpg", "externalReference": "MCU7024R2", "numPhotos": 27, "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7911352, "longitude": -9.1908679, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590088/", "distance": "9211", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2634.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589585", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/c1/cc/126649884.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "4", "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Lumiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar", "country": "pt", "latitude": 38.7753649, "longitude": -9.1583487, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589585/", "distance": "6709", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590071", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/49/12/126658801.jpg", "externalReference": "MCM6014R3", "numPhotos": 6, "price": 365000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 193.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Pontinha e Fam\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Pontinha e Fam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7848371, "longitude": -9.2031603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590071/", "distance": "9100", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1891.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pontinha e Fam\u00f5es, Odivelas", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593606", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/ca/24/126749862.jpg", "externalReference": "123751095-83", "numPhotos": 26, "price": 510000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7478944, "longitude": -9.1412982, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593606/", "distance": "3618", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3168.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591019", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/27/54/15/126690516.jpg", "externalReference": "Pica Galo top floor", "numPhotos": 24, "price": 270000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "1 de maio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Caparica e Trafaria", "country": "pt", "latitude": 38.6664836, "longitude": -9.2364495, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591019/", "distance": "9490", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2700.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Caparica e Trafaria, Almada", "title": "Moradia em banda em 1 de maio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30575517", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5f/21/40/126739553.jpg", "externalReference": "APT1117MPC", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 670000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jos\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Jos\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7164347, "longitude": -9.1417417, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30575517/", "distance": "470", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5537.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591499", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/f2/a8/126698705.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7583669, "longitude": -9.0956687, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591499/", "distance": "6513", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3929.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/fa/26/126749821.jpg", "externalReference": "123751069-101", "numPhotos": 14, "price": 608000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alto do Lumiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar", "country": "pt", "latitude": 38.7735549, "longitude": -9.1509805, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593602/", "distance": "6445", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4053.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592419", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/33/c8/126722370.jpg", "externalReference": "0651-03244", "numPhotos": 23, "price": 135000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6573546, "longitude": -9.0615233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592419/", "distance": "9856", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1205.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590288", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/c9/84/126665318.jpg", "externalReference": "APT878_114", "numPhotos": 11, "price": 925000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6958664, "longitude": -9.206112, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590288/", "distance": "5575", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592712", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/0b/8b/126741583.jpg", "externalReference": "APA_1617 42", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 4045000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 470.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7059704, "longitude": -9.1452648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592712/", "distance": "1089", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8606.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592711", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/f6/57/126741552.jpg", "externalReference": "APA_1617 43", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 5095000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 422.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7078704, "longitude": -9.1437648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592711/", "distance": "912", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12073.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592710", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/3f/05/126741521.jpg", "externalReference": "APA_1617 44", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 5850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 573.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7084704, "longitude": -9.1451648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592710/", "distance": "816", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592709", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/9e/da/126741490.jpg", "externalReference": "APA_1617 45", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 7950000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 857.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7088704, "longitude": -9.1430648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592709/", "distance": "831", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9277.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590118", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/8c/46/126659508.jpg", "externalReference": "MJU9537R2", "numPhotos": 17, "price": 220000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7854485, "longitude": -9.1833328, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590118/", "distance": "8372", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2126.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/d7/b3/126749939.jpg", "externalReference": "123751206-74", "numPhotos": 1, "price": 315000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7557715, "longitude": -9.1442079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593607/", "distance": "4466", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3119.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590138", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/5e/59/126659884.jpg", "externalReference": "MCU7018R2", "numPhotos": 2, "price": 180000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto", "province": "Lisboa", "municipality": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto", "country": "pt", "latitude": 38.8036993, "longitude": -9.1657701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590138/", "distance": "9922", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1607.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto, Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590831", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/bd/88/126687609.jpg", "externalReference": "120511314-26", "numPhotos": 34, "price": 480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua Mariano Pina s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7487772, "longitude": -9.1874625, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590831/", "distance": "5082", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Mariano Pina s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29692279", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/35/93/123164603.jpg", "externalReference": "T3SV", "numPhotos": 25, "price": 351000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7909602, "longitude": -9.187733, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29692279/", "distance": "9084", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2507.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589930", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/e0/37/126655990.jpg", "externalReference": "weflix_100.86.20", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 620000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "av das na\u00e7\u00f5es unidas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "country": "pt", "latitude": 38.7661519, "longitude": -9.1791627, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589930/", "distance": "6265", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4161.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Apartamento em av das na\u00e7\u00f5es unidas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591248", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/d0/30/126694533.jpg", "externalReference": "121701366-50", "numPhotos": 50, "price": 298000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7220333, "longitude": -9.1356566, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591248/", "distance": "1217", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2709.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590977", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/9d/a4/126689575.jpg", "externalReference": "123751036-151", "numPhotos": 23, "price": 485000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Areeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "country": "pt", "latitude": 38.7460951, "longitude": -9.1414438, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590977/", "distance": "3418", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4850.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30048191", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/0f/0b/108818624.jpg", "externalReference": "010454", "numPhotos": 25, "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.735722, "longitude": -9.1345571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30048191/", "distance": "2480", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2955.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591284", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/07/07/126694412.jpg", "externalReference": "121701274-180", "numPhotos": 16, "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Fonte Nova -  Monsanto", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Monsanto", "country": "pt", "latitude": 38.7472861, "longitude": -9.1921075, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591284/", "distance": "5255", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3431.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592146", "externalReference": "MCU7002R10", "numPhotos": 0, "floor": "3", "price": 599900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7146425, "longitude": -9.1655458, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592146/", "distance": "1606", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5217.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590040", "externalReference": "MCU7010R11", "numPhotos": 0, "price": 425000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 177.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alto do Lumiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar", "country": "pt", "latitude": 38.7771034, "longitude": -9.1501254, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590040/", "distance": "6836", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2401.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30113614", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8d/1f/1f/126717736.jpg", "externalReference": "10279 (5)", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 995000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 173.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.707644, "longitude": -9.1509743, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30113614/", "distance": "953", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5751.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30242025", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/d4/1e/126739701.jpg", "externalReference": "VD-2001015/W5/DVD", "numPhotos": 15, "price": 135000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 258.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Barreiro e Lavradio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Barreiro e Lavradio", "country": "pt", "latitude": 38.6616635, "longitude": -9.0779366, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30242025/", "distance": "8488", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "priceByArea": 523.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barreiro e Lavradio, Barreiro", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 273, "totalPages": 6, "actualPage": 1, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "upperRangePosition": 50, "lowerRangePosition": 0, "paginable": true}, {"elementList": [{"propertyCode": "30591657", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/56/79/126701846.jpg", "externalReference": "20048", "numPhotos": 21, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7080151, "longitude": -9.1682864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591657/", "distance": "2027", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/79/5f/126700052.jpg", "externalReference": "IMO-1301", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 157500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua 1.\u00ba de Maio", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7567033, "longitude": -9.240768, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591550/", "distance": "9320", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1458.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento na Rua 1.\u00ba de Maio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589009", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/0a/89/126644540.jpg", "externalReference": "IMO-1141", "numPhotos": 40, "floor": "4", "price": 405000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua Gomes de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7505103, "longitude": -9.123623, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589009/", "distance": "4375", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3092.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Gomes de Brito"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30344006", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/16/03/117836613.jpg", "numPhotos": 69, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 155.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7467462, "longitude": -9.1319143, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30344006/", "distance": "3697", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5806.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593148", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/fc/01/126738812.jpg", "externalReference": "CB01-0108", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 680000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 216.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alameda Moinhos, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Alfragide", "country": "pt", "latitude": 38.7360885, "longitude": -9.2215512, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593148/", "distance": "6848", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3148.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alfragide, Amadora", "title": "Apartamento na Alameda Moinhos, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590330", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/6f/fe/126667231.jpg", "externalReference": "11259", "numPhotos": 19, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av Infante santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7097159, "longitude": -9.1653051, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590330/", "distance": "1714", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento em Av Infante santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589874", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/fc/30/126655134.jpg", "externalReference": "11258", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Penha de Fran\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7274582, "longitude": -9.1267295, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589874/", "distance": "2198", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento em Penha de Fran\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588813", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/50/55/126636271.jpg", "externalReference": "CC257LX", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua Carrilho Videira", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7309979, "longitude": -9.1277843, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588813/", "distance": "2388", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Carrilho Videira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589114", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/98/20/126640253.jpg", "externalReference": "AH2022-MG", "numPhotos": 20, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Travessa Amoreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7067621, "longitude": -9.1676173, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589114/", "distance": "2039", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento na Travessa Amoreira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593184", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/ec/e7/126739989.jpg", "externalReference": "E250AP-3\u00baESQ", "numPhotos": 14, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6571855, "longitude": -9.1739129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593184/", "distance": "6906", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1810.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593161", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/43/b3/126739975.jpg", "externalReference": "E250AP-2\u00baESQ", "numPhotos": 15, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6548855, "longitude": -9.1758129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593161/", "distance": "7203", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1810.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593183", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/b3/8a/126739964.jpg", "externalReference": "E250AP-1\u00baDTO", "numPhotos": 14, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6546855, "longitude": -9.1749129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593183/", "distance": "7197", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1927.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510856", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/e4/87/123792993.jpg", "externalReference": "7903/AD", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 172959.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6621261, "longitude": -9.0636813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510856/", "distance": "9370", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1384.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510858", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/c5/d5/123793058.jpg", "externalReference": "7903/S", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 158344.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6604261, "longitude": -9.0609813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510858/", "distance": "9671", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510857", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/71/20/123793006.jpg", "externalReference": "7903/AH", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 172959.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6597261, "longitude": -9.0645813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510857/", "distance": "9483", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1384.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591915", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/d5/f2/126709900.jpg", "externalReference": "APT23294", "numPhotos": 22, "price": 1350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 178.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "S\u00e3o Mamede", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Mamede", "country": "pt", "latitude": 38.7187788, "longitude": -9.1539775, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591915/", "distance": "692", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 7584.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591914", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/7c/7f/126709793.jpg", "externalReference": "APT23585", "numPhotos": 23, "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7064422, "longitude": -9.1669292, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591914/", "distance": "2004", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4274.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593188", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/fe/40/126740036.jpg", "externalReference": "E407M-123", "numPhotos": 6, "price": 380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6538326, "longitude": -9.1748664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593188/", "distance": "7285", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1900.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590287", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/fd/76/126665106.jpg", "externalReference": "PGCOO-JP3718", "numPhotos": 6, "floor": "7", "price": 1180000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.739486, "longitude": -9.1485526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590287/", "distance": "2651", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5960.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589667", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/f2/39/126652136.jpg", "numPhotos": 34, "floor": "5", "price": 995000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rua Dom Jorge da Costa", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7092097, "longitude": -9.2101101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589667/", "distance": "5516", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4326.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Dom Jorge da Costa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592241", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/0a/c9/126717754.jpg", "externalReference": "12674", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 512500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7485856, "longitude": -9.1782279, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592241/", "distance": "4550", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4745.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590326", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/d3/30/126666555.jpg", "externalReference": "L0807/20", "numPhotos": 67, "floor": "3", "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7238387, "longitude": -9.1324446, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590326/", "distance": "1560", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3130.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30325294", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/0f/a6/126662389.jpg", "externalReference": "119348", "numPhotos": 26, "price": 1060000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 198.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7260769, "longitude": -9.145242, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30325294/", "distance": "1168", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5354.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Duplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593718", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/f2/0d/126752241.jpg", "externalReference": "121491600-13", "numPhotos": 29, "price": 483000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7813702, "longitude": -9.097995, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593718/", "distance": "8455", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3833.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593659", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/81/2e/126750808.jpg", "externalReference": "122181148-163", "numPhotos": 21, "price": 443000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida das For\u00e7as Armadas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7474431, "longitude": -9.1539065, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593659/", "distance": "3583", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida das For\u00e7as Armadas s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593575", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/e1/db/126748899.jpg", "externalReference": "120511052-2277", "numPhotos": 22, "price": 3540000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 885.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Afonso de Albuquerque s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6966661, "longitude": -9.201112, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593575/", "distance": "5142", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia em Pra\u00e7a Afonso de Albuquerque s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593554", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/03/98/126748584.jpg", "externalReference": "120611204-322", "numPhotos": 22, "price": 685000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Jos\u00e9 Carlos dos Santos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7463991, "longitude": -9.1472072, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593554/", "distance": "3417", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4928.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Jos\u00e9 Carlos dos Santos s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592124", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/07/98/126714281.jpg", "externalReference": "VD-2006236-11/SS", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 171052.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6626618, "longitude": -9.0645896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592124/", "distance": "9272", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1133.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592116", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/42/7f/57/126729656.jpg", "externalReference": "VD-2006236-14/SS", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 191017.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 403.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6630618, "longitude": -9.0647896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592116/", "distance": "9230", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 474.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592115", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/8a/aa/126714233.jpg", "externalReference": "VD-2006236-12/SS", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 195995.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6624618, "longitude": -9.0650896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592115/", "distance": "9252", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1380.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592113", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/b4/f2/126714200.jpg", "externalReference": "VD-2006236-13/SS", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 205656.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 267.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6603618, "longitude": -9.0640896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592113/", "distance": "9469", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 770.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590341", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/06/8f/126667533.jpg", "externalReference": "1199", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 232000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Rua Doutor Pereira Jardim", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7939013, "longitude": -9.1154317, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590341/", "distance": "9121", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1798.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento na Rua Doutor Pereira Jardim"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593757", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/4d/0c/126753083.jpg", "externalReference": "125341016-50", "numPhotos": 21, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7070055, "longitude": -9.1661416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593757/", "distance": "1914", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592565", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/a0/1c/126724661.jpg", "externalReference": "C0364-00420", "numPhotos": 22, "price": 1350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 195.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6970396, "longitude": -9.2176871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592565/", "distance": "6467", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6923.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592564", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/1f/1a/126724616.jpg", "externalReference": "C0364-00419", "numPhotos": 22, "price": 910000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 174.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6971396, "longitude": -9.2182871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592564/", "distance": "6513", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5230.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592563", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/f6/bd/126724595.jpg", "externalReference": "C0364-00418", "numPhotos": 22, "price": 910000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6975396, "longitude": -9.2174871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592563/", "distance": "6433", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5417.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591458", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/bc/47/126697764.jpg", "externalReference": "1012001-7247", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 685000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7282438, "longitude": -9.1368301, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591458/", "distance": "1657", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3114.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590345", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/02/e9/126667369.jpg", "externalReference": "ID 2203-750", "numPhotos": 28, "price": 899000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7468561, "longitude": -9.1390889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590345/", "distance": "3536", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5954.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590244", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a4/98/4d/126663664.jpg", "externalReference": "MM072001", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 499000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Tom\u00e1s Ribeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7170437, "longitude": -9.2438762, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590244/", "distance": "8399", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4124.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento na Avenida Tom\u00e1s Ribeiro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593563", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/f8/fa/126748853.jpg", "externalReference": "125211058-3", "numPhotos": 24, "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Soeiros", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7535136, "longitude": -9.1774566, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593563/", "distance": "4965", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3311.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Soeiros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590561", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/8a/d8/126677822.jpg", "numPhotos": 45, "floor": "5", "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 152.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Passeio da Vila Expo, 11", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7817883, "longitude": -9.0959609, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590561/", "distance": "8584", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3914.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento no Passeio da Vila Expo, 11"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590306", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d2/2b/50/126665884.jpg", "externalReference": "121481154-10", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Rua Jos\u00e9 Maria Rodrigues, 2", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7047305, "longitude": -9.1820965, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590306/", "distance": "3273", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3347.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Jos\u00e9 Maria Rodrigues, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589881", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/68/71/126655299.jpg", "externalReference": "HK-1006-13", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av. Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7091151, "longitude": -9.1651864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589881/", "distance": "1732", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento em Av. Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593487", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/48/78/126747906.jpg", "numPhotos": 30, "price": 260000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 208.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rua Jos\u00e9 Ernesto de Sousa", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6434269, "longitude": -9.1682329, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593487/", "distance": "8239", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1250.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia geminada na Rua Jos\u00e9 Ernesto de Sousa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593404", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/7c/57/126745579.jpg", "externalReference": "C0259-01606", "numPhotos": 13, "price": 490000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.706096, "longitude": -9.155272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593404/", "distance": "1279", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593175", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/e4/bf/126739341.jpg", "externalReference": "131 / CAS_20395", "numPhotos": 12, "price": 475000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 169.05, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6592639, "longitude": -9.1602043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593175/", "distance": "6373", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2810.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592872", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/fb/fb/126732687.jpg", "externalReference": "F0869", "numPhotos": 20, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7058099, "longitude": -9.1687121, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592872/", "distance": "2173", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592405", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/ff/9e/126721653.jpg", "externalReference": "001-0633", "numPhotos": 18, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7056055, "longitude": -9.1650416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592405/", "distance": "1918", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30181020", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/0d/f7/126717779.jpg", "externalReference": "10822", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 598000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7223014, "longitude": -9.1364788, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30181020/", "distance": "1178", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4823.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591945", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/82/b0/126710653.jpg", "externalReference": "S-1976", "numPhotos": 15, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7071594, "longitude": -9.1679472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591945/", "distance": "2043", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 273, "totalPages": 6, "actualPage": 2, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "upperRangePosition": 100, "lowerRangePosition": 50, "paginable": true}, {"elementList": [{"propertyCode": "30510860", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ba/86/76/123793083.jpg", "externalReference": "7903/AE", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 166144.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6598261, "longitude": -9.0645813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510860/", "distance": "9476", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1308.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510861", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a1/af/7a/123793103.jpg", "externalReference": "7903/W", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 158344.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6617261, "longitude": -9.0620813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510861/", "distance": "9506", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1247.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591471", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/93/b5/126698368.jpg", "externalReference": "REF: A151577", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7273788, "longitude": -9.1335615, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591471/", "distance": "1752", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3950.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510862", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/29/25/123793123.jpg", "externalReference": "7903/O", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 158344.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6621261, "longitude": -9.0628813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510862/", "distance": "9424", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588764", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/25/d1/126629966.jpg", "externalReference": "RC25385HP-003AMA", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7094151, "longitude": -9.1656864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588764/", "distance": "1758", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29127001", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/0d/7b/125908962.jpg", "externalReference": "123761039-139", "numPhotos": 12, "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Travessa Visconde Moreira de Rey s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7258176, "longitude": -9.2487271, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29127001/", "distance": "8890", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3722.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento na Travessa Visconde Moreira de Rey s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593644", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/a3/b4/126750306.jpg", "externalReference": "121211202-397", "numPhotos": 18, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Cidade da Beira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7640471, "longitude": -9.1234467, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593644/", "distance": "5756", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2992.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Cidade da Beira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593536", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/af/f0/126748848.jpg", "externalReference": "120511052-2276", "numPhotos": 14, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 195.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Rua 10 s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.700691, "longitude": -9.2052632, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593536/", "distance": "5316", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3585.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia na Rua 10 s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590676", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/0d/35/126682754.jpg", "externalReference": "APA_1175", "numPhotos": 22, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7128212, "longitude": -9.157181, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590676/", "distance": "932", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589846", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/c2/fc/126654531.jpg", "externalReference": "24", "numPhotos": 17, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av. Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7067151, "longitude": -9.1691864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589846/", "distance": "2161", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento em Av. Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591681", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/58/7c/126702752.jpg", "externalReference": "R3407 - INICIA CONSTRU\u00c7\u00c3O SETEMBRO 2020", "numPhotos": 6, "price": 435000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "country": "pt", "latitude": 38.6417461, "longitude": -9.103737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591681/", "distance": "9038", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1891.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires, Seixal", "title": "Moradia em banda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591638", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/46/94/55/126701583.jpg", "externalReference": "0006", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7332738, "longitude": -9.1291376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591638/", "distance": "2500", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3666.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30514785", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/76/7f/124075681.jpg", "externalReference": "1200137A/20ST", "numPhotos": 6, "floor": "5", "price": 172959.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.6, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6604618, "longitude": -9.0629896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30514785/", "distance": "9535", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1446.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30514790", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/cd/6e/124075653.jpg", "externalReference": "1200137F/20ST", "numPhotos": 5, "floor": "1", "price": 171052.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.85, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6634618, "longitude": -9.0650896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30514790/", "distance": "9182", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1502.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30514777", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/b0/02/124075664.jpg", "externalReference": "1200137E/20ST", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 191017.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.6, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6608618, "longitude": -9.0631896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30514777/", "distance": "9493", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1597.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30514781", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/ee/12/124075589.jpg", "externalReference": "1200137H/20ST", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 205656.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.15, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6621618, "longitude": -9.0613896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30514781/", "distance": "9522", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1478.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593812", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/22/84/126753971.jpg", "externalReference": "121021276-135", "numPhotos": 30, "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7264456, "longitude": -9.1445262, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593812/", "distance": "1219", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3472.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593177", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/dd/cd/126739793.jpg", "externalReference": "1351", "numPhotos": 35, "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.75, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6310915, "longitude": -9.1518356, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593177/", "distance": "9412", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592490", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/f1/e7/126722999.jpg", "externalReference": "C0392-00042", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 1599000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 318.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Ajuda", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.7118435, "longitude": -9.2047501, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592490/", "distance": "5022", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5028.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Duplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590215", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/03/93/126662474.jpg", "externalReference": "119350", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 835000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7291155, "longitude": -9.1470583, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590215/", "distance": "1495", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5799.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/1c/49/126683865.jpg", "externalReference": "4348", "numPhotos": 34, "price": 570000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 258.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7030451, "longitude": -9.2380372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590715/", "distance": "8016", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589754", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/1d/87/126652897.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6756295, "longitude": -9.1565507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589754/", "distance": "4526", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1680.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593849", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/37/45/126754589.jpg", "externalReference": "124071200-3", "numPhotos": 20, "price": 292000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Estev\u00e3o Lopes", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7147898, "longitude": -9.2363372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593849/", "distance": "7745", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2835.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento na Rua Estev\u00e3o Lopes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592566", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/b9/8c/126724514.jpg", "externalReference": "C0364-00422", "numPhotos": 5, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 181.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alfragide", "province": "Lisboa", "municipality": "Alfragide", "country": "pt", "latitude": 38.738169, "longitude": -9.2246704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592566/", "distance": "7181", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2099.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alfragide, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590061", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/ef/87/126663116.jpg", "externalReference": "Quinta da Trindade T3", "numPhotos": 39, "floor": "5", "price": 410000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua Doutor Jorge Mun\u00f5z Cardoso", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "country": "pt", "latitude": 38.6448778, "longitude": -9.0928173, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590061/", "distance": "9171", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3178.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires, Seixal", "title": "Apartamento na Rua Doutor Jorge Mun\u00f5z Cardoso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590311", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/a7/6a/126666475.jpg", "externalReference": "Lic. AMI 13317", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 430000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 808.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Rua de S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Mamede", "country": "pt", "latitude": 38.7173437, "longitude": -9.1565238, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590311/", "distance": "841", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 532.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de S\u00e3o Bento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/b3/38/126724365.jpg", "externalReference": "C0364-00426", "numPhotos": 30, "price": 430000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 210.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7597596, "longitude": -9.2406428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592550/", "distance": "9481", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2048.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592392", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/d8/28/126721736.jpg", "externalReference": "C0362-00208", "numPhotos": 25, "price": 510000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 248.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7251974, "longitude": -9.1189421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592392/", "distance": "2660", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2056.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30387803", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/54/cf/119455398.jpg", "externalReference": "TREIG-0123/20-GRB3", "numPhotos": 24, "price": 900000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 298.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.765696, "longitude": -9.127833, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30387803/", "distance": "5807", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3020.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30538140", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/03/20/124624137.jpg", "externalReference": "016705", "numPhotos": 25, "price": 250000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6570991, "longitude": -9.0695729, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30538140/", "distance": "9361", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1724.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592224", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/5c/09/126717163.jpg", "externalReference": "53417", "numPhotos": 16, "price": 590000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7150412, "longitude": -9.1421307, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592224/", "distance": "434", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4917.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592847", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/2e/c1/126731560.jpg", "externalReference": "1300-181", "numPhotos": 24, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7060055, "longitude": -9.1647416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592847/", "distance": "1871", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590616", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/69/a1/126679786.jpg", "externalReference": "CD.11150.(B)", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7375148, "longitude": -9.2329248, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590616/", "distance": "7833", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2350.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590260", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/fd/5a/126664696.jpg", "externalReference": "CD.11150.(A)", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7352503, "longitude": -9.2362947, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590260/", "distance": "8040", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2350.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589431", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/60/73/126649110.jpg", "numPhotos": 40, "floor": "bj", "price": 690000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7520096, "longitude": -9.1457215, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589431/", "distance": "4043", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4929.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593270", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/0e/a2/126743628.jpg", "externalReference": "PV031/20", "numPhotos": 19, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7065537, "longitude": -9.1679977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593270/", "distance": "2079", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/95/f0/126758997.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 232000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7966618, "longitude": -9.1148747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594005/", "distance": "9428", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1798.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587953", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/dc/6c/126613548.jpg", "externalReference": "120511052-2277", "numPhotos": 27, "price": 3540000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 285.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6987956, "longitude": -9.2161431, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587953/", "distance": "6279", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12421.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593053", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/ee/68/126737557.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 175000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Padre \u00c2ngelo Firmino da Silva", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6786976, "longitude": -9.1673733, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593053/", "distance": "4471", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento na Rua Padre \u00c2ngelo Firmino da Silva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593758", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6d/2d/fa/126753099.jpg", "externalReference": "120992059-674", "numPhotos": 15, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Te\u00f3filo Braga s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Encosta do Sol", "country": "pt", "latitude": 38.7603619, "longitude": -9.2040659, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593758/", "distance": "7009", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2100.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Encosta do Sol, Amadora", "title": "Apartamento em Pra\u00e7a Te\u00f3filo Braga s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/50/81/126750868.jpg", "externalReference": "121981142-519", "numPhotos": 17, "price": 237500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua Am\u00e2ndio C\u00e9sar s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7211595, "longitude": -9.2255752, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593663/", "distance": "6837", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2241.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento na Rua Am\u00e2ndio C\u00e9sar s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/3f/3a/126751803.jpg", "externalReference": "121161134-77", "numPhotos": 10, "price": 420000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6759582, "longitude": -9.1630491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593715/", "distance": "4627", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2838.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/3b/40/126740546.jpg", "externalReference": "APA_742", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 150000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6814961, "longitude": -9.1556538, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592663/", "distance": "3871", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1449.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592341", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/c7/da/126720333.jpg", "externalReference": "39260", "numPhotos": 20, "price": 1800000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 533.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.715596, "longitude": -9.159774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592341/", "distance": "1102", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3377.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591591", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/de/98/0a/126700532.jpg", "externalReference": "1451", "numPhotos": 19, "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "country": "pt", "latitude": 38.7520589, "longitude": -9.2036228, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591591/", "distance": "6358", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2713.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588786", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/71/7d/126631637.jpg", "externalReference": "482.20A", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 630000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Alto - Encarna\u00e7\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto - Encarna\u00e7\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.709264, "longitude": -9.1438793, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588786/", "distance": "763", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589107", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/80/65/126639651.jpg", "externalReference": "PF1935", "numPhotos": 12, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.731197, "longitude": -9.1310414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589107/", "distance": "2217", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593957", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/ca/e6/126758290.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 1175000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 10, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7081251, "longitude": -9.1561057, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593957/", "distance": "1147", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591939", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/26/c3/126710621.jpg", "externalReference": "S-1977", "numPhotos": 3, "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7335161, "longitude": -9.1433907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591939/", "distance": "2010", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588808", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/92/3b/ac/126633789.jpg", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Moscavide e Portela", "province": "Lisboa", "municipality": "Moscavide e Portela", "country": "pt", "latitude": 38.7754793, "longitude": -9.1096375, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588808/", "distance": "7400", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3319.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Moscavide e Portela, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 273, "totalPages": 6, "actualPage": 3, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "upperRangePosition": 150, "lowerRangePosition": 100, "paginable": true}, {"elementList": [{"propertyCode": "30574377", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/1f/45/125626904.jpg", "externalReference": "017166", "numPhotos": 20, "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 209.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7915356, "longitude": -9.1218154, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30574377/", "distance": "8715", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1555.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580910", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/57/ff/20/126466884.jpg", "externalReference": "017269", "numPhotos": 10, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7329738, "longitude": -9.1308376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580910/", "distance": "2384", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3956.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30369781", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/af/c2/122135349.jpg", "externalReference": "014479", "numPhotos": 17, "price": 770000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 158.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7269817, "longitude": -9.1555678, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30369781/", "distance": "1458", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4873.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593991", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/d8/48/126758691.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 685000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7599854, "longitude": -9.174816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593991/", "distance": "5484", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4281.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592882", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/72/54/126732558.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7210807, "longitude": -9.1337437, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592882/", "distance": "1303", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2642.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588904", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/4b/91/126633589.jpg", "externalReference": "UNU.I.1348.13286", "numPhotos": 57, "price": 269500.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 214.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6445106, "longitude": -9.154365, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588904/", "distance": "7936", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1259.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593213", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/f9/85/126741426.jpg", "externalReference": "APA_1617 39", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 2355000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 219.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7076704, "longitude": -9.1456648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593213/", "distance": "897", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10753.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593212", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/35/9f/126741360.jpg", "externalReference": "APA_1617 37", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 1650000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7048704, "longitude": -9.1452648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593212/", "distance": "1210", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10510.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593211", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/1c/b0/126741325.jpg", "externalReference": "APA_1617 28", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 1480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7078704, "longitude": -9.1445648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593211/", "distance": "893", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9610.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592721", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/db/5f/126736792.jpg", "externalReference": "APA_1617 9", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7074704, "longitude": -9.1437648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592721/", "distance": "955", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8790.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592725", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/d7/42/126736641.jpg", "externalReference": "APA_1617 7", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 759000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7054704, "longitude": -9.1452648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592725/", "distance": "1144", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592719", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/33/15/126736609.jpg", "externalReference": "APA_1617 8", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1072500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 153.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7066704, "longitude": -9.1425648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592719/", "distance": "1073", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7010.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592724", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/c2/d3/126741644.jpg", "externalReference": "APA_1617 35", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 1138500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7077704, "longitude": -9.1456648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592724/", "distance": "886", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7393.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592718", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/ec/89/126741764.jpg", "externalReference": "APA_1617 19", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1440000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7054704, "longitude": -9.1428648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592718/", "distance": "1190", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9351.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592717", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/70/59/126741704.jpg", "externalReference": "APA_1617 26", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 1125000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7053704, "longitude": -9.1456648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592717/", "distance": "1150", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7305.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/be/69/126741794.jpg", "externalReference": "APA_1617 18", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7068704, "longitude": -9.1448648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592715/", "distance": "996", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9299.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592692", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/d5/18/126741824.jpg", "externalReference": "APA_1617 17", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1116000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7069704, "longitude": -9.1449648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592692/", "distance": "983", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7247.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/cd/89/126736744.jpg", "externalReference": "APA_1617 10", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7048704, "longitude": -9.1418648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592713/", "distance": "1282", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8961.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591701", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/a7/bd/126755577.jpg", "externalReference": "6652", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 900000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7096962, "longitude": -9.1602469, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591701/", "distance": "1321", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6818.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591006", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0f/af/93/126689910.jpg", "externalReference": "122181422-2", "numPhotos": 36, "price": 750000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua Poiais de S\u00e3o Bento s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Merc\u00eas", "country": "pt", "latitude": 38.7109019, "longitude": -9.1507995, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591006/", "distance": "620", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 6303.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Poiais de S\u00e3o Bento s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30304447", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/89/71/126689673.jpg", "externalReference": "122181263-183", "numPhotos": 24, "price": 580000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 196.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Manuel dos Santos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "country": "pt", "latitude": 38.741736, "longitude": -9.1239876, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30304447/", "distance": "3523", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2959.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Manuel dos Santos s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30387804", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/ce/1d/119455422.jpg", "externalReference": "TREIG-0123/20-GRB2", "numPhotos": 7, "price": 595000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 176.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.767196, "longitude": -9.129833, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30387804/", "distance": "5921", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3381.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592759", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/fd/e9/126729951.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.729897, "longitude": -9.1286414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592759/", "distance": "2249", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30573610", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/c3/56/125605542.jpg", "externalReference": "017109", "numPhotos": 21, "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7173217, "longitude": -9.1235888, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30573610/", "distance": "2045", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3850.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30574368", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/16/aa/4e/125626762.jpg", "externalReference": "017154", "numPhotos": 25, "price": 170000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6325915, "longitude": -9.1521356, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30574368/", "distance": "9247", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1619.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30331339", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/44/44/117447193.jpg", "externalReference": "013696", "numPhotos": 1, "price": 240000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 240.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6345677, "longitude": -9.163193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30331339/", "distance": "9124", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1000.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Moradia em banda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30491299", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/66/0d/123168279.jpg", "externalReference": "62520.RN", "numPhotos": 23, "price": 493000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 192.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6555639, "longitude": -9.1624043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30491299/", "distance": "6813", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2568.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia em banda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30507075", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/27/a3/123696624.jpg", "externalReference": "016251", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 235000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6565991, "longitude": -9.0715729, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30507075/", "distance": "9277", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1567.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30515505", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/28/5b/123949905.jpg", "externalReference": "016313", "numPhotos": 23, "price": 149000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires", "country": "pt", "latitude": 38.6389081, "longitude": -9.0972159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30515505/", "distance": "9568", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1252.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Seixal - Arrentela - Aldeia de Paio Pires, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30573601", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f0/9c/39/125605434.jpg", "externalReference": "016960", "numPhotos": 25, "price": 420000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7898906, "longitude": -9.1923945, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30573601/", "distance": "9141", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3111.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30478709", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/4d/22/122782563.jpg", "externalReference": "015730", "numPhotos": 23, "price": 283300.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 183.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.633206, "longitude": -9.1733341, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30478709/", "distance": "9447", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1548.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29736814", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/49/02/124910076.jpg", "externalReference": "007599", "numPhotos": 23, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7500339, "longitude": -9.131834, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29736814/", "distance": "4043", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 6428.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30538099", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/bf/aa/124623751.jpg", "externalReference": "TEAM ACA 007/20", "numPhotos": 22, "price": 460000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 274.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.631119, "longitude": -9.168682, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30538099/", "distance": "9585", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1679.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30364461", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/a2/7b/118839805.jpg", "externalReference": "013806", "numPhotos": 21, "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja - Mercado - Pedralvas", "country": "pt", "latitude": 38.7531209, "longitude": -9.2052903, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30364461/", "distance": "6545", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2713.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30491288", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/aa/58/123168142.jpg", "externalReference": "015781", "numPhotos": 23, "price": 475000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7068517, "longitude": -9.2302204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30491288/", "distance": "7280", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3654.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30561713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/d9/8d/125291560.jpg", "externalReference": "017020", "numPhotos": 25, "price": 1198000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 456.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Dafundo", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Dafundo", "country": "pt", "latitude": 38.7018514, "longitude": -9.2386016, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30561713/", "distance": "8088", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2627.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590501", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/eb/96/126683687.jpg", "externalReference": "1499", "numPhotos": 8, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7080151, "longitude": -9.1677864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590501/", "distance": "1988", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30314712", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/03/bd/124384749.jpg", "externalReference": "013650", "numPhotos": 24, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7362861, "longitude": -9.1473375, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30314712/", "distance": "2293", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5999.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29979511", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/7a/d8/106835783.jpg", "externalReference": "009751", "numPhotos": 21, "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7238828, "longitude": -9.1343507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29979511/", "distance": "1432", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30179345", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/fd/76/112713164.jpg", "externalReference": "Benfica", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 431000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7484998, "longitude": -9.1831653, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30179345/", "distance": "4809", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2993.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30353428", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/ff/5b/119731275.jpg", "externalReference": "PG014282", "numPhotos": 24, "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7505387, "longitude": -9.2287409, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30353428/", "distance": "8075", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30583823", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/b3/40/126543461.jpg", "externalReference": "017296", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 632500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pena", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7215015, "longitude": -9.1434394, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583823/", "distance": "721", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4274.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591457", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/cb/cd/126697713.jpg", "externalReference": "REF: A151565", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7377285, "longitude": -9.1560491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591457/", "distance": "2574", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5120.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591392", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/5a/ed/126698310.jpg", "externalReference": "6382", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 240000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7434236, "longitude": -9.2205124, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591392/", "distance": "7078", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1846.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589940", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/ff/2d/126657117.jpg", "externalReference": "ZPS-01", "numPhotos": 5, "floor": "bj", "price": 2570000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 221.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.709419, "longitude": -9.132217, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589940/", "distance": "1463", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11629.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30240347", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c6/76/d9/114627024.jpg", "externalReference": "012498", "numPhotos": 18, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6543334, "longitude": -9.1766328, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30240347/", "distance": "7285", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1909.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590371", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/57/d2/51/126667979.jpg", "externalReference": "6255", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Linda-a-Velha", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7095244, "longitude": -9.2441314, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590371/", "distance": "8448", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2409.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30223683", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0b/78/8f/114161059.jpg", "externalReference": "012207", "numPhotos": 12, "price": 2500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 259.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.699196, "longitude": -9.187937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30223683/", "distance": "3990", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 9653.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30245630", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/03/04/119504943.jpg", "externalReference": "600020.RN", "numPhotos": 15, "price": 196500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6425792, "longitude": -9.1564605, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30245630/", "distance": "8166", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1786.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30223682", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/21/c4/114161045.jpg", "externalReference": "012202", "numPhotos": 12, "price": 930000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.697196, "longitude": -9.184837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30223682/", "distance": "3867", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 6992.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 273, "totalPages": 6, "actualPage": 4, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "upperRangePosition": 200, "lowerRangePosition": 150, "paginable": true}, {"elementList": [{"propertyCode": "30583800", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/83/92/126542931.jpg", "externalReference": "013643", "numPhotos": 17, "price": 285000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Falagueira-Venda Nova", "province": "Lisboa", "municipality": "Falagueira-Venda Nova", "country": "pt", "latitude": 38.7590601, "longitude": -9.21014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30583800/", "distance": "7294", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1827.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Falagueira-Venda Nova, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30508969", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/c5/6e/123734030.jpg", "externalReference": "JC090620BE", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 490000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7762122, "longitude": -9.1185729, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30508969/", "distance": "7171", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3740.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30367901", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/ba/4f/118745893.jpg", "externalReference": "014499", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 287500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7202451, "longitude": -9.2274665, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30367901/", "distance": "6993", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2522.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30422420", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/c1/43/120815115.jpg", "externalReference": "014982", "numPhotos": 20, "price": 950000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.769974, "longitude": -9.097466, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30422420/", "distance": "7414", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 8190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30043071", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/4b/e3/119730743.jpg", "externalReference": "010362", "numPhotos": 12, "price": 175000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.658307, "longitude": -9.1558395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30043071/", "distance": "6422", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589362", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/cf/11/126645844.jpg", "externalReference": "108.MM/20", "numPhotos": 19, "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7565327, "longitude": -9.1811894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589362/", "distance": "5422", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3538.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30467599", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/86/b1/122302008.jpg", "externalReference": "015608", "numPhotos": 4, "price": 500000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6547559, "longitude": -9.1776164, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30467599/", "distance": "7272", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2273.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591608", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/9a/80/126700748.jpg", "externalReference": "1208-1556", "numPhotos": 44, "floor": "5", "price": 1100000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 288.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7499574, "longitude": -9.1746255, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591608/", "distance": "4500", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3819.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594069", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/f4/b9/126762613.jpg", "externalReference": "APA_124", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 845000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7015278, "longitude": -9.2365878, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594069/", "distance": "7924", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4971.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30571005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/ff/e2/125529280.jpg", "externalReference": "i92020101", "numPhotos": 17, "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Lumiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar", "country": "pt", "latitude": 38.7718748, "longitude": -9.1596008, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30571005/", "distance": "6343", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3197.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30580904", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/49/27/126466770.jpg", "externalReference": "017262", "numPhotos": 25, "price": 155000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Caparica e Trafaria", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Caparica e Trafaria", "country": "pt", "latitude": 38.6472153, "longitude": -9.2076414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30580904/", "distance": "9250", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1535.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Caparica e Trafaria, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30069822", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6e/c6/b5/112837542.jpg", "externalReference": "010647", "numPhotos": 22, "price": 375000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7253282, "longitude": -9.2441774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30069822/", "distance": "8492", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3205.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30117589", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/cb/69/112837845.jpg", "externalReference": "011063", "numPhotos": 25, "price": 126000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.64023, "longitude": -9.15331, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30117589/", "distance": "8404", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30094465", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/a8/03/122133126.jpg", "externalReference": "010864", "numPhotos": 25, "price": 1690000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 265.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7590963, "longitude": -9.0954691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30094465/", "distance": "6584", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 6377.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590724", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/5b/e9/126684430.jpg", "externalReference": "T3-1954", "numPhotos": 9, "floor": "8", "price": 275000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Encosta do Sol", "province": "Lisboa", "municipality": "Encosta do Sol", "country": "pt", "latitude": 38.7654166, "longitude": -9.2057345, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590724/", "distance": "7515", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2644.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Encosta do Sol, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590980", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/5a/29/126689839.jpg", "externalReference": "122181357-27", "numPhotos": 31, "price": 1200000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 211.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Santa Catarina s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7098461, "longitude": -9.1484467, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590980/", "distance": "657", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5687.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Santa Catarina s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590904", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/81/46/126688203.jpg", "externalReference": "120611194-1403", "numPhotos": 37, "price": 1800000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 458.0, "exterior": false, "rooms": 8, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7982105, "longitude": -9.1120547, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590904/", "distance": "9667", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3930.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento na Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590897", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/36/14/126688118.jpg", "externalReference": "120611194-1402", "numPhotos": 37, "price": 980000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 238.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7982105, "longitude": -9.1120547, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590897/", "distance": "9667", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4118.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento na Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590896", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/e9/d8/126688035.jpg", "externalReference": "120611194-1401", "numPhotos": 35, "price": 930000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7982105, "longitude": -9.1120547, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590896/", "distance": "9667", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4227.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento na Rua Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30464157", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/6f/c2/122211978.jpg", "externalReference": "TEAM ACA 005/20", "numPhotos": 7, "price": 365000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 225.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.6550783, "longitude": -9.1900218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30464157/", "distance": "7699", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1622.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30331344", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/30/4b/117447243.jpg", "externalReference": "MM.05A.19.RN", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 220000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.659607, "longitude": -9.1554395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30331344/", "distance": "6275", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1833.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30573602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/2c/5c/125605459.jpg", "externalReference": "016997", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 220000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7438834, "longitude": -9.2128571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30573602/", "distance": "6512", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591623", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/3c/9b/126701244.jpg", "externalReference": "1217-542", "numPhotos": 23, "price": 460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Alfama - S\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7080934, "longitude": -9.1329079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591623/", "distance": "1489", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3239.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30331349", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2e/b4/c9/117447300.jpg", "externalReference": "013847", "numPhotos": 1, "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 525.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6413653, "longitude": -9.1558722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30331349/", "distance": "8296", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 695.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30331352", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2b/5b/f3/117447341.jpg", "externalReference": "013884", "numPhotos": 1, "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 525.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6358677, "longitude": -9.163293, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30331352/", "distance": "8983", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 695.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592263", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/88/37/126719345.jpg", "externalReference": "120401048-143", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 299000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6681426, "longitude": -9.156028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592263/", "distance": "5340", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587933", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/83/49/126612979.jpg", "externalReference": "120511052-2276", "numPhotos": 7, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 195.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6993099, "longitude": -9.2069568, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587933/", "distance": "5505", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3585.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591153", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/f1/e7/126692279.jpg", "externalReference": "120991055-558", "numPhotos": 50, "price": 1990000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 770.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Rua Virg\u00ednia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7194085, "longitude": -9.1319363, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591153/", "distance": "1377", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2584.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Virg\u00ednia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589674", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/2a/46/126651168.jpg", "externalReference": "120401048-143", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 299000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Rua Jos\u00e9 Martins Vieira", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6695426, "longitude": -9.155628, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589674/", "distance": "5181", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento na Rua Jos\u00e9 Martins Vieira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591122", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/de/cb/ba/126691523.jpg", "externalReference": "123251324-11", "numPhotos": 10, "price": 2700000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 540.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Cruz Quebrada", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Cruz Quebrada", "country": "pt", "latitude": 38.7022316, "longitude": -9.2483893, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591122/", "distance": "8916", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30451626", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/14/a2/122135915.jpg", "externalReference": "015306", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Areeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "country": "pt", "latitude": 38.7378885, "longitude": -9.1327159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30451626/", "distance": "2767", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3470.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30320977", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/d6/e0/117105654.jpg", "externalReference": "013678", "numPhotos": 12, "price": 211000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 283.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6463104, "longitude": -9.1439631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30320977/", "distance": "7716", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 746.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592574", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/14/6d/126724867.jpg", "externalReference": "C0274-01159", "numPhotos": 15, "price": 85000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.661161, "longitude": -9.0627731, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592574/", "distance": "9499", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 817.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588899", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/18/2b/126633505.jpg", "externalReference": "1343", "numPhotos": 8, "price": 380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 187.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Amora", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Amora", "country": "pt", "latitude": 38.6303388, "longitude": -9.1276618, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588899/", "distance": "9635", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2032.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Amora, Seixal", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591219", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/41/09/126693531.jpg", "externalReference": "121831251-58", "numPhotos": 23, "price": 185000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Quinta do Conde s/n", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6466922, "longitude": -9.1552675, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591219/", "distance": "7701", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1652.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento em Quinta do Conde s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591208", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/11/37/126693515.jpg", "externalReference": "121831134-161", "numPhotos": 23, "price": 205000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Virg\u00edlio Martinho s/n", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6551879, "longitude": -9.1735791, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591208/", "distance": "7106", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1752.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento na Rua Virg\u00edlio Martinho s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29952857", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/bc/41/122432282.jpg", "externalReference": "MN000187", "numPhotos": 3, "floor": "10", "price": 1400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 173.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7362587, "longitude": -9.1459198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29952857/", "distance": "2292", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8092.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29917204", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/d7/3d/122432279.jpg", "externalReference": "MN000186", "numPhotos": 3, "floor": "8", "price": 675000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7330587, "longitude": -9.1466198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29917204/", "distance": "1934", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6490.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588568", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/12/a7/126624326.jpg", "externalReference": "42621", "numPhotos": 35, "price": 197000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Barreiro e Lavradio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Barreiro e Lavradio", "country": "pt", "latitude": 38.658205, "longitude": -9.0774478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588568/", "distance": "8793", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1378.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barreiro e Lavradio, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591316", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/10/a7/0f/126695221.jpg", "externalReference": "122911424-24", "numPhotos": 35, "price": 750000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 202.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Bairro da Cal\u00e7ada dos Mestres - Bairro da Liberdade", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro da Cal\u00e7ada dos Mestres - Bairro da Liberdade", "country": "pt", "latitude": 38.7310102, "longitude": -9.1732036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591316/", "distance": "2837", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3713.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590941", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d2/09/89/126689110.jpg", "externalReference": "124621004-56", "numPhotos": 37, "price": 180000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 177.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6502336, "longitude": -9.143247, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590941/", "distance": "7282", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1017.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "andarMoradia"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Andar de moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590818", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/89/9a/126687028.jpg", "externalReference": "122481238-61", "numPhotos": 11, "price": 115000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Rua Diogo Gouveia s/n", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6549504, "longitude": -9.1555988, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590818/", "distance": "6791", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1095.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento na Rua Diogo Gouveia s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589056", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/33/40/126638801.jpg", "externalReference": "A/00832", "numPhotos": 15, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7091099, "longitude": -9.1665121, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589056/", "distance": "1837", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30356896", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/42/06/de/118331143.jpg", "externalReference": "013883", "numPhotos": 1, "price": 365000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 525.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6324953, "longitude": -9.1602358, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30356896/", "distance": "9317", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 695.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591346", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/df/e1/126695735.jpg", "externalReference": "125561008-25", "numPhotos": 23, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7463996, "longitude": -9.217544, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591346/", "distance": "7003", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2120.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591337", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/b1/0d/126695673.jpg", "externalReference": "125811005-2", "numPhotos": 50, "price": 535000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7111621, "longitude": -9.2309937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591337/", "distance": "7298", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4023.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30451603", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/72/d2/121848125.jpg", "externalReference": "11820.MM", "numPhotos": 25, "price": 185000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7466102, "longitude": -9.2194417, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30451603/", "distance": "7158", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1233.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30538101", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/fe/a5/124623791.jpg", "externalReference": "016613", "numPhotos": 2, "price": 65000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 130.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Barreiro e Lavradio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Barreiro e Lavradio", "country": "pt", "latitude": 38.6633315, "longitude": -9.0756968, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30538101/", "distance": "8498", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 500.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barreiro e Lavradio, Barreiro", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588986", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/34/93/126635735.jpg", "externalReference": "QRSOP181", "numPhotos": 17, "price": 165159.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.663055, "longitude": -9.064095, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588986/", "distance": "9277", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1588.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30588984", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/19/30/126635710.jpg", "externalReference": "QRSOP182", "numPhotos": 17, "price": 195995.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.660555, "longitude": -9.064495, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588984/", "distance": "9429", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1661.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 273, "totalPages": 6, "actualPage": 5, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "upperRangePosition": 250, "lowerRangePosition": 200, "paginable": true}, {"elementList": [{"propertyCode": "30588980", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6b/87/d3/126635608.jpg", "externalReference": "QRSOP183", "numPhotos": 18, "price": 198751.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.660355, "longitude": -9.061995, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30588980/", "distance": "9609", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1656.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591130", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/e9/a2/126691837.jpg", "externalReference": "121961153-120", "numPhotos": 7, "price": 370000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Rua Actor Isidoro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "country": "pt", "latitude": 38.737642, "longitude": -9.1320836, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591130/", "distance": "2768", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2960.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Actor Isidoro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591063", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/5f/d8/126690547.jpg", "externalReference": "120631403-65", "numPhotos": 20, "price": 520000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 175.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7273084, "longitude": -9.2399108, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591063/", "distance": "8157", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2971.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589230", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/02/53/126643739.jpg", "externalReference": "41977", "numPhotos": 20, "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.64503, "longitude": -9.174662, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589230/", "distance": "8210", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1364.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591328", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/ae/97/126696160.jpg", "externalReference": "121291355-10", "numPhotos": 18, "price": 159000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "\u00c1guas Livres", "province": "Lisboa", "municipality": "\u00c1guas Livres", "country": "pt", "latitude": 38.7449866, "longitude": -9.2145974, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591328/", "distance": "6703", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1590.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "\u00c1guas Livres, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30353399", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/dc/72/122135145.jpg", "externalReference": "014180", "numPhotos": 12, "price": 209000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7301678, "longitude": -9.2384478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30353399/", "distance": "8089", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1935.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29868058", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/60/80/113986073.jpg", "externalReference": "Benfica", "numPhotos": 16, "price": 431000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 216.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7483998, "longitude": -9.1793653, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29868058/", "distance": "4593", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1995.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591210", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/25/6c/126693897.jpg", "externalReference": "120181422-51", "numPhotos": 1, "price": 295000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Professor Prado Coelho s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7657553, "longitude": -9.1714779, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591210/", "distance": "5958", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2634.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Professor Prado Coelho s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591292", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/44/53/126695304.jpg", "externalReference": "120401048-143", "numPhotos": 25, "price": 299000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6696959, "longitude": -9.1566022, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591292/", "distance": "5177", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29653991", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/fd/ea/96938794.jpg", "externalReference": "ES005", "numPhotos": 3, "price": 1000000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 240.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Areeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "country": "pt", "latitude": 38.7429005, "longitude": -9.1362497, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29653991/", "distance": "3170", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4167.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29883475", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/14/58/103908012.jpg", "externalReference": "Zona principal de Lisboa", "numPhotos": 8, "price": 465000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7469998, "longitude": -9.1799653, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29883475/", "distance": "4503", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3229.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590144", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/c7/6d/126660000.jpg", "externalReference": "120611858-21", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7349142, "longitude": -9.1501876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590144/", "distance": "2157", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4412.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento em Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593279", "externalReference": "193/JN/20", "numPhotos": 0, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7068929, "longitude": -9.1692415, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593279/", "distance": "2156", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590879", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/2e/e4/126688115.jpg", "externalReference": "121331174-103", "numPhotos": 5, "price": 560000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7370539, "longitude": -9.1505058, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590879/", "distance": "2397", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591922", "externalReference": "HH_125LX20", "numPhotos": 0, "floor": "-1", "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Macau", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7239216, "longitude": -9.1303202, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591922/", "distance": "1718", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Macau"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592894", "externalReference": "1208-1599", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 719000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 182.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7512538, "longitude": -9.1739931, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592894/", "distance": "4594", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3951.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592058", "externalReference": "UH01867", "numPhotos": 0, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7299695, "longitude": -9.1286122, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592058/", "distance": "2257", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589384", "externalReference": "00036", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 1234567.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 123.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7259806, "longitude": -9.149296, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589384/", "distance": "1163", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10037.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento em Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal, 12"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590639", "externalReference": "APA_705_Sandra", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 665000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 224.25, "exterior": false, "rooms": 7, "bathrooms": 8, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.724881, "longitude": -9.1441917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590639/", "distance": "1054", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2965.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592924", "externalReference": "761/2020", "numPhotos": 0, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7041055, "longitude": -9.1673416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592924/", "distance": "2178", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590212", "externalReference": "BD015", "numPhotos": 0, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.733097, "longitude": -9.1311414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590212/", "distance": "2380", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591169", "externalReference": "120992059-673", "numPhotos": 0, "price": 280000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Vieira da Silva s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.8005175, "longitude": -9.1792623, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591169/", "distance": "9839", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2240.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento na Rua Vieira da Silva s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590199", "externalReference": "APA_609MR", "numPhotos": 0, "floor": "2", "price": 1720000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 264.5, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.733039, "longitude": -9.150701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590199/", "distance": "1957", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6503.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 273, "totalPages": 6, "actualPage": 6, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "upperRangePosition": 273, "lowerRangePosition": 250, "paginable": true}]