[{"elementList": [{"propertyCode": "30594916", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7a/55/c3/126778186.jpg", "externalReference": "1196-2362", "numPhotos": 32, "floor": "6", "price": 620000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 239.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Avenida Kruss Abecassis", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7774499, "longitude": -9.1521644, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594916/", "distance": "6884", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2594.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Kruss Abecassis"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594891", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/a3/fc/126777960.jpg", "externalReference": "1196-2285", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 925000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 217.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua joaquim Rocha Cabral", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7551384, "longitude": -9.1653638, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594891/", "distance": "4667", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4263.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Duplex na Rua joaquim Rocha Cabral"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594237", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/5f/f6/126767075.jpg", "externalReference": "APA_104", "numPhotos": 19, "floor": "7", "price": 1290000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 227.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7342638, "longitude": -9.1469914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594237/", "distance": "2068", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5683.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Duplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593388", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/17/c5/126745029.jpg", "externalReference": "VLX-207928", "numPhotos": 23, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7091159, "longitude": -9.1660051, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593388/", "distance": "1796", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593606", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/ca/24/126749862.jpg", "externalReference": "123751095-83", "numPhotos": 26, "price": 510000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7478944, "longitude": -9.1412982, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593606/", "distance": "3618", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3168.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592142", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/b5/3c/126715012.jpg", "externalReference": "MLXM6180R20", "numPhotos": 46, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 334.65, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7469416, "longitude": -9.132395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592142/", "distance": "3703", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2689.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592133", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/85/55/126714782.jpg", "externalReference": "MJU9596R4", "numPhotos": 22, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7913988, "longitude": -9.1891499, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592133/", "distance": "9177", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2542.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592130", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/2e/e1/126714487.jpg", "externalReference": "MJU9583AR16", "numPhotos": 27, "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.75, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7922084, "longitude": -9.1219561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592130/", "distance": "8785", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592129", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/48/4f/126714475.jpg", "externalReference": "MJU9583R17", "numPhotos": 27, "price": 325000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.75, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7924084, "longitude": -9.1198561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592129/", "distance": "8853", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592124", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/07/98/126714281.jpg", "externalReference": "VD-2006236-11/SS", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 171052.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6626618, "longitude": -9.0645896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592124/", "distance": "9272", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1133.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592115", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/8a/aa/126714233.jpg", "externalReference": "VD-2006236-12/SS", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 195995.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6624618, "longitude": -9.0650896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592115/", "distance": "9252", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1380.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/fa/26/126749821.jpg", "externalReference": "123751069-101", "numPhotos": 14, "price": 608000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alto do Lumiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar", "country": "pt", "latitude": 38.7735549, "longitude": -9.1509805, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593602/", "distance": "6445", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4053.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592166", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/f0/a0/126715306.jpg", "externalReference": "MLXM6178R18", "numPhotos": 13, "price": 665000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 159.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7665083, "longitude": -9.1037389, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592166/", "distance": "6788", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4182.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592128", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/d7/70/126714462.jpg", "externalReference": "MJU9529R28", "numPhotos": 20, "price": 387500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7287635, "longitude": -9.1416106, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592128/", "distance": "1531", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3075.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592168", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/23/28/126715351.jpg", "externalReference": "MCU7020R8", "numPhotos": 24, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7976355, "longitude": -9.1760105, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592168/", "distance": "9453", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2172.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30575517", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5f/21/40/126739553.jpg", "externalReference": "APT1117MPC", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 670000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jos\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "S\u00e3o Jos\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7164347, "longitude": -9.1417417, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30575517/", "distance": "470", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5537.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592182", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/62/6b/126715596.jpg", "externalReference": "MLXU8456R21", "numPhotos": 16, "price": 400000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7333546, "longitude": -9.1491014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592182/", "distance": "1974", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3478.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/d7/b3/126749939.jpg", "externalReference": "123751206-74", "numPhotos": 1, "price": 315000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7557715, "longitude": -9.1442079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593607/", "distance": "4466", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3119.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592419", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/33/c8/126722370.jpg", "externalReference": "0651-03244", "numPhotos": 23, "price": 135000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6573546, "longitude": -9.0615233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592419/", "distance": "9856", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1205.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30590288", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/c9/84/126665318.jpg", "externalReference": "APT878_114", "numPhotos": 11, "price": 925000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6958664, "longitude": -9.206112, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30590288/", "distance": "5575", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592712", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/0b/8b/126741583.jpg", "externalReference": "APA_1617 42", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 4045000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 470.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7059704, "longitude": -9.1452648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592712/", "distance": "1089", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8606.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592711", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/f6/57/126741552.jpg", "externalReference": "APA_1617 43", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 5095000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 422.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7078704, "longitude": -9.1437648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592711/", "distance": "912", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12073.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592710", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/3f/05/126741521.jpg", "externalReference": "APA_1617 44", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 5850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 573.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7084704, "longitude": -9.1451648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592710/", "distance": "816", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592709", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/9e/da/126741490.jpg", "externalReference": "APA_1617 45", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 7950000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 857.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 5, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7088704, "longitude": -9.1430648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592709/", "distance": "831", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9277.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592146", "externalReference": "MCU7002R10", "numPhotos": 0, "floor": "3", "price": 599900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7146425, "longitude": -9.1655458, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592146/", "distance": "1606", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 5217.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594911", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/06/8d/e8/126777889.jpg", "externalReference": "REF: A151589", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 690000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7547635, "longitude": -9.1618029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594911/", "distance": "4531", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5111.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594849", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/e2/da/126776278.jpg", "externalReference": "REF: A151583", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 435000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7351014, "longitude": -9.1146346, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594849/", "distance": "3547", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4223.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594504", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/7a/b9/126771053.jpg", "numPhotos": 43, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7465416, "longitude": -9.131395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594504/", "distance": "3692", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594584", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/aa/f8/126771575.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7065151, "longitude": -9.1658864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594584/", "distance": "1923", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595393", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cd/13/08/126798463.jpg", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Alfredo Keil", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.8000495, "longitude": -9.1785392, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595393/", "distance": "9771", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1963.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento na Rua Alfredo Keil"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595222", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/81/3e/126791178.jpg", "externalReference": "CC250LX", "numPhotos": 40, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 198.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Rua Francisco de Andrade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7497579, "longitude": -9.1313739, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595222/", "distance": "4028", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4545.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada na Rua Francisco de Andrade"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595103", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/e7/5f/126787272.jpg", "externalReference": "122911278-100", "numPhotos": 35, "floor": "1", "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 215.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rua Sousa Lopes, 8", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7444044, "longitude": -9.1526083, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595103/", "distance": "3231", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3953.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Sousa Lopes, 8"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593279", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/08/a6/126825887.jpg", "externalReference": "193/JN/20", "numPhotos": 42, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7068929, "longitude": -9.1692415, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593279/", "distance": "2156", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594065", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/f4/05/126760702.jpg", "externalReference": "APA_11396", "numPhotos": 20, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7115212, "longitude": -9.157681, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594065/", "distance": "1029", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4150.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594915", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/67/15/126778121.jpg", "externalReference": "15", "numPhotos": 24, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av\u00aa Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7072151, "longitude": -9.1679864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594915/", "distance": "2043", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento em Av\u00aa Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30242025", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/d4/1e/126739701.jpg", "externalReference": "VD-2001015/W5/DVD", "numPhotos": 15, "price": 135000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 258.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Barreiro e Lavradio", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Barreiro e Lavradio", "country": "pt", "latitude": 38.6616635, "longitude": -9.0779366, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30242025/", "distance": "8488", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "priceByArea": 523.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barreiro e Lavradio, Barreiro", "title": "Moradia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594816", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/5b/01/126786075.jpg", "externalReference": "123761078-188", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 395000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "R. Am\u00e2ndio C\u00e9sar", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7206834, "longitude": -9.2234778, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594816/", "distance": "6652", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1975.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento em R. Am\u00e2ndio C\u00e9sar"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596147", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/8e/d5/126824279.jpg", "externalReference": "MD072006", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 385000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7176217, "longitude": -9.1221888, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596147/", "distance": "2169", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3208.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595464", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/ac/73/126799855.jpg", "externalReference": "MOR_11914", "numPhotos": 58, "price": 550000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 531.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Caparica e Trafaria", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Caparica e Trafaria", "country": "pt", "latitude": 38.6614622, "longitude": -9.1989691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595464/", "distance": "7523", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1036.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Caparica e Trafaria, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594219", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/d7/dd/126766393.jpg", "externalReference": "ESF05", "numPhotos": 46, "price": 420000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 147.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6758582, "longitude": -9.1610491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594219/", "distance": "4589", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2857.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594180", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a1/f8/d1/126766140.jpg", "externalReference": "ESF09", "numPhotos": 40, "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.740086, "longitude": -9.1520526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594180/", "distance": "2749", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4267.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594214", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/9e/b6/126765302.jpg", "externalReference": "B35", "numPhotos": 62, "price": 360000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6581759, "longitude": -9.1559535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594214/", "distance": "6438", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2432.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593718", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/f2/0d/126752241.jpg", "externalReference": "121491600-13", "numPhotos": 29, "price": 483000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7813702, "longitude": -9.097995, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593718/", "distance": "8455", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3833.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593659", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/81/2e/126750808.jpg", "externalReference": "122181148-163", "numPhotos": 21, "price": 443000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida das For\u00e7as Armadas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7474431, "longitude": -9.1539065, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593659/", "distance": "3583", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida das For\u00e7as Armadas s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/f2/d0/126815775.jpg", "externalReference": "120611871-2", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 393000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rua Cardal \u00e0 Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7181466, "longitude": -9.1291782, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595663/", "distance": "1576", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3606.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Cardal \u00e0 Gra\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596265", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/0d/97/126826162.jpg", "externalReference": "WFI70", "numPhotos": 50, "price": 312000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6568495, "longitude": -9.1560026, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596265/", "distance": "6585", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1040.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595266", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/5e/e8/126791317.jpg", "externalReference": "102200219", "numPhotos": 40, "price": 1400000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 194.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.756826, "longitude": -9.1338064, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595266/", "distance": "4719", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7216.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593757", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/4d/0c/126753083.jpg", "externalReference": "125341016-50", "numPhotos": 21, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7070055, "longitude": -9.1661416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593757/", "distance": "1914", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596340", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/ed/1c/126827429.jpg", "externalReference": "47825", "numPhotos": 17, "price": 600000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 149.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7338995, "longitude": -9.1385753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596340/", "distance": "2157", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4013.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596339", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/7a/50/126827414.jpg", "externalReference": "54015", "numPhotos": 15, "price": 550000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 167.9, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7367767, "longitude": -9.1260933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596339/", "distance": "2970", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3276.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 156, "totalPages": 4, "actualPage": 1, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 50, "lowerRangePosition": 0}, {"elementList": [{"propertyCode": "30594820", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/79/65/126776112.jpg", "externalReference": "1204-1245", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 520000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "country": "pt", "latitude": 38.7257924, "longitude": -9.1475175, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594820/", "distance": "1126", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594889", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/d6/14/126777533.jpg", "externalReference": "IMODANC076", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7064151, "longitude": -9.1678864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594889/", "distance": "2078", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento na Avenida Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593487", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/48/78/126747906.jpg", "numPhotos": 30, "price": 260000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 208.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Rua Jos\u00e9 Ernesto de Sousa", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6434269, "longitude": -9.1682329, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593487/", "distance": "8239", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1250.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia geminada na Rua Jos\u00e9 Ernesto de Sousa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30589953", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4d/78/6f/126771091.jpg", "externalReference": "120611858-21", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 450000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Rua Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno - Nossa Senhora de F\u00e1tima", "country": "pt", "latitude": 38.7371142, "longitude": -9.1531876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30589953/", "distance": "2443", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4412.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593644", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/a3/b4/126750306.jpg", "externalReference": "121211202-397", "numPhotos": 18, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Cidade da Beira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7640471, "longitude": -9.1234467, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593644/", "distance": "5756", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2992.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Cidade da Beira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594119", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/6f/33/126763765.jpg", "externalReference": "120611852-10", "numPhotos": 40, "floor": "5", "price": 598000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 202.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Cidade de Nampula", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7655983, "longitude": -9.1193962, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594119/", "distance": "6048", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2960.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Apartamento em Cidade de Nampula"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595831", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/5e/66/126817041.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 340000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7209191, "longitude": -9.1350211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595831/", "distance": "1197", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento em Almirante Reis"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595830", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3c/99/8a/126816991.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 360000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Carvalho Ara\u00fajo", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7359477, "longitude": -9.1301428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595830/", "distance": "2691", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2727.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Apartamento em Carvalho Ara\u00fajo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594287", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/94/39/8a/126767780.jpg", "externalReference": "1245", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 478000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Actor Vale", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7373944, "longitude": -9.1296927, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594287/", "distance": "2847", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3621.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Actor Vale"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595989", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/8a/76/126821219.jpg", "externalReference": "42629", "numPhotos": 23, "price": 169950.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7901908, "longitude": -9.1745533, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595989/", "distance": "8622", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1700.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593177", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/dd/cd/126739793.jpg", "externalReference": "1351", "numPhotos": 35, "price": 165000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.75, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6310915, "longitude": -9.1518356, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593177/", "distance": "9412", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593214", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/19/e6/30/126741614.jpg", "externalReference": "APA_1617 41", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 2030000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 193.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7069704, "longitude": -9.1425648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593214/", "distance": "1042", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10518.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593575", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/e1/db/126748899.jpg", "externalReference": "120511052-2277", "numPhotos": 22, "price": 3540000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 885.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Afonso de Albuquerque s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6966661, "longitude": -9.201112, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593575/", "distance": "5142", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia em Pra\u00e7a Afonso de Albuquerque s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593554", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/03/98/126748584.jpg", "externalReference": "120611204-322", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 685000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Jos\u00e9 Carlos dos Santos, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7465356, "longitude": -9.1469403, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593554/", "distance": "3432", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4928.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Jos\u00e9 Carlos dos Santos, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595555", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/06/e0/8f/126803158.jpg", "externalReference": "LUMC_64", "numPhotos": 17, "floor": "8", "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7052055, "longitude": -9.1650416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595555/", "distance": "1945", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4150.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596338", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5f/36/9c/126827399.jpg", "externalReference": "53899", "numPhotos": 15, "price": 980000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 243.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7351961, "longitude": -9.1427184, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596338/", "distance": "2204", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4033.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595415", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/9c/b2/126798735.jpg", "externalReference": "LXMOR01194", "numPhotos": 39, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 29151.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7463339, "longitude": -9.134534, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595415/", "distance": "3579", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 31.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595183", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/e4/28/126789737.jpg", "externalReference": "010114", "numPhotos": 22, "price": 480000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Carnaxide e Queijas", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.720651, "longitude": -9.2615627, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595183/", "distance": "9948", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3200.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594554", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/e1/31/126771169.jpg", "externalReference": "CAS_1199", "numPhotos": 66, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7485561, "longitude": -9.1385889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594554/", "distance": "3730", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia em banda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595095", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/48/81/126785542.jpg", "externalReference": "JG1572", "numPhotos": 6, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7064151, "longitude": -9.1660864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595095/", "distance": "1944", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4150.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596098", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/91/84/126823421.jpg", "externalReference": "AAI352", "numPhotos": 26, "price": 1800000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 479.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7284675, "longitude": -9.1285535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596098/", "distance": "2146", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3758.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594835", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/19/26/126776548.jpg", "externalReference": "200603", "numPhotos": 32, "price": 899900.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 292.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7489494, "longitude": -9.133895, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594835/", "distance": "3873", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3082.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/95/f0/126758997.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 232000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "province": "Lisboa", "municipality": "Sacav\u00e9m e Prior Velho", "country": "pt", "latitude": 38.7966618, "longitude": -9.1148747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594005/", "distance": "9428", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1798.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sacav\u00e9m e Prior Velho, Loures", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587953", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/dc/6c/126613548.jpg", "externalReference": "120511052-2277", "numPhotos": 27, "price": 3540000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 285.0, "exterior": false, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6987956, "longitude": -9.2161431, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587953/", "distance": "6279", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12421.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia independente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595507", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/6f/7d/126802692.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 119900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Corroios", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Corroios", "country": "pt", "latitude": 38.6505242, "longitude": -9.1429273, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595507/", "distance": "7251", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1110.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Corroios, Seixal", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582806", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/69/7d/126516442.jpg", "externalReference": "APA_7828", "numPhotos": 15, "price": 265000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.25, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Linda-a-Velha", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7104438, "longitude": -9.2460902, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30582806/", "distance": "8610", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2004.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593563", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/f8/fa/126748853.jpg", "externalReference": "125211058-3", "numPhotos": 24, "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Soeiros", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7535136, "longitude": -9.1774566, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593563/", "distance": "4965", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3311.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua Soeiros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593053", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/ee/68/126737557.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 175000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Padre \u00c2ngelo Firmino da Silva", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6786976, "longitude": -9.1673733, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593053/", "distance": "4471", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento na Rua Padre \u00c2ngelo Firmino da Silva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/3f/3a/126751803.jpg", "externalReference": "121161134-77", "numPhotos": 10, "price": 420000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6759582, "longitude": -9.1630491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593715/", "distance": "4627", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2838.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593404", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/7c/57/126745579.jpg", "externalReference": "C0259-01606", "numPhotos": 13, "price": 490000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.706096, "longitude": -9.155272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593404/", "distance": "1279", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29127001", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/0d/7b/125908962.jpg", "externalReference": "123761039-139", "numPhotos": 12, "price": 495000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Travessa Visconde Moreira de Rey s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7258176, "longitude": -9.2487271, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/29127001/", "distance": "8890", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3722.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento na Travessa Visconde Moreira de Rey s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593536", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/af/f0/126748848.jpg", "externalReference": "120511052-2276", "numPhotos": 14, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 195.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Rua 10 s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.700691, "longitude": -9.2052632, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593536/", "distance": "5316", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3585.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia na Rua 10 s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594386", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/4b/17/126769263.jpg", "numPhotos": 6, "price": 230000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Charneca da Caparica e Sobreda", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Charneca da Caparica e Sobreda", "country": "pt", "latitude": 38.6460452, "longitude": -9.2019296, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594386/", "distance": "9088", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1533.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Charneca da Caparica e Sobreda, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595296", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/07/5e/126792850.jpg", "externalReference": "HT_40183", "numPhotos": 13, "price": 640000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7372285, "longitude": -9.1547491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595296/", "distance": "2488", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5120.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595930", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/42/a4/126820065.jpg", "externalReference": "12710", "numPhotos": 12, "price": 900000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 188.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "country": "pt", "latitude": 38.7152496, "longitude": -9.158286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595930/", "distance": "974", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4787.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593812", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/22/84/126753971.jpg", "externalReference": "121021276-135", "numPhotos": 30, "price": 500000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas", "latitude": 38.7264456, "longitude": -9.1445262, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593812/", "distance": "1219", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3472.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia - Bairro das Ilhas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592882", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/72/54/126732558.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 399000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7210807, "longitude": -9.1337437, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592882/", "distance": "1303", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2642.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593849", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/37/45/126754589.jpg", "externalReference": "124071200-3", "numPhotos": 20, "price": 292000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Estev\u00e3o Lopes", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Linda-a-Velha", "country": "pt", "latitude": 38.7147898, "longitude": -9.2363372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593849/", "distance": "7745", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2835.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento na Rua Estev\u00e3o Lopes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593148", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/84/26/126785490.jpg", "externalReference": "CB01-0108", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 680000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 216.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alameda Moinhos, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Alfragide", "country": "pt", "latitude": 38.7360885, "longitude": -9.2215512, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593148/", "distance": "6848", "hasVideo": true, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3148.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alfragide, Amadora", "title": "Apartamento na Alameda Moinhos, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592116", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/42/7f/57/126729656.jpg", "externalReference": "VD-2006236-14/SS", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 191017.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 403.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6630618, "longitude": -9.0647896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592116/", "distance": "9230", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 474.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592113", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/b4/f2/126714200.jpg", "externalReference": "VD-2006236-13/SS", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 205656.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 267.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua Ferrer Trindade", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6603618, "longitude": -9.0640896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592113/", "distance": "9469", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 770.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento na Rua Ferrer Trindade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/7f/10/126815596.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "4", "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7860628, "longitude": -9.1932102, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595713/", "distance": "8790", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2294.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593801", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/50/af/126753670.jpg", "externalReference": "123741095-31", "numPhotos": 29, "price": 339200.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Mina de \u00c1gua", "province": "Lisboa", "municipality": "Mina de \u00c1gua", "country": "pt", "latitude": 38.7686932, "longitude": -9.2370884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593801/", "distance": "9783", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2827.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mina de \u00c1gua, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592759", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/fd/e9/126729951.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.729897, "longitude": -9.1286414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592759/", "distance": "2249", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592565", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/a0/1c/126724661.jpg", "externalReference": "C0364-00420", "numPhotos": 22, "price": 1350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 195.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6970396, "longitude": -9.2176871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592565/", "distance": "6467", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6923.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592564", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/1f/1a/126724616.jpg", "externalReference": "C0364-00419", "numPhotos": 22, "price": 910000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 174.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6971396, "longitude": -9.2182871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592564/", "distance": "6513", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5230.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592563", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/f6/bd/126724595.jpg", "externalReference": "C0364-00418", "numPhotos": 22, "price": 910000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 168.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6975396, "longitude": -9.2174871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592563/", "distance": "6433", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5417.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595339", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/50/df/126794926.jpg", "externalReference": "200706", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7335738, "longitude": -9.1277376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595339/", "distance": "2603", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3956.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593270", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/0e/a2/126743628.jpg", "externalReference": "PV031/20", "numPhotos": 19, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7065537, "longitude": -9.1679977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593270/", "distance": "2079", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593758", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6d/2d/fa/126753099.jpg", "externalReference": "120992059-674", "numPhotos": 15, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Te\u00f3filo Braga s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Encosta do Sol", "country": "pt", "latitude": 38.7603619, "longitude": -9.2040659, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593758/", "distance": "7009", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2100.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Encosta do Sol, Amadora", "title": "Apartamento em Pra\u00e7a Te\u00f3filo Braga s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 156, "totalPages": 4, "actualPage": 2, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 100, "lowerRangePosition": 50}, {"elementList": [{"propertyCode": "30593663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/50/81/126750868.jpg", "externalReference": "121981142-519", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 237500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rua Am\u00e2ndio C\u00e9sar s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnaxide e Queijas", "country": "pt", "latitude": 38.7211595, "longitude": -9.2255752, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593663/", "distance": "6837", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2241.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnaxide e Queijas, Oeiras", "title": "Apartamento na Rua Am\u00e2ndio C\u00e9sar s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593184", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/ec/e7/126739989.jpg", "externalReference": "E250AP-3\u00baESQ", "numPhotos": 14, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6571855, "longitude": -9.1739129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593184/", "distance": "6906", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1810.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593161", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/43/b3/126739975.jpg", "externalReference": "E250AP-2\u00baESQ", "numPhotos": 15, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6548855, "longitude": -9.1758129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593161/", "distance": "7203", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1810.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593183", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/b3/8a/126739964.jpg", "externalReference": "E250AP-1\u00baDTO", "numPhotos": 14, "price": 210000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6546855, "longitude": -9.1749129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593183/", "distance": "7197", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1927.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510856", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/e4/87/123792993.jpg", "externalReference": "7903/AD", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 172959.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6621261, "longitude": -9.0636813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510856/", "distance": "9370", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1384.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510857", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/71/20/123793006.jpg", "externalReference": "7903/AH", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 172959.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6597261, "longitude": -9.0645813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510857/", "distance": "9483", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1384.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30510858", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/c5/d5/123793058.jpg", "externalReference": "7903/S", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 158344.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.6604261, "longitude": -9.0609813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30510858/", "distance": "9671", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 1389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592872", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/fb/fb/126732687.jpg", "externalReference": "F0869", "numPhotos": 20, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7058099, "longitude": -9.1687121, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592872/", "distance": "2173", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592405", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/ff/9e/126721653.jpg", "externalReference": "001-0633", "numPhotos": 18, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7056055, "longitude": -9.1650416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592405/", "distance": "1918", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591945", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/82/b0/126710653.jpg", "externalReference": "S-1976", "numPhotos": 15, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7071594, "longitude": -9.1679472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591945/", "distance": "2043", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593957", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/ca/e6/126758290.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 1175000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 300.0, "exterior": false, "rooms": 10, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7081251, "longitude": -9.1561057, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593957/", "distance": "1147", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593188", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/fe/40/126740036.jpg", "externalReference": "E407M-123", "numPhotos": 6, "price": 380000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6538326, "longitude": -9.1748664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593188/", "distance": "7285", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1900.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593991", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/d8/48/126758691.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 685000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7599854, "longitude": -9.174816, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593991/", "distance": "5484", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4281.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592490", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/f1/e7/126722999.jpg", "externalReference": "C0392-00042", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 1599000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 318.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Ajuda", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.7118435, "longitude": -9.2047501, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592490/", "distance": "5022", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5028.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Duplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592241", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/0a/c9/126717754.jpg", "externalReference": "12674", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 512500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7485856, "longitude": -9.1782279, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592241/", "distance": "4550", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4745.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595721", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/d5/9f/126815871.jpg", "externalReference": "1072-03232", "numPhotos": 13, "floor": "4", "price": 107500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6561461, "longitude": -9.1595843, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595721/", "distance": "6706", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1075.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595249", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/e0/3b/126791255.jpg", "externalReference": "1072-03227", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 154900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Caparica e Trafaria", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Caparica e Trafaria", "country": "pt", "latitude": 38.6448586, "longitude": -9.206701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595249/", "distance": "9421", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 1534.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Caparica e Trafaria, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594330", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/00/db/126768598.jpg", "externalReference": "249200053", "numPhotos": 17, "floor": "8", "price": 580000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 146.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7876698, "longitude": -9.1908645, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594330/", "distance": "8861", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3973.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594334", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/50/1e/126768511.jpg", "externalReference": "249200051", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 260000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Odivelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Odivelas", "country": "pt", "latitude": 38.7976257, "longitude": -9.1768195, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594334/", "distance": "9471", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2047.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Odivelas", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592719", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/33/15/126736609.jpg", "externalReference": "APA_1617 8", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1072500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 153.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7066704, "longitude": -9.1425648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592719/", "distance": "1073", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7010.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/be/69/126741794.jpg", "externalReference": "APA_1617 18", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1460000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7068704, "longitude": -9.1448648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592715/", "distance": "996", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9299.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592692", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/d5/18/126741824.jpg", "externalReference": "APA_1617 17", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1116000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7069704, "longitude": -9.1449648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592692/", "distance": "983", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7247.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592566", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/b9/8c/126724514.jpg", "externalReference": "C0364-00422", "numPhotos": 5, "price": 380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 181.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alfragide", "province": "Lisboa", "municipality": "Alfragide", "country": "pt", "latitude": 38.738169, "longitude": -9.2246704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592566/", "distance": "7181", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2099.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alfragide, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/b3/38/126724365.jpg", "externalReference": "C0364-00426", "numPhotos": 30, "price": 430000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 210.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Venteira", "province": "Lisboa", "municipality": "Venteira", "country": "pt", "latitude": 38.7597596, "longitude": -9.2406428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592550/", "distance": "9481", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2048.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Venteira, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592392", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/d8/28/126721736.jpg", "externalReference": "C0362-00208", "numPhotos": 25, "price": 510000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 248.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7251974, "longitude": -9.1189421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592392/", "distance": "2660", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2056.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592847", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/2e/c1/126731560.jpg", "externalReference": "1300-181", "numPhotos": 24, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7060055, "longitude": -9.1647416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592847/", "distance": "1871", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592263", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/88/37/126719345.jpg", "externalReference": "120401048-143", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 299000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6681426, "longitude": -9.156028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592263/", "distance": "5340", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 1495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593175", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/e4/bf/126739341.jpg", "externalReference": "131 / CAS_20395", "numPhotos": 12, "price": 475000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 169.05, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6592639, "longitude": -9.1602043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593175/", "distance": "6373", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 2810.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/0c/38/126765717.jpg", "externalReference": "APA_742", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 150000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.5, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas", "country": "pt", "latitude": 38.6851961, "longitude": -9.1562538, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592663/", "distance": "3480", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 1449.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Almada - Cova da Piedade - Pragal - Cacilhas, Almada", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592341", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/c7/da/126720333.jpg", "externalReference": "39260", "numPhotos": 20, "price": 1800000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 533.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.715596, "longitude": -9.159774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592341/", "distance": "1102", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3377.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30181020", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/0d/f7/126717779.jpg", "externalReference": "10822", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 598000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7223014, "longitude": -9.1364788, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30181020/", "distance": "1178", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4823.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591939", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/26/c3/126710621.jpg", "externalReference": "S-1977", "numPhotos": 3, "price": 850000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7335161, "longitude": -9.1433907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591939/", "distance": "2010", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592894", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/84/92/a3/126771424.jpg", "externalReference": "1208-1599", "numPhotos": 5, "floor": "5", "price": 719000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 182.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7512538, "longitude": -9.1739931, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592894/", "distance": "4594", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3951.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594069", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/f4/b9/126762613.jpg", "externalReference": "APA_124", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 845000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alg\u00e9s", "province": "Lisboa", "municipality": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo", "district": "Alg\u00e9s", "country": "pt", "latitude": 38.7015278, "longitude": -9.2365878, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594069/", "distance": "7924", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4971.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alg\u00e9s - Linda-a-Velha - Cruz Quebrada - Dafundo, Oeiras", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30571005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/ff/e2/125529280.jpg", "externalReference": "i92020101", "numPhotos": 17, "price": 390000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Lumiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar", "country": "pt", "latitude": 38.7718748, "longitude": -9.1596008, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30571005/", "distance": "6343", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3197.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593213", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/f9/85/126741426.jpg", "externalReference": "APA_1617 39", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 2355000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 219.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7076704, "longitude": -9.1456648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593213/", "distance": "897", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10753.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593212", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/35/9f/126741360.jpg", "externalReference": "APA_1617 37", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 1650000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7048704, "longitude": -9.1452648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593212/", "distance": "1210", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10510.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30593211", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/1c/b0/126741325.jpg", "externalReference": "APA_1617 28", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 1480000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7078704, "longitude": -9.1445648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30593211/", "distance": "893", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9610.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592721", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/db/5f/126736792.jpg", "externalReference": "APA_1617 9", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7074704, "longitude": -9.1437648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592721/", "distance": "955", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8790.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592725", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/d7/42/126736641.jpg", "externalReference": "APA_1617 7", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 759000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7054704, "longitude": -9.1452648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592725/", "distance": "1144", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592724", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/c2/d3/126741644.jpg", "externalReference": "APA_1617 35", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 1138500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7077704, "longitude": -9.1456648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592724/", "distance": "886", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7393.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592718", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/ec/89/126741764.jpg", "externalReference": "APA_1617 19", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1440000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7054704, "longitude": -9.1428648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592718/", "distance": "1190", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9351.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592717", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/70/59/126741704.jpg", "externalReference": "APA_1617 26", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 1125000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7053704, "longitude": -9.1456648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592717/", "distance": "1150", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7305.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/cd/89/126736744.jpg", "externalReference": "APA_1617 10", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1380000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - S\u00e3o Paulo", "country": "pt", "latitude": 38.7048704, "longitude": -9.1418648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592713/", "distance": "1282", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8961.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592224", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/22/6d/126827494.jpg", "externalReference": "53417", "numPhotos": 16, "price": 590000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 120.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.713698, "longitude": -9.1398258, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592224/", "distance": "665", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4917.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30587933", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/83/49/126612979.jpg", "externalReference": "120511052-2276", "numPhotos": 7, "price": 699000.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 195.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6993099, "longitude": -9.2069568, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30587933/", "distance": "5505", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3585.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Moradia geminada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592574", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/14/6d/126724867.jpg", "externalReference": "C0274-01159", "numPhotos": 15, "price": 85000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena", "country": "pt", "latitude": 38.661161, "longitude": -9.0627731, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592574/", "distance": "9499", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 817.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alto do Seixalinho - Santo Andr\u00e9 - Verderena, Barreiro", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596045", "externalReference": "APA_7842", "numPhotos": 0, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.85, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7319698, "longitude": -9.1275103, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596045/", "distance": "2483", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3440.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30595629", "externalReference": "PF23061", "numPhotos": 0, "price": 1260000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 230.0, "exterior": false, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7124515, "longitude": -9.2118622, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30595629/", "distance": "5632", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5478.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594837", "externalReference": "1204-1278", "numPhotos": 0, "price": 790000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 157.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7114628, "longitude": -9.1330465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594837/", "distance": "1303", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5032.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 156, "totalPages": 4, "actualPage": 3, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 150, "lowerRangePosition": 100}, {"elementList": [{"propertyCode": "30594790", "externalReference": "VAPO067", "numPhotos": 0, "price": 367500.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Mina de \u00c1gua", "province": "Lisboa", "municipality": "Mina de \u00c1gua", "country": "pt", "latitude": 38.765849, "longitude": -9.2291125, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594790/", "distance": "9042", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2606.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mina de \u00c1gua, Amadora", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30594224", "externalReference": "ESF08", "numPhotos": 0, "price": 492527.0, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 200.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "province": "Set\u00fabal", "municipality": "Laranjeiro e Feij\u00f3", "country": "pt", "latitude": 38.6577181, "longitude": -9.1613977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30594224/", "distance": "6561", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2463.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Laranjeiro e Feij\u00f3, Almada", "title": "Moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30596333", "externalReference": "120611858-38", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 1050000.0, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 286.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Rua Daciano Costa", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Quinta dos Alcoutins", "country": "pt", "latitude": 38.7762128, "longitude": -9.1738483, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30596333/", "distance": "7121", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3671.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Duplex na Rua Daciano Costa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30591922", "externalReference": "HH_125LX20", "numPhotos": 0, "floor": "-1", "price": 350000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rua de Macau", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7239216, "longitude": -9.1303202, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30591922/", "distance": "1718", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Apartamento na Rua de Macau"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592058", "externalReference": "UH01867", "numPhotos": 0, "price": 549900.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7299695, "longitude": -9.1286122, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592058/", "distance": "2257", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 3716.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30592924", "externalReference": "761/2020", "numPhotos": 0, "price": 525000.0, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7041055, "longitude": -9.1673416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30592924/", "distance": "2178", "hasVideo": false, "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Apartamento"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}], "total": 156, "totalPages": 4, "actualPage": 4, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "hiddenResults": false, "summary": ["Comprar", "Casas", "distrito Santa Catarina, Miseric\u00f3rdia", "Todos os pre\u00e7os", "Nas \u00faltimas 48h.", "100 m\u00b2 ou mais"], "paginable": true, "upperRangePosition": 156, "lowerRangePosition": 150}]